[
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "LLAR DE JUBILATS ; CARRE RUSI\u00d1OL 1", 
        "ADRECA": "CARRE RUSI\u00d1OL 1", 
        " Vots a candidatures": 411.0, 
        "IDMESA": 34, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,70", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "1706201004B", 
        "verc": 80.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "ALT EMPORDA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1719", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1719", 
        "%.1": "000,00", 
        "%.2": "018,43", 
        "%.3": "011,75", 
        "%.4": "027,19", 
        "%.5": "004,15", 
        "%.6": "002,53", 
        "%.7": "001,15", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 434.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 128.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "1706201004B", 
        "vcs_oficial": 128.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 118.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Escala, l'                                        ", 
        "idmesa": 34, 
        "vcom_oficial": 118.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 51.0, 
        "% vots a candidatures": "094,70", 
        "vblancs_oficial": 23, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 521, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "34#1706201004B#LLAR DE JUBILATS ; CARRE RUSI\u00d1OL 1", 
        "COMARCA": "ALT EMPORDA", 
        "Codi municipi": "062", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 434.0, 
        "verc_oficial": 80.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 51.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 62, 
        "vcom": 18.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 2, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "LLAR DE JUBILATS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "029,49", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,30", 
        "Cens electoral": 521.0, 
        "acta": "0034-64cb3d68-2fd8-43f2-8ecd-1ce220a52dd7.jpg", 
        "% vots en blanc": "005,30", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "ALTEMPORDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 87.0, 
        "vjxc_oficial": 0.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "ESCALA (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Alt Empord\u00e0                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP MARQUES DE LA POBLA ; PG MIQUEL I MAS 19", 
        "ADRECA": "PG MIQUEL I MAS 19", 
        " Vots a candidatures": 486.0, 
        "IDMESA": 169, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,88", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 10, 
        "CODI_MESA": "0804402001B", 
        "verc": 126.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "ANOIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,80", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80440002", 
        "CODI_LOCAL": "c436", 
        "CODI_LOCAL.1": "c436", 
        "%.1": "023,93", 
        "%.2": "025,77", 
        "%.3": "014,11", 
        "%.4": "003,07", 
        "%.5": "007,98", 
        "%.6": "002,04", 
        "%.7": "000,20", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 489.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 109.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0804402001B", 
        "vcs_oficial": 109.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 117.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Capellades                                        ", 
        "idmesa": 169, 
        "vcom_oficial": 15.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 69.0, 
        "% vots a candidatures": "099,18", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 569, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 10.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "169#0804402001B#CEIP MARQUES DE LA POBLA ; PG MIQUEL I MAS 19", 
        "COMARCA": "ANOIA", 
        "Codi municipi": "044", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 490.0, 
        "verc_oficial": 126.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 69.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 44, 
        "vcom": 15.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 6, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP MARQUES DE LA POBLA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,29", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "086,12", 
        "Cens electoral": 569.0, 
        "acta": "0169-ca0618d9-a36e-447e-bb0f-700cf34709ea.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,61", 
        "vcup_oficial": 39.0, 
        "G35": "ANOIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 79.0, 
        "vjxc_oficial": 117.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 39.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "CAPELLADES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,20", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Anoia                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES JOAN MERCADER ; CARRE S VICEN\u00c7 27", 
        "ADRECA": "CARRE S VICEN\u00c7 27", 
        " Vots a candidatures": 695.0, 
        "IDMESA": 216, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "019,28", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 23, 
        "CODI_MESA": "0810205003B", 
        "verc": 183.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "ANOIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81020026", 
        "CODI_LOCAL": "c1330", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1330", 
        "%.1": "035,68", 
        "%.2": "026,33", 
        "%.3": "006,76", 
        "%.4": "003,74", 
        "%.5": "006,19", 
        "%.6": "003,31", 
        "%.7": "000,58", 
        "%.8": "000,14", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 695.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 120.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0810205003B", 
        "vcs_oficial": 120.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 248.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Igualada                                          ", 
        "idmesa": 216, 
        "vcom_oficial": 26.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 47.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 861, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 23.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "216#0810205003B#IES JOAN MERCADER ; CARRE S VICEN\u00c7 27", 
        "COMARCA": "ANOIA", 
        "Codi municipi": "102", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 695.0, 
        "verc_oficial": 183.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 47.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 102, 
        "vcom": 26.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 6, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES JOAN MERCADER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "017,27", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "080,72", 
        "Cens electoral": 861.0, 
        "acta": "0216-8f29972d-0784-4eca-9139-7f51f2bf6d21.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 43.0, 
        "G35": "ANOIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 166.0, 
        "vjxc_oficial": 248.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 46.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "IGUALADA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Anoia                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA EL TUR\u00d3 ; C SANTA CLARA 30", 
        "ADRECA": "C SANTA CLARA 30", 
        " Vots a candidatures": 600.0, 
        "IDMESA": 227, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,26", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0811901001B", 
        "verc": 120.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "ANOIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,67", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81190001", 
        "CODI_LOCAL": "c941", 
        "CODI_LOCAL.1": "c941", 
        "%.1": "018,11", 
        "%.2": "019,93", 
        "%.3": "014,95", 
        "%.4": "011,79", 
        "%.5": "005,15", 
        "%.6": "002,66", 
        "%.7": "002,49", 
        "%.8": "000,33", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 15.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 602.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 106.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0811901001B", 
        "vcs_oficial": 146.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 109.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Masquefa                                          ", 
        "idmesa": 227, 
        "vcom_oficial": 71.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 90.0, 
        "% vots a candidatures": "099,34", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 730, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "227#0811901001B#ESCOLA EL TUR\u00d3 ; C SANTA CLARA 30", 
        "COMARCA": "ANOIA", 
        "Codi municipi": "119", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 604.0, 
        "verc_oficial": 120.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 90.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 119, 
        "vcom": 71.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 6, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA EL TUR\u00d3", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,25", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "082,74", 
        "Cens electoral": 730.0, 
        "acta": "0227-fdaa43bd-c4db-4e0b-bfc8-9f1cf7426693.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,33", 
        "vcup_oficial": 31.0, 
        "G35": "ANOIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 126.0, 
        "vjxc_oficial": 109.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 31.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "MASQUEFA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 15, 
        "LLETRA_INICI": "C", 
        "% vots nuls": "000,33", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Anoia                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-24 18:38:18", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA EL TUR\u00d3 ; C SANTA CLARA 30", 
        "ADRECA": "C SANTA CLARA 30", 
        " Vots a candidatures": 643.0, 
        "IDMESA": 235, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,82", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 27, 
        "CODI_MESA": "0811901002D", 
        "verc": 130.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "ANOIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,69", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81190001", 
        "CODI_LOCAL": "c941", 
        "CODI_LOCAL.1": "c941", 
        "%.1": "011,20", 
        "%.2": "020,22", 
        "%.3": "015,09", 
        "%.4": "008,86", 
        "%.5": "002,49", 
        "%.6": "004,20", 
        "%.7": "000,93", 
        "%.8": "000,62", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 643.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 234.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0811901002D", 
        "vcs_oficial": 234.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 72.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Masquefa                                          ", 
        "idmesa": 235, 
        "vcom_oficial": 57.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 97.0, 
        "% vots a candidatures": "099,69", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": 2.0, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 825, 
        "vnuls": 6.0, 
        "vppc": 27.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "235#0811901002D#ESCOLA EL TUR\u00d3 ; C SANTA CLARA 30", 
        "COMARCA": "ANOIA", 
        "Codi municipi": "119", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 645.0, 
        "verc_oficial": 130.0, 
        "Mesa": "D", 
        "vpsc": 97.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 119, 
        "vcom": 57.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 6, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA EL TUR\u00d3", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,39", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "078,18", 
        "Cens electoral": 825.0, 
        "acta": "0235-1516815498-d5a21f4840bd4946e923b9583ff3a898-91b650fc862ee3ef7b8e62a19f457745.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "ANOIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 180.0, 
        "vjxc_oficial": 72.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "D", 
        "MUNICIPI": "MASQUEFA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "O", 
        "% vots nuls": "000,31", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Anoia                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PUBLICA SANTS ABDON I SENEN ; CARRE CAMINOU S/N", 
        "ADRECA": "CARRE CAMINOU S/N", 
        " Vots a candidatures": 128.0, 
        "IDMESA": 298, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,73", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 5, 
        "CODI_MESA": "2505501001U", 
        "verc": 24.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "SEGARRA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,23", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2078", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2078", 
        "%.1": "049,61", 
        "%.2": "018,60", 
        "%.3": "004,65", 
        "%.4": "003,88", 
        "%.5": "007,75", 
        "%.6": "003,88", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 129.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 14.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2505501001U", 
        "vcs_oficial": 14.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 64.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Biosca                                            ", 
        "idmesa": 298, 
        "vcom_oficial": 5.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 6.0, 
        "% vots a candidatures": "098,46", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 164, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 5.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "298#2505501001U#ESCOLA PUBLICA SANTS ABDON I SENEN ; CARRE CAMINOU S/N", 
        "COMARCA": "SEGARRA", 
        "Codi municipi": "055", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 130.0, 
        "verc_oficial": 24.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 6.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 55, 
        "vcom": 5.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 32, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PUBLICA SANTS ABDON I SENEN", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "010,85", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "079,27", 
        "Cens electoral": 164.0, 
        "acta": "0298-f1425a57-adca-4662-b5bc-5ccaf3812180.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,77", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "LLEIDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 34.0, 
        "vjxc_oficial": 64.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 10.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BIOSCA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,77", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Segarra                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE D'ESPLAI NOSTRA LLAR ; C DOS DE MAIG 26", 
        "ADRECA": "C DOS DE MAIG 26", 
        " Vots a candidatures": 577.0, 
        "IDMESA": 411, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,01", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "0811303006U", 
        "verc": 140.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAGES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,83", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81130001", 
        "CODI_LOCAL": "c648", 
        "CODI_LOCAL.1": "c648", 
        "%.1": "036,57", 
        "%.2": "024,26", 
        "%.3": "009,01", 
        "%.4": "002,43", 
        "%.5": "004,16", 
        "%.6": "005,03", 
        "%.7": "000,52", 
        "%.8": "000,52", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 577.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 101.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "0811303006U", 
        "vcs_oficial": 101.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 211.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Manresa                                           ", 
        "idmesa": 411, 
        "vcom_oficial": 14.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 52.0, 
        "% vots a candidatures": "099,83", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 705, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "411#0811303006U#CENTRE D'ESPLAI NOSTRA LLAR ; C DOS DE MAIG 26", 
        "COMARCA": "BAGES", 
        "Codi municipi": "113", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 578.0, 
        "verc_oficial": 140.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 52.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 113, 
        "vcom": 14.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 7, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE D'ESPLAI NOSTRA LLAR", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "017,50", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "081,99", 
        "Cens electoral": 705.0, 
        "acta": "0411-752cf831-fcbc-4443-bf8a-e5a9689a5712.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 24.0, 
        "G35": "BAGES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 127.0, 
        "vjxc_oficial": 211.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 24.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "MANRESA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,17", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Bages                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI P. PARE ALGUE ; C MOSS\u00c8N JACINT VERDAGUER 16", 
        "ADRECA": "C MOSS\u00c8N JACINT VERDAGUER 16", 
        " Vots a candidatures": 486.0, 
        "IDMESA": 435, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "031,70", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0811305001U", 
        "verc": 124.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BAGES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81130005", 
        "CODI_LOCAL": "c715", 
        "CODI_LOCAL.1": "c715", 
        "%.1": "019,51", 
        "%.2": "025,46", 
        "%.3": "013,35", 
        "%.4": "009,03", 
        "%.5": "005,95", 
        "%.6": "003,70", 
        "%.7": "000,21", 
        "%.8": "001,03", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 487.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 106.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0811305001U", 
        "vcs_oficial": 105.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 95.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Manresa                                           ", 
        "idmesa": 435, 
        "vcom_oficial": 44.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 65.0, 
        "% vots a candidatures": "099,79", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 713, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "435#0811305001U#COL.LEGI P. PARE ALGUE ; C MOSS\u00c8N JACINT VERDAGUER 16", 
        "COMARCA": "BAGES", 
        "Codi municipi": "113", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 487.0, 
        "verc_oficial": 124.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 65.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 113, 
        "vcom": 44.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 7, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI P. PARE ALGUE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "021,56", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "068,30", 
        "Cens electoral": 713.0, 
        "acta": "0435-ee0e19d4-f112-4de9-935f-8aab0d47a428.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,21", 
        "vcup_oficial": 29.0, 
        "G35": "BAGES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 226.0, 
        "vjxc_oficial": 95.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 29.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "MANRESA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 5, 
        "Nom comarca": "Bages                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI P. SERRA I HUNTER ; GRUP BALCONADA - ESCOLA SERRA I HUNTER S/N", 
        "ADRECA": "GRUP BALCONADA - ESCOLA SERRA I HUNTER S/N", 
        " Vots a candidatures": 483.0, 
        "IDMESA": 456, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,46", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "0811305017A", 
        "verc": 108.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAGES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,79", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81130009", 
        "CODI_LOCAL": "c719", 
        "CODI_LOCAL.1": "c719", 
        "%.1": "023,35", 
        "%.2": "022,31", 
        "%.3": "011,36", 
        "%.4": "008,06", 
        "%.5": "004,96", 
        "%.6": "002,69", 
        "%.7": "000,21", 
        "%.8": "000,41", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 484.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 128.0, 
        "SECCIO": 17, 
        "codimesa": "0811305017A", 
        "vcs_oficial": 128.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 113.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Manresa                                           ", 
        "idmesa": 456, 
        "vcom_oficial": 39.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 55.0, 
        "% vots a candidatures": "099,59", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 567, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "456#0811305017A#COL.LEGI P. SERRA I HUNTER ; GRUP BALCONADA - ESCOLA SERRA I HUNTER S/N", 
        "COMARCA": "BAGES", 
        "Codi municipi": "113", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 485.0, 
        "verc_oficial": 108.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 55.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 113, 
        "vcom": 39.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 7, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "017 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI P. SERRA I HUNTER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "026,45", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "085,54", 
        "Cens electoral": 567.0, 
        "acta": "0456-e9842b5e-1582-4ce6-b1e1-063c05891b0e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,21", 
        "vcup_oficial": 24.0, 
        "G35": "BAGES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 82.0, 
        "vjxc_oficial": 113.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 24.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "MANRESA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,21", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Bages                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "OFICINES VALLS DE TORRUELLA ; CTRA CARDONA S/N - VALLS DE TORRUELLA", 
        "ADRECA": "CTRA CARDONA S/N - VALLS DE TORRUELLA", 
        " Vots a candidatures": 339.0, 
        "IDMESA": 522, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,49", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 8, 
        "CODI_MESA": "0822901001B", 
        "verc": 100.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAGES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82290001", 
        "CODI_LOCAL": "c1525", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1525", 
        "%.1": "050,74", 
        "%.2": "029,50", 
        "%.3": "003,83", 
        "%.4": "002,95", 
        "%.5": "005,31", 
        "%.6": "002,36", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,29", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 339.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 17.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0822901001B", 
        "vcs_oficial": 17.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 172.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Mateu de Bages                               ", 
        "idmesa": 522, 
        "vcom_oficial": 10.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 13.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": 2.0, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 383, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 8.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "522#0822901001B#OFICINES VALLS DE TORRUELLA ; CTRA CARDONA S/N - VALLS DE TORRUELLA", 
        "COMARCA": "BAGES", 
        "Codi municipi": "229", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 339.0, 
        "verc_oficial": 100.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 13.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 229, 
        "vcom": 10.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 7, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "OFICINES VALLS DE TORRUELLA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "005,01", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "088,51", 
        "Cens electoral": 383.0, 
        "acta": "0522-e0c9b508-24fd-4aa3-8628-a543c8d58214.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "BAGES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 44.0, 
        "vjxc_oficial": 172.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 18.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANT MATEU DE BAGES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Bages                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA D'EXPOSICIONS MUNICIPAL ; PLA\u00c7A POBLE 1", 
        "ADRECA": "PLA\u00c7A POBLE 1", 
        " Vots a candidatures": 455.0, 
        "IDMESA": 571, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,26", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 4, 
        "CODI_MESA": "1700401001U", 
        "verc": 140.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BAIX EMPORDA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1624", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1624", 
        "%.1": "045,63", 
        "%.2": "030,57", 
        "%.3": "004,37", 
        "%.4": "002,84", 
        "%.5": "006,33", 
        "%.6": "000,87", 
        "%.7": "000,66", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,22", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 458.0, 
        "vpumjust": 1.0, 
        "vcs": 36.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1700401001U", 
        "vcs_oficial": 36.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 209.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Albons                                            ", 
        "idmesa": 571, 
        "vcom_oficial": 13.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 20.0, 
        "% vots a candidatures": "099,34", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 522, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 4.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "571#1700401001U#SALA D'EXPOSICIONS MUNICIPAL ; PLA\u00c7A POBLE 1", 
        "COMARCA": "BAIX EMPORDA", 
        "Codi municipi": "004", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 458.0, 
        "verc_oficial": 140.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 20.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 4, 
        "vcom": 13.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 10, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA D'EXPOSICIONS MUNICIPAL", 
        "vpumjust_oficial": 1, 
        "%": "007,86", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "087,74", 
        "Cens electoral": 522.0, 
        "acta": "0571-218faf35-b8c2-481a-b3aa-d93a9dec6d2b.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,66", 
        "vcup_oficial": 29.0, 
        "G35": "BAIXEMPORDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 64.0, 
        "vjxc_oficial": 209.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 21.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "ALBONS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Empord\u00e0                            "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA POLIVALENT ES PLA ; CARRE GASPAR MATAS 50  SANT JOAN DE PALAM\u00d3S", 
        "ADRECA": "CARRE GASPAR MATAS 50  SANT JOAN DE PALAM\u00d3S", 
        " Vots a candidatures": 492.0, 
        "IDMESA": 659, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,19", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 24, 
        "CODI_MESA": "1711803002B", 
        "verc": 95.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BAIX EMPORDA", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,41", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1853", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1853", 
        "%.1": "019,23", 
        "%.2": "019,23", 
        "%.3": "017,00", 
        "%.4": "003,04", 
        "%.5": "002,83", 
        "%.6": "004,86", 
        "%.7": "001,01", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,40", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 494.0, 
        "vpumjust": 2.0, 
        "vcs": 158.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "1711803002B", 
        "vcs_oficial": 158.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 116.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Palam\u00f3s                                           ", 
        "idmesa": 659, 
        "vcom_oficial": 15.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 84.0, 
        "% vots a candidatures": "098,01", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 637, 
        "vnuls": 8.0, 
        "vppc": 24.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "659#1711803002B#SALA POLIVALENT ES PLA ; CARRE GASPAR MATAS 50  SANT JOAN DE PALAM\u00d3S", 
        "COMARCA": "BAIX EMPORDA", 
        "Codi municipi": "118", 
        "vnuls_oficial": 8, 
        "Votants": 502.0, 
        "verc_oficial": 95.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 84.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 118, 
        "vcom": 15.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 10, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA POLIVALENT ES PLA", 
        "vpumjust_oficial": 2, 
        "%": "031,98", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "078,81", 
        "Cens electoral": 637.0, 
        "acta": "0659-666a764d-d49f-4271-b0b9-8e4cd324c0d0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,40", 
        "vcup_oficial": 14.0, 
        "G35": "BAIXEMPORDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 135.0, 
        "vjxc_oficial": 95.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "PALAM\u00d3S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "001,59", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Empord\u00e0                            "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "AJUNTAMENT DE SANT FELIU DE GUIXOLS ; PLA\u00c7A MERCAT 6", 
        "ADRECA": "PLA\u00c7A MERCAT 6", 
        " Vots a candidatures": 400.0, 
        "IDMESA": 677, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,28", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 19, 
        "CODI_MESA": "1716002001A", 
        "verc": 98.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BAIX EMPORDA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,01", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1916", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1916", 
        "%.1": "036,41", 
        "%.2": "024,44", 
        "%.3": "010,72", 
        "%.4": "004,99", 
        "%.5": "001,50", 
        "%.6": "004,74", 
        "%.7": "000,50", 
        "%.8": "000,25", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 401.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 65.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1716002001A", 
        "vcs_oficial": 65.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 146.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Sant Feliu de Gu\u00edxols                             ", 
        "idmesa": 677, 
        "vcom_oficial": 20.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 43.0, 
        "% vots a candidatures": "098,77", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 508, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 19.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "677#1716002001A#AJUNTAMENT DE SANT FELIU DE GUIXOLS ; PLA\u00c7A MERCAT 6", 
        "COMARCA": "BAIX EMPORDA", 
        "Codi municipi": "160", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 405.0, 
        "verc_oficial": 98.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 43.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 160, 
        "vcom": 20.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 10, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "AJUNTAMENT DE SANT FELIU DE GUIXOLS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,21", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "079,72", 
        "Cens electoral": 508.0, 
        "acta": "0677-30827422-032a-43b5-84a6-2e299ceb76b1.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,25", 
        "vcup_oficial": 6.0, 
        "G35": "BAIXEMPORDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 103.0, 
        "vjxc_oficial": 146.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 6.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANT FELIU DE GU\u00cdXOLS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,99", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Empord\u00e0                            "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CONVENT DELS AGUSTINS ; CARRE ONZE DE SETEMBRE 2", 
        "ADRECA": "CARRE ONZE DE SETEMBRE 2", 
        " Vots a candidatures": 577.0, 
        "IDMESA": 709, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,00", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 9, 
        "CODI_MESA": "1719901005U", 
        "verc": 183.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BAIX EMPORDA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1969", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1969", 
        "%.1": "034,77", 
        "%.2": "031,50", 
        "%.3": "006,37", 
        "%.4": "002,75", 
        "%.5": "006,02", 
        "%.6": "001,55", 
        "%.7": "000,86", 
        "%.8": "000,17", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 581.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 88.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "1719901005U", 
        "vcs_oficial": 89.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 202.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Torroella de Montgr\u00ed                              ", 
        "idmesa": 709, 
        "vcom_oficial": 16.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 37.0, 
        "% vots a candidatures": "099,31", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 700, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 9.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "709#1719901005U#CONVENT DELS AGUSTINS ; CARRE ONZE DE SETEMBRE 2", 
        "COMARCA": "BAIX EMPORDA", 
        "Codi municipi": "199", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 581.0, 
        "verc_oficial": 183.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 37.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 199, 
        "vcom": 16.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 10, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CONVENT DELS AGUSTINS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "015,32", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,00", 
        "Cens electoral": 700.0, 
        "acta": "0709-9850e855-eb20-4155-8a0c-b131241526b5.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,69", 
        "vcup_oficial": 35.0, 
        "G35": "BAIXEMPORDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 119.0, 
        "vjxc_oficial": 202.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 35.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "TORROELLA DE MONTGR\u00cd", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Empord\u00e0                            "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-24 08:48:57", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ORFEO CATALONIA ; C TORRAS I BAGES 62", 
        "ADRECA": "C TORRAS I BAGES 62", 
        " Vots a candidatures": 376.0, 
        "IDMESA": 863, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,57", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 20, 
        "CODI_MESA": "0807303001B", 
        "verc": 33.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,95", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80730012", 
        "CODI_LOCAL": "c1526", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1526", 
        "%.1": "002,65", 
        "%.2": "013,26", 
        "%.3": "025,20", 
        "%.4": "011,94", 
        "%.5": "002,65", 
        "%.6": "005,31", 
        "%.7": "002,39", 
        "%.8": "001,06", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 377.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 157.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0807303001B", 
        "vcs_oficial": 133.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 5.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat                             ", 
        "idmesa": 863, 
        "vcom_oficial": 45.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 95.0, 
        "% vots a candidatures": "098,69", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 446, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 28.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "863#0807303001B#ORFEO CATALONIA ; C TORRAS I BAGES 62", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "073", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 381.0, 
        "verc_oficial": 50.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 69.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 73, 
        "vcom": 23.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ORFEO CATALONIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "035,28", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "085,43", 
        "Cens electoral": 446.0, 
        "acta": "0863-1516742376-f5fd28871473835765cae64a9a3b877c-510ae03930e71e6cf21c0badb0e10879.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,26", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 65.0, 
        "vjxc_oficial": 10.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "baixllob01", 
        "vcup": 2.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "001,05", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-24 09:01:23", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP JACINT VERDAGUER ; AV SALVADOR ALLENDE 14", 
        "ADRECA": "AV SALVADOR ALLENDE 14", 
        " Vots a candidatures": 248.0, 
        "IDMESA": 885, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,03", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 14, 
        "CODI_MESA": "0807304005A", 
        "verc": 15.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,20", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80730014", 
        "CODI_LOCAL": "c399", 
        "CODI_LOCAL.1": "c399", 
        "%.1": "001,61", 
        "%.2": "006,05", 
        "%.3": "037,10", 
        "%.4": "007,66", 
        "%.5": "001,21", 
        "%.6": "005,65", 
        "%.7": "001,61", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 248.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 97.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0807304005A", 
        "vcs_oficial": 97.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 4.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat                             ", 
        "idmesa": 885, 
        "vcom_oficial": 19.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 92.0, 
        "% vots a candidatures": "099,20", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 281, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 14.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "885#0807304005A#CEIP JACINT VERDAGUER ; AV SALVADOR ALLENDE 14", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "073", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 250.0, 
        "verc_oficial": 15.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 92.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 73, 
        "vcom": 19.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP JACINT VERDAGUER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "039,11", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "088,97", 
        "Cens electoral": 281.0, 
        "acta": "0885-1516742376-167f67d40f343ea2e4915cbcba3f803e-6108d4d0b34da9711a0455d3a9ade043.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 3.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 31.0, 
        "vjxc_oficial": 4.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "baixllob01", 
        "vcup": 3.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,80", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ANTONI GAUDI ; C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        "ADRECA": "C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        " Vots a candidatures": 364.0, 
        "IDMESA": 903, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,40", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 21, 
        "CODI_MESA": "0807304014B", 
        "verc": 44.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,73", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80730004", 
        "CODI_LOCAL": "c338", 
        "CODI_LOCAL.1": "c338", 
        "%.1": "006,81", 
        "%.2": "011,99", 
        "%.3": "022,34", 
        "%.4": "013,35", 
        "%.5": "003,27", 
        "%.6": "005,72", 
        "%.7": "001,63", 
        "%.8": "000,54", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 367.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 123.0, 
        "SECCIO": 14, 
        "codimesa": "0807304014B", 
        "vcs_oficial": 123.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 25.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat                             ", 
        "idmesa": 903, 
        "vcom_oficial": 49.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 82.0, 
        "% vots a candidatures": "098,91", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 451, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 21.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "903#0807304014B#CEIP ANTONI GAUDI ; C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "073", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 368.0, 
        "verc_oficial": 44.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 82.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 73, 
        "vcom": 49.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "014 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ANTONI GAUDI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,51", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "081,60", 
        "Cens electoral": 451.0, 
        "acta": "0903-db90a74e-a251-4b16-bb93-49fa492b389a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,82", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 83.0, 
        "vjxc_oficial": 25.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,27", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ANTONI GAUDI ; C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        "ADRECA": "C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        " Vots a candidatures": 252.0, 
        "IDMESA": 904, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,63", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "0807304015A", 
        "verc": 31.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,21", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80730004", 
        "CODI_LOCAL": "c338", 
        "CODI_LOCAL.1": "c338", 
        "%.1": "004,76", 
        "%.2": "012,30", 
        "%.3": "030,16", 
        "%.4": "011,11", 
        "%.5": "001,59", 
        "%.6": "005,16", 
        "%.7": "001,59", 
        "%.8": "000,40", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 252.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 83.0, 
        "SECCIO": 15, 
        "codimesa": "0807304015A", 
        "vcs_oficial": 83.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 12.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat                             ", 
        "idmesa": 904, 
        "vcom_oficial": 28.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 76.0, 
        "% vots a candidatures": "099,21", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 320, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "904#0807304015A#CEIP ANTONI GAUDI ; C ARQUITECTE CALZADA S/N  ALMEDA MERCADER", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "073", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 254.0, 
        "verc_oficial": 31.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 76.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 73, 
        "vcom": 28.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "015 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ANTONI GAUDI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "032,94", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "079,38", 
        "Cens electoral": 320.0, 
        "acta": "0904-e7c06d59-ede2-424d-86c8-e8cdf298bfae.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 4.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 66.0, 
        "vjxc_oficial": 12.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 4.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "CORNELL\u00c0 DE LLOBREGAT", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,79", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC GAVA MAR ; C TELLINAIRES 55", 
        "ADRECA": "C TELLINAIRES 55", 
        " Vots a candidatures": 626.0, 
        "IDMESA": 1040, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,38", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 24, 
        "CODI_MESA": "0808901008A", 
        "verc": 82.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80890006", 
        "CODI_LOCAL": "c573", 
        "CODI_LOCAL.1": "c573", 
        "%.1": "025,32", 
        "%.2": "013,06", 
        "%.3": "014,65", 
        "%.4": "005,57", 
        "%.5": "001,11", 
        "%.6": "003,82", 
        "%.7": "000,32", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": 8850.0, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 628.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 225.0, 
        "SECCIO": 8, 
        "codimesa": "0808901008A", 
        "vcs_oficial": 225.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 159.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Gav\u00e0                                              ", 
        "idmesa": 1040, 
        "vcom_oficial": 35.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 92.0, 
        "% vots a candidatures": "099,68", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 725, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 24.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1040#0808901008A#CENTRE CIVIC GAVA MAR ; C TELLINAIRES 55", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "089", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 628.0, 
        "verc_oficial": 82.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 96.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 89, 
        "vcom": 35.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "008 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC GAVA MAR", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "035,83", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,62", 
        "Cens electoral": 725.0, 
        "acta": "1040-3887adc3-0ffb-41ad-b58f-93a0150693cd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,32", 
        "vcup_oficial": 7.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 97.0, 
        "vjxc_oficial": 159.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 7.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "GAV\u00c0", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE FORMACI\u00d3 ADULTS RAFAEL FARR\u00c9 ; C FERRAN AGULLO 5", 
        "ADRECA": "C FERRAN AGULLO 5", 
        " Vots a candidatures": 523.0, 
        "IDMESA": 1128, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,49", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 10, 
        "CODI_MESA": "0812302004A", 
        "verc": 139.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,25", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81230002", 
        "CODI_LOCAL": "c651", 
        "CODI_LOCAL.1": "c651", 
        "%.1": "014,42", 
        "%.2": "026,38", 
        "%.3": "020,30", 
        "%.4": "007,40", 
        "%.5": "002,28", 
        "%.6": "001,90", 
        "%.7": "000,95", 
        "%.8": "000,19", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": 8750.0, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 527.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 134.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "0812302004A", 
        "vcs_oficial": 134.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 76.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Molins de Rei                                     ", 
        "idmesa": 1128, 
        "vcom_oficial": 39.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 107.0, 
        "% vots a candidatures": "098,49", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 621, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 10.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1128#0812302004A#CENTRE FORMACI\u00d3 ADULTS RAFAEL FARR\u00c9 ; C FERRAN AGULLO 5", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "123", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 531.0, 
        "verc_oficial": 139.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 106.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 123, 
        "vcom": 39.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE FORMACI\u00d3 ADULTS RAFAEL FARR\u00c9", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "025,43", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "085,51", 
        "Cens electoral": 621.0, 
        "acta": "1128-66325100-6ce8-4155-b934-834f135d4fd0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,75", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 90.0, 
        "vjxc_oficial": 76.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "MOLINS DE REI", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,75", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA PAL.LADIUS ; C MARE DE DEU DE LORETO 20", 
        "ADRECA": "C MARE DE DEU DE LORETO 20", 
        " Vots a candidatures": 551.0, 
        "IDMESA": 1175, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,87", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 12, 
        "CODI_MESA": "0815701002B", 
        "verc": 87.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,64", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81570005", 
        "CODI_LOCAL": "c150", 
        "CODI_LOCAL.1": "c150", 
        "%.1": "006,50", 
        "%.2": "015,70", 
        "%.3": "024,55", 
        "%.4": "013,36", 
        "%.5": "002,53", 
        "%.6": "002,17", 
        "%.7": "001,08", 
        "%.8": "000,18", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "O", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": 8780.0, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 554.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 185.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0815701002B", 
        "vcs_oficial": 185.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 33.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Pallej\u00e0                                           ", 
        "idmesa": 1175, 
        "vcom_oficial": 74.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 136.0, 
        "% vots a candidatures": "099,10", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 677, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 12.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1175#0815701002B#SALA PAL.LADIUS ; C MARE DE DEU DE LORETO 20", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "157", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 556.0, 
        "verc_oficial": 87.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 136.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 157, 
        "vcom": 74.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA PAL.LADIUS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,39", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "082,13", 
        "Cens electoral": 677.0, 
        "acta": "1175-b482670b-e9dc-4a1e-98ea-7807841ef64b.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,54", 
        "vcup_oficial": 14.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 121.0, 
        "vjxc_oficial": 36.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "PALLEJ\u00c0", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,36", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CULTURAL AIGUESTOSES-ESPAI JOVE ; AV CONSTITUCIO 24", 
        "ADRECA": "AV CONSTITUCIO 24", 
        " Vots a candidatures": 439.0, 
        "IDMESA": 1274, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,65", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "0819601008A", 
        "verc": 80.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,55", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81960010", 
        "CODI_LOCAL": "c623", 
        "CODI_LOCAL.1": "c623", 
        "%.1": "000,68", 
        "%.2": "018,18", 
        "%.3": "026,82", 
        "%.4": "007,27", 
        "%.5": "001,82", 
        "%.6": "002,50", 
        "%.7": "000,23", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": 8740.0, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 440.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 186.0, 
        "SECCIO": 8, 
        "codimesa": "0819601008A", 
        "vcs_oficial": 186.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 22.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Andreu de la Barca                           ", 
        "idmesa": 1274, 
        "vcom_oficial": 32.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 118.0, 
        "% vots a candidatures": "099,32", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 506, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1274#0819601008A#CENTRE CULTURAL AIGUESTOSES-ESPAI JOVE ; AV CONSTITUCIO 24", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "196", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 442.0, 
        "verc_oficial": 80.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 118.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 196, 
        "vcom": 32.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "008 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CULTURAL AIGUESTOSES-ESPAI JOVE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "042,27", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "087,35", 
        "Cens electoral": 506.0, 
        "acta": "1274-3213022b-c678-418e-8885-d1411a7e06ac.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,23", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 64.0, 
        "vjxc_oficial": 3.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANT ANDREU DE LA BARCA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,45", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-25 07:58:44", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL CIUTAT COOPERATIVA MOLI NOU ; C PAU CASALS 7", 
        "ADRECA": "C PAU CASALS 7", 
        " Vots a candidatures": 519.0, 
        "IDMESA": 1293, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "027,21", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0820001001U", 
        "verc": 66.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82000001", 
        "CODI_LOCAL": "c207", 
        "CODI_LOCAL.1": "c207", 
        "%.1": "005,39", 
        "%.2": "012,72", 
        "%.3": "027,94", 
        "%.4": "010,60", 
        "%.5": "001,54", 
        "%.6": "003,28", 
        "%.7": "001,73", 
        "%.8": "000,96", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": 8830.0, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 519.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 186.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0820001001U", 
        "vcs_oficial": 186.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 28.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Boi de Llobregat                             ", 
        "idmesa": 1293, 
        "vcom_oficial": 55.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 145.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 713, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1293#0820001001U#CASAL CIUTAT COOPERATIVA MOLI NOU ; C PAU CASALS 7", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "200", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 519.0, 
        "verc_oficial": 66.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 145.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 200, 
        "vcom": 55.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL CIUTAT COOPERATIVA MOLI NOU", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "035,84", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "072,79", 
        "Cens electoral": 713.0, 
        "acta": "1293-1516863524-12221f8f82eca3d0c7e12c36b3f17ba4-788aef71c971a693d945263b1ca9f90e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 194.0, 
        "vjxc_oficial": 28.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "SANT BOI DE LLOBREGAT", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 5, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "PISTA DEL PAVELLO POLIESPORTIU ; C PIRINEU S/N - CAN IGL\u00c8SIES", 
        "ADRECA": "C PIRINEU S/N - CAN IGL\u00c8SIES", 
        " Vots a candidatures": 523.0, 
        "IDMESA": 1403, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,54", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0890501001A", 
        "verc": 144.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,24", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "89050001", 
        "CODI_LOCAL": "c1553", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1553", 
        "%.1": "024,95", 
        "%.2": "027,43", 
        "%.3": "011,24", 
        "%.4": "007,81", 
        "%.5": "003,43", 
        "%.6": "003,43", 
        "%.7": "001,14", 
        "%.8": "001,14", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 6.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 525.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 100.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0890501001A", 
        "vcs_oficial": 100.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 131.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Palma de Cervell\u00f3, la                             ", 
        "idmesa": 1403, 
        "vcom_oficial": 41.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 59.0, 
        "% vots a candidatures": "098,87", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 598, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1403#0890501001A#PISTA DEL PAVELLO POLIESPORTIU ; C PIRINEU S/N - CAN IGL\u00c8SIES", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "905", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 529.0, 
        "verc_oficial": 144.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 59.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 905, 
        "vcom": 41.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "PISTA DEL PAVELLO POLIESPORTIU", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "019,05", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "088,46", 
        "Cens electoral": 598.0, 
        "acta": "1403-65cbcfd1-c494-4bcd-aeb7-26c6fad40e67.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,38", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 69.0, 
        "vjxc_oficial": 131.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 22.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "PALMA DE CERVELL\u00d3 (LA)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,76", 
        "vrecortes_oficial": 6, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-25 20:24:44", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ICARTH (ANTIGA ESCOLA PASCUAL CA\u00d1\u00cdS) ; C ORFEO CATALA 6", 
        "ADRECA": "C ORFEO CATALA 6", 
        " Vots a candidatures": 259.0, 
        "IDMESA": 1508, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,81", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0821703003B", 
        "verc": 25.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,86", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82170007", 
        "CODI_LOCAL": "c1308", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1308", 
        "%.1": "003,46", 
        "%.2": "009,62", 
        "%.3": "030,00", 
        "%.4": "008,85", 
        "%.5": "000,77", 
        "%.6": "006,54", 
        "%.7": "002,69", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 260.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 98.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0821703003B", 
        "vcs_oficial": 98.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 9.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Joan Desp\u00ed                                   ", 
        "idmesa": 1508, 
        "vcom_oficial": 23.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 78.0, 
        "% vots a candidatures": "098,48", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 320, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1508#0821703003B#ICARTH (ANTIGA ESCOLA PASCUAL CA\u00d1\u00cdS) ; C ORFEO CATALA 6", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "217", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 263.0, 
        "verc_oficial": 25.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 78.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 217, 
        "vcom": 23.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ICARTH (ANTIGA ESCOLA PASCUAL CA\u00d1\u00cdS)", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,69", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "082,19", 
        "Cens electoral": 320.0, 
        "acta": "1508-1516891000-2e6d973a101baa73a31cabaf7965789a-2e16b8b4604dcc60380fabcb87c1a3a4.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,38", 
        "vcup_oficial": 2.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 57.0, 
        "vjxc_oficial": 9.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 2.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANT JOAN DESP\u00cd", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "001,14", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC LES PLANES ; C JOHN FITZGERALD KENNEDY 4", 
        "ADRECA": "C JOHN FITZGERALD KENNEDY 4", 
        " Vots a candidatures": 504.0, 
        "IDMESA": 1509, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,85", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 35, 
        "CODI_MESA": "0821703004A", 
        "verc": 35.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82170008", 
        "CODI_LOCAL": "c590", 
        "CODI_LOCAL.1": "c590", 
        "%.1": "003,77", 
        "%.2": "006,94", 
        "%.3": "024,01", 
        "%.4": "012,70", 
        "%.5": "000,40", 
        "%.6": "006,94", 
        "%.7": "001,19", 
        "%.8": "000,40", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 504.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 220.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "0821703004A", 
        "vcs_oficial": 220.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 19.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Joan Desp\u00ed                                   ", 
        "idmesa": 1509, 
        "vcom_oficial": 64.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 121.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 585, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 35.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1509#0821703004A#CENTRE CIVIC LES PLANES ; C JOHN FITZGERALD KENNEDY 4", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "217", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 504.0, 
        "verc_oficial": 35.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 121.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 217, 
        "vcom": 64.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC LES PLANES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "043,65", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "086,15", 
        "Cens electoral": 585.0, 
        "acta": "1509-0a4f5187-add0-4ce5-a7d9-f3a644ecfd9e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 2.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 81.0, 
        "vjxc_oficial": 19.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 2.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANT JOAN DESP\u00cd", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL DE BARRI MONTSERRATINA ; PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        "ADRECA": "PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        " Vots a candidatures": 446.0, 
        "IDMESA": 1641, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "007,79", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 23, 
        "CODI_MESA": "0830102006A", 
        "verc": 44.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,56", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "83010009", 
        "CODI_LOCAL": "c251", 
        "CODI_LOCAL.1": "c251", 
        "%.1": "002,90", 
        "%.2": "007,37", 
        "%.3": "033,93", 
        "%.4": "010,27", 
        "%.5": "001,34", 
        "%.6": "005,13", 
        "%.7": "001,79", 
        "%.8": "000,45", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 448.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 151.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "0830102006A", 
        "vcs_oficial": 163.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 14.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Viladecans                                        ", 
        "idmesa": 1641, 
        "vcom_oficial": 46.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 152.0, 
        "% vots a candidatures": "099,11", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 488, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1641#0830102006A#CASAL DE BARRI MONTSERRATINA ; PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "301", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 450.0, 
        "verc_oficial": 33.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 106.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 301, 
        "vcom": 36.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL DE BARRI MONTSERRATINA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,38", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "092,21", 
        "Cens electoral": 488.0, 
        "acta": "1641-78058efa-d8d6-42bf-9e74-78ccdf49e3ea.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,44", 
        "vcup_oficial": 6.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 38.0, 
        "vjxc_oficial": 13.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 4.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "VILADECANS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,44", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-27 12:38:02", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL DE BARRI MONTSERRATINA ; PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        "ADRECA": "PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        " Vots a candidatures": 380.0, 
        "IDMESA": 1642, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "033,33", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0830102006B", 
        "verc": 33.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BAIX LLOBREGAT", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,74", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "83010009", 
        "CODI_LOCAL": "c251", 
        "CODI_LOCAL.1": "c251", 
        "%.1": "003,67", 
        "%.2": "011,55", 
        "%.3": "027,82", 
        "%.4": "009,45", 
        "%.5": "001,05", 
        "%.6": "004,20", 
        "%.7": "002,10", 
        "%.8": "000,26", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 381.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 163.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "0830102006B", 
        "vcs_oficial": 151.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 13.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Viladecans                                        ", 
        "idmesa": 1642, 
        "vcom_oficial": 36.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 106.0, 
        "% vots a candidatures": "099,48", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 573, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 23.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1642#0830102006B#CASAL DE BARRI MONTSERRATINA ; PL CONSTITUCI\u00d3 4", 
        "COMARCA": "BAIX LLOBREGAT", 
        "Codi municipi": "301", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 382.0, 
        "verc_oficial": 44.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 152.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 301, 
        "vcom": 46.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 11, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL DE BARRI MONTSERRATINA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "039,63", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "066,67", 
        "Cens electoral": 573.0, 
        "acta": "1642-1517048872-ef986f6ff31572dcc0832618f614916b-20046b79f00c931b33fb401d4151d8b6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,26", 
        "vcup_oficial": 4.0, 
        "G35": "BAIXLLOBREGAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 191.0, 
        "vjxc_oficial": 14.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 6.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "VILADECANS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,26", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Llobregat                          "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-24 18:38:17", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "AJUNTAMENT DEL MIL\u00c0 ; C SANTA URSULA 23", 
        "ADRECA": "C SANTA URSULA 23", 
        " Vots a candidatures": 130.0, 
        "IDMESA": 1697, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "009,72", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "4308301001U", 
        "verc": 26.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "ALT CAMP", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2471", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2471", 
        "%.1": "036,92", 
        "%.2": "020,00", 
        "%.3": "003,08", 
        "%.4": "006,92", 
        "%.5": "000,77", 
        "%.6": "010,00", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 130.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 29.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4308301001U", 
        "vcs_oficial": 29.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 48.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Mil\u00e0, el                                          ", 
        "idmesa": 1697, 
        "vcom_oficial": 9.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 4.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 144, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 19.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1697#4308301001U#AJUNTAMENT DEL MIL\u00c0 ; C SANTA URSULA 23", 
        "COMARCA": "ALT CAMP", 
        "Codi municipi": "083", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 130.0, 
        "verc_oficial": 26.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 4.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 83, 
        "vcom": 9.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 1, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "AJUNTAMENT DEL MIL\u00c0", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,31", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "090,28", 
        "Cens electoral": 144.0, 
        "acta": "1697-1516815497-e62ccf093d3a08a35822003369ccfb03-b179aee9ad502606da87368e1d6f94fc.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 1.0, 
        "G35": "BAIXPENEDES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 14.0, 
        "vjxc_oficial": 48.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 1.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "MIL\u00c0 (EL)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Alt Camp                                "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-24 09:50:45", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESPAI BET\u00daLIA ; C/ ENRIC BORRAS 43", 
        "ADRECA": "C/ ENRIC BORRAS 43", 
        " Vots a candidatures": 526.0, 
        "IDMESA": 1913, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "010,91", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 25, 
        "CODI_MESA": "0801501005B", 
        "verc": 125.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,44", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80150007", 
        "CODI_LOCAL": "c1263", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1263", 
        "%.1": "033,33", 
        "%.2": "028,03", 
        "%.3": "008,90", 
        "%.4": "004,36", 
        "%.5": "007,95", 
        "%.6": "004,73", 
        "%.7": "000,19", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 528.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 189.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0801501005B", 
        "vcs_oficial": 64.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 92.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badalona                                          ", 
        "idmesa": 1913, 
        "vcom_oficial": 23.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 47.0, 
        "% vots a candidatures": "099,06", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 596, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1913#0801501005B#ESPAI BET\u00daLIA ; C/ ENRIC BORRAS 43", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "015", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 531.0, 
        "verc_oficial": 148.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 103.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 15, 
        "vcom": 72.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESPAI BET\u00daLIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "012,12", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "089,09", 
        "Cens electoral": 596.0, 
        "acta": "1913-1516752478-913d08d59301dba6c844d11edbec3447-fa9170176feae6110831602a5ee3e946.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,38", 
        "vcup_oficial": 42.0, 
        "G35": "BARCELONES1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 65.0, 
        "vjxc_oficial": 176.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BADALONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,56", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-24 08:43:45", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA SALVADOR ESPRIU ; C/ REINA ELISENDA S/N", 
        "ADRECA": "C/ REINA ELISENDA S/N", 
        " Vots a candidatures": 440.0, 
        "IDMESA": 1971, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,16", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 33, 
        "CODI_MESA": "0801504011A", 
        "verc": 112.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,77", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80150043", 
        "CODI_LOCAL": "c1188", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1188", 
        "%.1": "011,79", 
        "%.2": "025,40", 
        "%.3": "014,06", 
        "%.4": "012,02", 
        "%.5": "003,40", 
        "%.6": "007,48", 
        "%.7": "001,13", 
        "%.8": "000,91", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 441.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 104.0, 
        "SECCIO": 11, 
        "codimesa": "0801504011A", 
        "vcs_oficial": 104.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 52.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badalona                                          ", 
        "idmesa": 1971, 
        "vcom_oficial": 53.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 62.0, 
        "% vots a candidatures": "099,55", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 521, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 33.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "1971#0801504011A#ESCOLA SALVADOR ESPRIU ; C/ REINA ELISENDA S/N", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "015", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 442.0, 
        "verc_oficial": 112.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 62.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 15, 
        "vcom": 53.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "011 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA SALVADOR ESPRIU", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,58", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "084,84", 
        "Cens electoral": 521.0, 
        "acta": "1971-1516779825-5ba96a76b8e128af60bb9ef7f6b2f39c-dd66433dea2340108ec2c9cb2f022728.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,23", 
        "vcup_oficial": 15.0, 
        "G35": "BARCELONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 79.0, 
        "vjxc_oficial": 52.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 15.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BADALONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,23", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2018-01-24 10:16:58", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "INSTITUT BADALONA VII ; C/ AUSIAS MARC 86", 
        "ADRECA": "C/ AUSIAS MARC 86", 
        " Vots a candidatures": 733.0, 
        "IDMESA": 2010, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,50", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 45, 
        "CODI_MESA": "0801507004U", 
        "verc": 209.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,73", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80150022", 
        "CODI_LOCAL": "c1370", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1370", 
        "%.1": "017,37", 
        "%.2": "028,36", 
        "%.3": "012,35", 
        "%.4": "007,46", 
        "%.5": "003,26", 
        "%.6": "006,11", 
        "%.7": "000,95", 
        "%.8": "000,27", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 737.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 172.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "0801507004U", 
        "vcs_oficial": 172.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 128.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badalona                                          ", 
        "idmesa": 2010, 
        "vcom_oficial": 55.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 91.0, 
        "% vots a candidatures": "099,19", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 885, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 45.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2010#0801507004U#INSTITUT BADALONA VII ; C/ AUSIAS MARC 86", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "015", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 739.0, 
        "verc_oficial": 209.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 91.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 15, 
        "vcom": 55.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "INSTITUT BADALONA VII", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,34", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "083,50", 
        "Cens electoral": 885.0, 
        "acta": "2010-1516779825-8968e753fb94e466356a3e8bbd3bf161-cc9b4a94dc96eddc13b82e4a50b28a3c.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,54", 
        "vcup_oficial": 24.0, 
        "G35": "BARCELONES1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 146.0, 
        "vjxc_oficial": 128.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 24.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BADALONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,27", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2018-01-24 10:20:09", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA ALEXANDRE GAL\u00cd ; AVGDA MARQUES DE SANT MORI 251", 
        "ADRECA": "AVGDA MARQUES DE SANT MORI 251", 
        " Vots a candidatures": 569.0, 
        "IDMESA": 2014, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "029,78", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 51, 
        "CODI_MESA": "0801507008U", 
        "verc": 57.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,48", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80150024", 
        "CODI_LOCAL": "c839", 
        "CODI_LOCAL.1": "c839", 
        "%.1": "006,49", 
        "%.2": "010,00", 
        "%.3": "018,60", 
        "%.4": "008,60", 
        "%.5": "001,40", 
        "%.6": "008,95", 
        "%.7": "002,28", 
        "%.8": "000,70", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 570.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 244.0, 
        "SECCIO": 8, 
        "codimesa": "0801507008U", 
        "vcs_oficial": 244.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 37.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badalona                                          ", 
        "idmesa": 2014, 
        "vcom_oficial": 49.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 106.0, 
        "% vots a candidatures": "099,30", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 816, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 51.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2014#0801507008U#ESCOLA ALEXANDRE GAL\u00cd ; AVGDA MARQUES DE SANT MORI 251", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "015", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 573.0, 
        "verc_oficial": 57.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 106.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 15, 
        "vcom": 49.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "008 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA ALEXANDRE GAL\u00cd", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "042,81", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "070,22", 
        "Cens electoral": 816.0, 
        "acta": "2014-1516779825-ed3d95924b5097ea4b3f12c6c398bad9-2f956f241f2c91c3caf525f556ac4522.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,17", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "BARCELONES1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 243.0, 
        "vjxc_oficial": 37.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BADALONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,52", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 9, 
        "datetime": "2018-01-24 11:11:37", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA BALDOMER SOL\u00c0 ; AVGDA MARQUES DE MONTROIG 178", 
        "ADRECA": "AVGDA MARQUES DE MONTROIG 178", 
        " Vots a candidatures": 407.0, 
        "IDMESA": 2076, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "024,30", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 37, 
        "CODI_MESA": "0801509012A", 
        "verc": 61.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,75", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80150035", 
        "CODI_LOCAL": "c866", 
        "CODI_LOCAL.1": "c866", 
        "%.1": "008,60", 
        "%.2": "014,99", 
        "%.3": "022,11", 
        "%.4": "009,58", 
        "%.5": "002,46", 
        "%.6": "009,09", 
        "%.7": "001,23", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 407.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 130.0, 
        "SECCIO": 12, 
        "codimesa": "0801509012A", 
        "vcs_oficial": 130.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 35.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badalona                                          ", 
        "idmesa": 2076, 
        "vcom_oficial": 39.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 90.0, 
        "% vots a candidatures": "099,75", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 539, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 37.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2076#0801509012A#ESCOLA BALDOMER SOL\u00c0 ; AVGDA MARQUES DE MONTROIG 178", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "015", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 408.0, 
        "verc_oficial": 61.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 90.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 15, 
        "vcom": 39.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "012 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA BALDOMER SOL\u00c0", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "031,94", 
        "Districte": "09", 
        "% votants": "075,70", 
        "Cens electoral": 539.0, 
        "acta": "2076-1516779826-1e51c3b11d5fc58cb8844230b64e3b2d-a08f6e31187442f4bc67f31659138820.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "BARCELONES1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 131.0, 
        "vjxc_oficial": 35.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 10.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BADALONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,25", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "REGIDORIA DISTRICTE I ; RBLA JUST OLIVERAS 23", 
        "ADRECA": "RBLA JUST OLIVERAS 23", 
        " Vots a candidatures": 542.0, 
        "IDMESA": 2144, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "009,56", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "0810101012A", 
        "verc": 120.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,09", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010044", 
        "CODI_LOCAL": "c1562", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1562", 
        "%.1": "016,18", 
        "%.2": "022,06", 
        "%.3": "015,99", 
        "%.4": "012,32", 
        "%.5": "003,31", 
        "%.6": "002,76", 
        "%.7": "000,55", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 544.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 144.0, 
        "SECCIO": 12, 
        "codimesa": "0810101012A", 
        "vcs_oficial": 144.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 88.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2144, 
        "vcom_oficial": 67.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 87.0, 
        "% vots a candidatures": "098,72", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 607, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 15.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2144#0810101012A#REGIDORIA DISTRICTE I ; RBLA JUST OLIVERAS 23", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 549.0, 
        "verc_oficial": 120.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 87.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 67.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "012 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "REGIDORIA DISTRICTE I", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "026,47", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "090,44", 
        "Cens electoral": 607.0, 
        "acta": "2144-c7092e81-669c-4cd6-a09f-943a7a1a57ba.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,36", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 58.0, 
        "vjxc_oficial": 88.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 18.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,91", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PEP VENTURA ; PL GUERNICA 3", 
        "ADRECA": "PL GUERNICA 3", 
        " Vots a candidatures": 527.0, 
        "IDMESA": 2194, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,73", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 31, 
        "CODI_MESA": "0810102008B", 
        "verc": 138.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,62", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010028", 
        "CODI_LOCAL": "c1127", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1127", 
        "%.1": "018,83", 
        "%.2": "024,11", 
        "%.3": "012,43", 
        "%.4": "008,10", 
        "%.5": "004,33", 
        "%.6": "005,84", 
        "%.7": "000,38", 
        "%.8": "000,38", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 531.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 132.0, 
        "SECCIO": 8, 
        "codimesa": "0810102008B", 
        "vcs_oficial": 132.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 100.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2194, 
        "vcom_oficial": 43.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 66.0, 
        "% vots a candidatures": "098,87", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 681, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 31.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2194#0810102008B#ESCOLA PEP VENTURA ; PL GUERNICA 3", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 533.0, 
        "verc_oficial": 128.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 66.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 43.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "008 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PEP VENTURA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,86", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "078,27", 
        "Cens electoral": 681.0, 
        "acta": "2194-41f80c53-a73a-49f7-9463-3928ab0cfd8e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,75", 
        "vcup_oficial": 23.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 148.0, 
        "vjxc_oficial": 100.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 23.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,38", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA POMPEU FABRA ; C ROSELL 34", 
        "ADRECA": "C ROSELL 34", 
        " Vots a candidatures": 529.0, 
        "IDMESA": 2236, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "019,11", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 32, 
        "CODI_MESA": "0810103001C", 
        "verc": 94.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010029", 
        "CODI_LOCAL": "c1141", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1141", 
        "%.1": "006,81", 
        "%.2": "017,77", 
        "%.3": "019,28", 
        "%.4": "010,21", 
        "%.5": "004,35", 
        "%.6": "006,05", 
        "%.7": "000,57", 
        "%.8": "000,95", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 529.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 180.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0810103001C", 
        "vcs_oficial": 180.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 36.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2236, 
        "vcom_oficial": 54.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 102.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 654, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 32.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2236#0810103001C#ESCOLA POMPEU FABRA ; C ROSELL 34", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 529.0, 
        "verc_oficial": 94.0, 
        "Mesa": "C", 
        "vpsc": 102.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 54.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA POMPEU FABRA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "034,03", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "080,89", 
        "Cens electoral": 654.0, 
        "acta": "2236-43b139b2-6918-45e3-8444-ab70e9505433.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 23.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 125.0, 
        "vjxc_oficial": 36.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 23.0, 
        "MESA": "C", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "P", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 5, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PRAT DE LA MANTA ; C NATZARET 11", 
        "ADRECA": "C NATZARET 11", 
        " Vots a candidatures": 499.0, 
        "IDMESA": 2261, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,16", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0810103015A", 
        "verc": 110.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010030", 
        "CODI_LOCAL": "c1149", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1149", 
        "%.1": "009,16", 
        "%.2": "021,91", 
        "%.3": "020,32", 
        "%.4": "012,15", 
        "%.5": "004,18", 
        "%.6": "003,59", 
        "%.7": "001,59", 
        "%.8": "000,40", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 502.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 131.0, 
        "SECCIO": 15, 
        "codimesa": "0810103015A", 
        "vcs_oficial": 131.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 46.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2261, 
        "vcom_oficial": 61.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 102.0, 
        "% vots a candidatures": "099,40", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 606, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2261#0810103015A#ESCOLA PRAT DE LA MANTA ; C NATZARET 11", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 502.0, 
        "verc_oficial": 110.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 102.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 61.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "015 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PRAT DE LA MANTA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "026,10", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "082,84", 
        "Cens electoral": 606.0, 
        "acta": "2261-87dd1dd4-c500-4505-8ed8-96790eab470b.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,60", 
        "vcup_oficial": 21.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 104.0, 
        "vjxc_oficial": 46.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 21.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-03 11:48:25", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA POMPEU FABRA ; C ROSELL 34", 
        "ADRECA": "C ROSELL 34", 
        " Vots a candidatures": 421.0, 
        "IDMESA": 2265, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "029,07", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 28, 
        "CODI_MESA": "0810103017U", 
        "verc": 70.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,83", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010029", 
        "CODI_LOCAL": "c1141", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1141", 
        "%.1": "009,00", 
        "%.2": "016,59", 
        "%.3": "020,14", 
        "%.4": "011,85", 
        "%.5": "003,79", 
        "%.6": "006,64", 
        "%.7": "001,66", 
        "%.8": "000,24", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 422.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 126.0, 
        "SECCIO": 17, 
        "codimesa": "0810103017U", 
        "vcs_oficial": 126.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 38.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2265, 
        "vcom_oficial": 50.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 85.0, 
        "% vots a candidatures": "098,59", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 602, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 28.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2265#0810103017U#ESCOLA POMPEU FABRA ; C ROSELL 34", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 427.0, 
        "verc_oficial": 70.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 85.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 50.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "017 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA POMPEU FABRA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "029,86", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "070,93", 
        "Cens electoral": 602.0, 
        "acta": "2265-fb52a80c-9652-47a7-a496-3e80403f1a91.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,23", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 175.0, 
        "vjxc_oficial": 38.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,17", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA FREDERIC MISTRAL ; C ARQUITECTURA 10", 
        "ADRECA": "C ARQUITECTURA 10", 
        " Vots a candidatures": 428.0, 
        "IDMESA": 2269, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,00", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "0810103020A", 
        "verc": 86.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010014", 
        "CODI_LOCAL": "c968", 
        "CODI_LOCAL.1": "c968", 
        "%.1": "016,98", 
        "%.2": "020,00", 
        "%.3": "013,95", 
        "%.4": "005,35", 
        "%.5": "003,95", 
        "%.6": "003,49", 
        "%.7": "001,40", 
        "%.8": "000,23", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 430.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 147.0, 
        "SECCIO": 20, 
        "codimesa": "0810103020A", 
        "vcs_oficial": 147.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 63.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2269, 
        "vcom_oficial": 23.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 60.0, 
        "% vots a candidatures": "099,53", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 500, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 15.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2269#0810103020A#ESCOLA FREDERIC MISTRAL ; C ARQUITECTURA 10", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 430.0, 
        "verc_oficial": 86.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 60.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 23.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "020 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA FREDERIC MISTRAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "034,19", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "086,00", 
        "Cens electoral": 500.0, 
        "acta": "2269-d0bfe313-41d9-4dd3-a799-8426e56532cd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,47", 
        "vcup_oficial": 17.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 70.0, 
        "vjxc_oficial": 73.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 17.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA LA CARPA ; C CARPA 11", 
        "ADRECA": "C CARPA 11", 
        " Vots a candidatures": 745.0, 
        "IDMESA": 2327, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,49", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 70, 
        "CODI_MESA": "0810105005U", 
        "verc": 53.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010019", 
        "CODI_LOCAL": "c1025", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1025", 
        "%.1": "003,47", 
        "%.2": "007,07", 
        "%.3": "027,87", 
        "%.4": "010,53", 
        "%.5": "001,60", 
        "%.6": "009,33", 
        "%.7": "000,40", 
        "%.8": "000,40", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 750.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 288.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0810105005U", 
        "vcs_oficial": 290.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 26.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2327, 
        "vcom_oficial": 79.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 209.0, 
        "% vots a candidatures": "099,33", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 909, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 69.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2327#0810105005U#ESCOLA LA CARPA ; C CARPA 11", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 750.0, 
        "verc_oficial": 53.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 209.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 79.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA LA CARPA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "038,67", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "082,51", 
        "Cens electoral": 909.0, 
        "acta": "2327-8e5ef078-7b88-4ad7-8654-a261165486b0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,67", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 159.0, 
        "vjxc_oficial": 26.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA SANT JOSEP OBRER ; C GRAVINA 43", 
        "ADRECA": "C GRAVINA 43", 
        " Vots a candidatures": 401.0, 
        "IDMESA": 2351, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "028,82", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 20, 
        "CODI_MESA": "0810105031U", 
        "verc": 47.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,01", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010063", 
        "CODI_LOCAL": "c1200", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1200", 
        "%.1": "006,98", 
        "%.2": "011,72", 
        "%.3": "022,94", 
        "%.4": "011,47", 
        "%.5": "002,24", 
        "%.6": "004,99", 
        "%.7": "000,50", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 401.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 157.0, 
        "SECCIO": 31, 
        "codimesa": "0810105031U", 
        "vcs_oficial": 157.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 28.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2351, 
        "vcom_oficial": 46.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 92.0, 
        "% vots a candidatures": "099,01", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 569, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 20.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2351#0810105031U#ESCOLA SANT JOSEP OBRER ; C GRAVINA 43", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 405.0, 
        "verc_oficial": 47.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 92.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 46.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "031 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA SANT JOSEP OBRER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "039,15", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "071,18", 
        "Cens electoral": 569.0, 
        "acta": "2351-87d8f2a5-a591-4961-b45f-4a7fea1e3699.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 9.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 164.0, 
        "vjxc_oficial": 28.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 9.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,99", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA BERNAT METGE ; C FRAN\u00c7A 80", 
        "ADRECA": "C FRAN\u00c7A 80", 
        " Vots a candidatures": 480.0, 
        "IDMESA": 2370, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,18", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 37, 
        "CODI_MESA": "0810106011A", 
        "verc": 70.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010011", 
        "CODI_LOCAL": "c871", 
        "CODI_LOCAL.1": "c871", 
        "%.1": "005,42", 
        "%.2": "014,58", 
        "%.3": "027,50", 
        "%.4": "010,83", 
        "%.5": "002,50", 
        "%.6": "007,71", 
        "%.7": "001,88", 
        "%.8": "000,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 480.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 141.0, 
        "SECCIO": 11, 
        "codimesa": "0810106011A", 
        "vcs_oficial": 141.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 26.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2370, 
        "vcom_oficial": 52.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 132.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 609, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 37.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2370#0810106011A#ESCOLA BERNAT METGE ; C FRAN\u00c7A 80", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 480.0, 
        "verc_oficial": 70.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 132.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 52.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "011 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA BERNAT METGE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "029,38", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "078,82", 
        "Cens electoral": 609.0, 
        "acta": "2370-8f3662f4-feef-4af3-b6d6-e57c3803205b.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 129.0, 
        "vjxc_oficial": 26.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC DEL GORNAL ; AV CARMEN AMAYA 4", 
        "ADRECA": "AV CARMEN AMAYA 4", 
        " Vots a candidatures": 476.0, 
        "IDMESA": 2378, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "034,11", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 4, 
        "CODI_MESA": "0810106017U", 
        "verc": 70.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81010035", 
        "CODI_LOCAL": "c559", 
        "CODI_LOCAL.1": "c559", 
        "%.1": "005,22", 
        "%.2": "001,46", 
        "%.3": "026,30", 
        "%.4": "013,78", 
        "%.5": "000,84", 
        "%.6": "000,84", 
        "%.7": "003,13", 
        "%.8": "000,42", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 15.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 479.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 227.0, 
        "SECCIO": 17, 
        "codimesa": "0810106017U", 
        "vcs_oficial": 227.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 25.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Hospitalet de Llobregat, l'                       ", 
        "idmesa": 2378, 
        "vcom_oficial": 66.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 126.0, 
        "% vots a candidatures": "099,37", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 727, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 40.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2378#0810106017U#CENTRE CIVIC DEL GORNAL ; AV CARMEN AMAYA 4", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "101", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 479.0, 
        "verc_oficial": 7.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 126.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 101, 
        "vcom": 66.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "017 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC DEL GORNAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "047,39", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "065,89", 
        "Cens electoral": 727.0, 
        "acta": "2378-e6cbebf5-a2d5-4a9f-9424-5f66ffef6be2.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,63", 
        "vcup_oficial": 4.0, 
        "G35": "BARCELONES2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 248.0, 
        "vjxc_oficial": 25.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 4.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "HOSPITALET DE LLOBREGAT (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 15, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-24 11:42:26", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI POMPEU I FABRA ; C ONZE DE SETEMBRE S/N", 
        "ADRECA": "C ONZE DE SETEMBRE S/N", 
        " Vots a candidatures": 633.0, 
        "IDMESA": 2404, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,60", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 30, 
        "CODI_MESA": "0819401005B", 
        "verc": 125.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,53", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81940008", 
        "CODI_LOCAL": "c723", 
        "CODI_LOCAL.1": "c723", 
        "%.1": "014,49", 
        "%.2": "019,69", 
        "%.3": "016,22", 
        "%.4": "011,34", 
        "%.5": "002,05", 
        "%.6": "004,72", 
        "%.7": "001,42", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 635.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 189.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0819401005B", 
        "vcs_oficial": 189.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 92.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s                               ", 
        "idmesa": 2404, 
        "vcom_oficial": 72.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 103.0, 
        "% vots a candidatures": "099,22", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 765, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2404#0819401005B#COL.LEGI POMPEU I FABRA ; C ONZE DE SETEMBRE S/N", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "194", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 638.0, 
        "verc_oficial": 125.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 103.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 194, 
        "vcom": 72.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI POMPEU I FABRA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "029,76", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,40", 
        "Cens electoral": 765.0, 
        "acta": "2404-1516752761-f04d5046531873cae9aeecb773f232f0-fa9170176feae6110831602a5ee3e946.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,31", 
        "vcup_oficial": 13.0, 
        "G35": "BARCELONES3G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 127.0, 
        "vjxc_oficial": 92.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANT ADRI\u00c0 DE BES\u00d2S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,47", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI CASCAVELL ; C ARGENTINA S/N", 
        "ADRECA": "C ARGENTINA S/N", 
        " Vots a candidatures": 434.0, 
        "IDMESA": 2422, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "027,55", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 34, 
        "CODI_MESA": "0819405002B", 
        "verc": 46.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81940013", 
        "CODI_LOCAL": "c690", 
        "CODI_LOCAL.1": "c690", 
        "%.1": "006,68", 
        "%.2": "010,60", 
        "%.3": "022,58", 
        "%.4": "009,45", 
        "%.5": "000,46", 
        "%.6": "007,83", 
        "%.7": "001,15", 
        "%.8": "000,23", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 434.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 178.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0819405002B", 
        "vcs_oficial": 178.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 29.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s                               ", 
        "idmesa": 2422, 
        "vcom_oficial": 41.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 98.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 599, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 41.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2422#0819405002B#COL.LEGI CASCAVELL ; C ARGENTINA S/N", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "194", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 434.0, 
        "verc_oficial": 46.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 98.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 194, 
        "vcom": 41.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI CASCAVELL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "041,01", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "072,45", 
        "Cens electoral": 599.0, 
        "acta": "2422-af7782b7-d38c-4663-8295-5908c842c807.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 2.0, 
        "G35": "BARCELONES3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 165.0, 
        "vjxc_oficial": 29.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 2.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANT ADRI\u00c0 DE BES\u00d2S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-24 11:48:41", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL CIVIC DE LA MINA ; C PONENT 37", 
        "ADRECA": "C PONENT 37", 
        " Vots a candidatures": 293.0, 
        "IDMESA": 2429, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "048,69", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 21, 
        "CODI_MESA": "0819406003U", 
        "verc": 25.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81940014", 
        "CODI_LOCAL": "c222", 
        "CODI_LOCAL.1": "c222", 
        "%.1": "005,80", 
        "%.2": "008,53", 
        "%.3": "021,84", 
        "%.4": "006,48", 
        "%.5": "001,02", 
        "%.6": "007,17", 
        "%.7": "002,39", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 293.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 137.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0819406003U", 
        "vcs_oficial": 137.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 17.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s                               ", 
        "idmesa": 2429, 
        "vcom_oficial": 19.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 64.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 571, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 21.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2429#0819406003U#CASAL CIVIC DE LA MINA ; C PONENT 37", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "194", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 293.0, 
        "verc_oficial": 25.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 64.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 194, 
        "vcom": 18.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL CIVIC DE LA MINA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "046,76", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "051,31", 
        "Cens electoral": 571.0, 
        "acta": "2429-1516752863-fc24a14b57106ea3224677367ab3d66f-8544f7f8b62ca60f17dae6ba229fdd45.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 3.0, 
        "G35": "BARCELONES3G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 278.0, 
        "vjxc_oficial": 17.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "barcelon01", 
        "vcup": 3.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "SANT ADRI\u00c0 DE BES\u00d2S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "BIBLIOTECA SINGUERLIN ; PTGE SAGRADA FAMILIA S/N", 
        "ADRECA": "PTGE SAGRADA FAMILIA S/N", 
        " Vots a candidatures": 976.0, 
        "IDMESA": 2500, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,24", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 45, 
        "CODI_MESA": "0824503009U", 
        "verc": 155.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,69", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82450023", 
        "CODI_LOCAL": "c637", 
        "CODI_LOCAL.1": "c637", 
        "%.1": "007,07", 
        "%.2": "015,88", 
        "%.3": "023,26", 
        "%.4": "010,86", 
        "%.5": "003,18", 
        "%.6": "004,61", 
        "%.7": "001,02", 
        "%.8": "000,92", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 9.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 976.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 324.0, 
        "SECCIO": 9, 
        "codimesa": "0824503009U", 
        "vcs_oficial": 324.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 69.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Santa Coloma de Gramenet                          ", 
        "idmesa": 2500, 
        "vcom_oficial": 106.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 227.0, 
        "% vots a candidatures": "099,69", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1183, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 45.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2500#0824503009U#BIBLIOTECA SINGUERLIN ; PTGE SAGRADA FAMILIA S/N", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "245", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 979.0, 
        "verc_oficial": 155.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 227.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 245, 
        "vcom": 106.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "009 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "BIBLIOTECA SINGUERLIN", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,20", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "082,76", 
        "Cens electoral": 1.183, 
        "acta": "2500-7418fd45-127b-4610-a16f-a47916715b18.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 31.0, 
        "G35": "BARCELONES3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 204.0, 
        "vjxc_oficial": 69.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 31.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "SANTA COLOMA DE GRAMENET", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 10, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,31", 
        "vrecortes_oficial": 9, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PRIMAVERA ; AV PRIMAVERA 41", 
        "ADRECA": "AV PRIMAVERA 41", 
        " Vots a candidatures": 446.0, 
        "IDMESA": 2511, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,50", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0824503015B", 
        "verc": 90.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BARCELONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,55", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82450012", 
        "CODI_LOCAL": "c1150", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1150", 
        "%.1": "006,28", 
        "%.2": "020,18", 
        "%.3": "021,52", 
        "%.4": "014,80", 
        "%.5": "003,59", 
        "%.6": "004,04", 
        "%.7": "001,12", 
        "%.8": "000,22", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 446.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 126.0, 
        "SECCIO": 15, 
        "codimesa": "0824503015B", 
        "vcs_oficial": 126.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 28.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Santa Coloma de Gramenet                          ", 
        "idmesa": 2511, 
        "vcom_oficial": 66.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 96.0, 
        "% vots a candidatures": "099,55", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 543, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2511#0824503015B#ESCOLA PRIMAVERA ; AV PRIMAVERA 41", 
        "COMARCA": "BARCELONES", 
        "Codi municipi": "245", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 448.0, 
        "verc_oficial": 90.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 98.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 245, 
        "vcom": 66.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "015 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PRIMAVERA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "028,25", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "082,50", 
        "Cens electoral": 543.0, 
        "acta": "2511-f38d494a-68fd-4ead-90e9-ebfa689f9439.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "BARCELONES3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 95.0, 
        "vjxc_oficial": 28.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANTA COLOMA DE GRAMENET", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,45", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CULTURA CONTEMPOR\u00c0NIA (CCCB) ; C VALLDONZELLA 21", 
        "ADRECA": "C VALLDONZELLA 21", 
        " Vots a candidatures": 607.0, 
        "IDMESA": 2613, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "039,59", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 31, 
        "CODI_MESA": "0801901017U", 
        "verc": 113.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "CIUTAT VELLA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,67", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190035", 
        "CODI_LOCAL": "c616", 
        "CODI_LOCAL.1": "c616", 
        "%.1": "008,20", 
        "%.2": "018,52", 
        "%.3": "017,21", 
        "%.4": "011,31", 
        "%.5": "006,07", 
        "%.6": "005,08", 
        "%.7": "001,15", 
        "%.8": "000,49", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 610.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 192.0, 
        "SECCIO": 17, 
        "codimesa": "0801901017U", 
        "vcs_oficial": 192.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 50.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2613, 
        "vcom_oficial": 69.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 105.0, 
        "% vots a candidatures": "099,18", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1013, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 31.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2613#0801901017U#CENTRE CULTURA CONTEMPOR\u00c0NIA (CCCB) ; C VALLDONZELLA 21", 
        "COMARCA": "CIUTAT VELLA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 612.0, 
        "verc_oficial": 113.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 105.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 69.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "017 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CULTURA CONTEMPOR\u00c0NIA (CCCB)", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "031,48", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "060,41", 
        "Cens electoral": 1.013, 
        "acta": "2613-71c1c486-809e-469c-a08b-1962afcd2cc7.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,49", 
        "vcup_oficial": 37.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 401.0, 
        "vjxc_oficial": 50.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 37.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,33", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-05 13:37:00", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA MEDITERR\u00c0NIA ; PG MARITIM BARCELONETA 5", 
        "ADRECA": "PG MARITIM BARCELONETA 5", 
        " Vots a candidatures": 451.0, 
        "IDMESA": 2632, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "033,43", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 27, 
        "CODI_MESA": "0801901035U", 
        "verc": 133.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "CIUTAT VELLA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,56", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190011", 
        "CODI_LOCAL": "c1073", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1073", 
        "%.1": "012,39", 
        "%.2": "029,42", 
        "%.3": "013,05", 
        "%.4": "009,51", 
        "%.5": "004,65", 
        "%.6": "005,97", 
        "%.7": "000,44", 
        "%.8": "000,44", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 452.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 108.0, 
        "SECCIO": 35, 
        "codimesa": "0801901035U", 
        "vcs_oficial": 108.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 56.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2632, 
        "vcom_oficial": 43.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 59.0, 
        "% vots a candidatures": "099,34", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 682, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 27.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2632#0801901035U#ESCOLA MEDITERR\u00c0NIA ; PG MARITIM BARCELONETA 5", 
        "COMARCA": "CIUTAT VELLA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 454.0, 
        "verc_oficial": 133.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 59.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 43.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "035 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA MEDITERR\u00c0NIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,89", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "066,57", 
        "Cens electoral": 682.0, 
        "acta": "2632-1515146111-e480be8e54dcb286a0d7e5604e5dde4a-ccbe7866342ea1e9f7fd1e6f55f72d3c.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 21.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 228.0, 
        "vjxc_oficial": 56.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 21.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,44", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL DE GENT GRAN BARCELONETA ; C BALUARD 28", 
        "ADRECA": "C BALUARD 28", 
        " Vots a candidatures": 471.0, 
        "IDMESA": 2639, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "028,57", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 25, 
        "CODI_MESA": "0801901042A", 
        "verc": 132.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "CIUTAT VELLA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190383", 
        "CODI_LOCAL": "c259", 
        "CODI_LOCAL.1": "c259", 
        "%.1": "014,32", 
        "%.2": "027,79", 
        "%.3": "012,42", 
        "%.4": "010,74", 
        "%.5": "003,37", 
        "%.6": "005,26", 
        "%.7": "002,32", 
        "%.8": "000,63", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 11.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 475.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 106.0, 
        "SECCIO": 42, 
        "codimesa": "0801901042A", 
        "vcs_oficial": 106.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 68.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2639, 
        "vcom_oficial": 51.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 59.0, 
        "% vots a candidatures": "099,16", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 665, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 25.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2639#0801901042A#CASAL DE GENT GRAN BARCELONETA ; C BALUARD 28", 
        "COMARCA": "CIUTAT VELLA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 475.0, 
        "verc_oficial": 132.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 59.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 51.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "042 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL DE GENT GRAN BARCELONETA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,32", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "071,43", 
        "Cens electoral": 665.0, 
        "acta": "2639-afd79040-ceed-4796-ad2c-c5fc088949b6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,84", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 190.0, 
        "vjxc_oficial": 68.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 11, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 10, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ESCOLA CASAS ; C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        "ADRECA": "C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        " Vots a candidatures": 861.0, 
        "IDMESA": 2684, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,69", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 30, 
        "CODI_MESA": "0801910036U", 
        "verc": 206.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "SANT MART\u00cd", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,77", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190107", 
        "CODI_LOCAL": "c377", 
        "CODI_LOCAL.1": "c377", 
        "%.1": "016,49", 
        "%.2": "023,76", 
        "%.3": "014,30", 
        "%.4": "012,92", 
        "%.5": "007,38", 
        "%.6": "003,46", 
        "%.7": "000,23", 
        "%.8": "000,23", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 867.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 178.0, 
        "SECCIO": 36, 
        "codimesa": "0801910036U", 
        "vcs_oficial": 178.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 143.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2684, 
        "vcom_oficial": 112.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 124.0, 
        "% vots a candidatures": "099,08", 
        "vblancs_oficial": 6, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 984, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2684#0801910036U#CEIP ESCOLA CASAS ; C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        "COMARCA": "SANT MART\u00cd", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 869.0, 
        "verc_oficial": 206.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 124.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 112.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "036 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ESCOLA CASAS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "020,53", 
        "Districte": "10", 
        "% votants": "088,31", 
        "Cens electoral": 984.0, 
        "acta": "2684-83992866-9da4-4597-a221-77273508ddb9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,69", 
        "vcup_oficial": 64.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 115.0, 
        "vjxc_oficial": 143.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 64.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,23", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 10, 
        "datetime": "2018-01-04 17:43:52", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP EDUARDO MARQUINA ; C JAUME HUGUET 22", 
        "ADRECA": "C JAUME HUGUET 22", 
        " Vots a candidatures": 412.0, 
        "IDMESA": 2754, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "031,11", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 39, 
        "CODI_MESA": "0801910086A", 
        "verc": 73.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "SANT MART\u00cd", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,76", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190126", 
        "CODI_LOCAL": "c368", 
        "CODI_LOCAL.1": "c368", 
        "%.1": "009,93", 
        "%.2": "017,68", 
        "%.3": "019,37", 
        "%.4": "010,90", 
        "%.5": "002,42", 
        "%.6": "009,44", 
        "%.7": "002,42", 
        "%.8": "000,24", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 413.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 113.0, 
        "SECCIO": 86, 
        "codimesa": "0801910086A", 
        "vcs_oficial": 113.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 41.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2754, 
        "vcom_oficial": 45.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 80.0, 
        "% vots a candidatures": "099,52", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 601, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 39.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2754#0801910086A#CEIP EDUARDO MARQUINA ; C JAUME HUGUET 22", 
        "COMARCA": "SANT MART\u00cd", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 414.0, 
        "verc_oficial": 73.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 80.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 45.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "086 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP EDUARDO MARQUINA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "027,36", 
        "Districte": "10", 
        "% votants": "068,89", 
        "Cens electoral": 601.0, 
        "acta": "2754-38613a80-5257-41f5-8f77-dc31ac3128f9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,24", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 187.0, 
        "vjxc_oficial": 41.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "santmart01", 
        "vcup": 10.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 10, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,24", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 10, 
        "datetime": "2018-01-13 16:18:42", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA BAC DE RODA ; C HUELVA 33", 
        "ADRECA": "C HUELVA 33", 
        " Vots a candidatures": 816.0, 
        "IDMESA": 2790, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,66", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 56, 
        "CODI_MESA": "0801910111U", 
        "verc": 201.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "SANT MART\u00cd", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,39", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190376", 
        "CODI_LOCAL": "c864", 
        "CODI_LOCAL.1": "c864", 
        "%.1": "012,00", 
        "%.2": "024,60", 
        "%.3": "015,91", 
        "%.4": "010,04", 
        "%.5": "005,14", 
        "%.6": "006,85", 
        "%.7": "001,71", 
        "%.8": "000,24", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 14.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 817.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 191.0, 
        "SECCIO": 111, 
        "codimesa": "0801910111U", 
        "vcs_oficial": 191.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 98.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2790, 
        "vcom_oficial": 82.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 130.0, 
        "% vots a candidatures": "099,27", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 952, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 56.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2790#0801910111U#ESCOLA BAC DE RODA ; C HUELVA 33", 
        "COMARCA": "SANT MART\u00cd", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 822.0, 
        "verc_oficial": 201.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 130.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 80.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "111 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA BAC DE RODA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,38", 
        "Districte": "10", 
        "% votants": "086,34", 
        "Cens electoral": 952.0, 
        "acta": "2790-1515789716-46b414be6cfabccdd7e226f92184568c-64f78b74fd44a5f403ad484f81d8b2d7.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,12", 
        "vcup_oficial": 42.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 130.0, 
        "vjxc_oficial": 98.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "santmart01", 
        "vcup": 42.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 14, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,61", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 10, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ESCOLA CASAS ; C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        "ADRECA": "C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        " Vots a candidatures": 599.0, 
        "IDMESA": 2832, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,81", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 32, 
        "CODI_MESA": "0801910234B", 
        "verc": 165.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "SANT MART\u00cd", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190107", 
        "CODI_LOCAL": "c377", 
        "CODI_LOCAL.1": "c377", 
        "%.1": "013,02", 
        "%.2": "027,55", 
        "%.3": "012,52", 
        "%.4": "009,68", 
        "%.5": "004,17", 
        "%.6": "005,34", 
        "%.7": "001,17", 
        "%.8": "000,50", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 599.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 146.0, 
        "SECCIO": 234, 
        "codimesa": "0801910234B", 
        "vcs_oficial": 156.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 78.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 2832, 
        "vcom_oficial": 58.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 75.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 687, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 32.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "2832#0801910234B#CEIP ESCOLA CASAS ; C SANT JOAN DE MALTA 40", 
        "COMARCA": "SANT MART\u00cd", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 599.0, 
        "verc_oficial": 165.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 75.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 58.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "234 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ESCOLA CASAS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "026,04", 
        "Districte": "10", 
        "% votants": "087,19", 
        "Cens electoral": 687.0, 
        "acta": "2832-7038620e-f65b-4b83-8231-3dcbdb6aebdb.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 25.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 88.0, 
        "vjxc_oficial": 78.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 25.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ELS LLORERS ; C ARAGO 121", 
        "ADRECA": "C ARAGO 121", 
        " Vots a candidatures": 568.0, 
        "IDMESA": 3011, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,10", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 26, 
        "CODI_MESA": "0801902136U", 
        "verc": 122.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "EIXAMPLE", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,83", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190342", 
        "CODI_LOCAL": "c374", 
        "CODI_LOCAL.1": "c374", 
        "%.1": "024,69", 
        "%.2": "021,37", 
        "%.3": "012,61", 
        "%.4": "008,93", 
        "%.5": "005,25", 
        "%.6": "004,55", 
        "%.7": "001,40", 
        "%.8": "000,18", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 571.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 117.0, 
        "SECCIO": 136, 
        "codimesa": "0801902136U", 
        "vcs_oficial": 117.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 148.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3011, 
        "vcom_oficial": 51.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 72.0, 
        "% vots a candidatures": "099,30", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 690, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 26.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3011#0801902136U#CEIP ELS LLORERS ; C ARAGO 121", 
        "COMARCA": "EIXAMPLE", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 572.0, 
        "verc_oficial": 122.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 72.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 51.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "136 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ELS LLORERS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "020,49", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "082,90", 
        "Cens electoral": 690.0, 
        "acta": "3011-b9a3cfa9-9211-46f3-a1ce-e036a976ff00.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,52", 
        "vcup_oficial": 30.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 118.0, 
        "vjxc_oficial": 141.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 30.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,17", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES LLUISA CURA ; RONDA SANT ANTONI 19", 
        "ADRECA": "RONDA SANT ANTONI 19", 
        " Vots a candidatures": 879.0, 
        "IDMESA": 3050, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "022,15", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 33, 
        "CODI_MESA": "0801902165U", 
        "verc": 205.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "EIXAMPLE", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,44", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190345", 
        "CODI_LOCAL": "c1339", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1339", 
        "%.1": "027,38", 
        "%.2": "023,19", 
        "%.3": "011,99", 
        "%.4": "008,94", 
        "%.5": "007,81", 
        "%.6": "003,73", 
        "%.7": "000,79", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 884.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 138.0, 
        "SECCIO": 165, 
        "codimesa": "0801902165U", 
        "vcs_oficial": 138.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 242.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3050, 
        "vcom_oficial": 79.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 106.0, 
        "% vots a candidatures": "098,88", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1142, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 33.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3050#0801902165U#IES LLUISA CURA ; RONDA SANT ANTONI 19", 
        "COMARCA": "EIXAMPLE", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 889.0, 
        "verc_oficial": 205.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 106.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 79.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "165 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES LLUISA CURA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "015,61", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "077,85", 
        "Cens electoral": 1.142, 
        "acta": "3050-37bddbc9-a24f-4e94-931e-926e2d01f3b4.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,56", 
        "vcup_oficial": 69.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 253.0, 
        "vjxc_oficial": 242.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 69.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,56", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL ENTITATS MAS GUINARDO ; PL SALVADOR RIERA 2", 
        "ADRECA": "PL SALVADOR RIERA 2", 
        " Vots a candidatures": 901.0, 
        "IDMESA": 3131, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,62", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 37, 
        "CODI_MESA": "0801907040U", 
        "verc": 208.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "HORTA GUINARD\u00d3", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,78", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190379", 
        "CODI_LOCAL": "c286", 
        "CODI_LOCAL.1": "c286", 
        "%.1": "021,74", 
        "%.2": "022,96", 
        "%.3": "011,92", 
        "%.4": "010,38", 
        "%.5": "008,17", 
        "%.6": "004,08", 
        "%.7": "000,77", 
        "%.8": "000,22", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 906.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 174.0, 
        "SECCIO": 40, 
        "codimesa": "0801907040U", 
        "vcs_oficial": 174.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 177.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3131, 
        "vcom_oficial": 94.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 108.0, 
        "% vots a candidatures": "099,23", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1089, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 37.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3131#0801907040U#CASAL ENTITATS MAS GUINARDO ; PL SALVADOR RIERA 2", 
        "COMARCA": "HORTA GUINARD\u00d3", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 908.0, 
        "verc_oficial": 208.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 108.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 94.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "040 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL ENTITATS MAS GUINARDO", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "019,21", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "083,38", 
        "Cens electoral": 1.089, 
        "acta": "3131-ad3559db-cd7a-4fc7-ac47-645d730ffd6f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,55", 
        "vcup_oficial": 74.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 181.0, 
        "vjxc_oficial": 197.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 74.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,22", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA LA SALLE GRACIA ; PL NORD 14", 
        "ADRECA": "PL NORD 14", 
        " Vots a candidatures": 662.0, 
        "IDMESA": 3266, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,33", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0801906035U", 
        "verc": 150.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "GR\u00c0CIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190159", 
        "CODI_LOCAL": "c1032", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1032", 
        "%.1": "030,17", 
        "%.2": "023,98", 
        "%.3": "011,31", 
        "%.4": "009,50", 
        "%.5": "008,30", 
        "%.6": "002,56", 
        "%.7": "000,30", 
        "%.8": "000,45", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 663.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 88.0, 
        "SECCIO": 35, 
        "codimesa": "0801906035U", 
        "vcs_oficial": 88.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 200.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3266, 
        "vcom_oficial": 63.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 75.0, 
        "% vots a candidatures": "099,85", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 765, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3266#0801906035U#ESCOLA LA SALLE GRACIA ; PL NORD 14", 
        "COMARCA": "GR\u00c0CIA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 663.0, 
        "verc_oficial": 159.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 75.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 63.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "035 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA LA SALLE GRACIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "013,27", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "086,67", 
        "Cens electoral": 765.0, 
        "acta": "3266-b040b95f-0c4b-4f2a-ad2b-cd961eb0eebe.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,15", 
        "vcup_oficial": 55.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 102.0, 
        "vjxc_oficial": 200.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 55.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA ; C VALLSECA 2", 
        "ADRECA": "C VALLSECA 2", 
        " Vots a candidatures": 908.0, 
        "IDMESA": 3314, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,14", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 33, 
        "CODI_MESA": "0801907019U", 
        "verc": 232.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "GR\u00c0CIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,35", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190222", 
        "CODI_LOCAL": "c1283", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1283", 
        "%.1": "024,05", 
        "%.2": "025,24", 
        "%.3": "011,86", 
        "%.4": "008,16", 
        "%.5": "005,66", 
        "%.6": "003,59", 
        "%.7": "000,33", 
        "%.8": "000,11", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 919.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 148.0, 
        "SECCIO": 19, 
        "codimesa": "0801907019U", 
        "vcs_oficial": 182.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 256.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3314, 
        "vcom_oficial": 75.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 109.0, 
        "% vots a candidatures": "098,16", 
        "vblancs_oficial": 11, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1103, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 36.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3314#0801907019U#ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA ; C VALLSECA 2", 
        "COMARCA": "GR\u00c0CIA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 925.0, 
        "verc_oficial": 232.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 110.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 77.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "019 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "019,80", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "083,86", 
        "Cens electoral": 1.103, 
        "acta": "3314-d1777ee2-6fed-4132-ae1d-eaa7a7540f2d.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,19", 
        "vcup_oficial": 52.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 178.0, 
        "vjxc_oficial": 221.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 59.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,65", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA ; C VALLSECA 2", 
        "ADRECA": "C VALLSECA 2", 
        " Vots a candidatures": 926.0, 
        "IDMESA": 3315, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,17", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 36, 
        "CODI_MESA": "0801907020U", 
        "verc": 232.0, 
        "vblancs": 11.0, 
        "comarca": "GR\u00c0CIA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,68", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190222", 
        "CODI_LOCAL": "c1283", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1283", 
        "%.1": "027,59", 
        "%.2": "025,00", 
        "%.3": "011,85", 
        "%.4": "008,30", 
        "%.5": "006,36", 
        "%.6": "003,88", 
        "%.7": "000,65", 
        "%.8": "000,22", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 928.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 182.0, 
        "SECCIO": 20, 
        "codimesa": "0801907020U", 
        "vcs_oficial": 148.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 221.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3315, 
        "vcom_oficial": 77.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 110.0, 
        "% vots a candidatures": "099,46", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1124, 
        "vnuls": 6.0, 
        "vppc": 33.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3315#0801907020U#ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA ; C VALLSECA 2", 
        "COMARCA": "GR\u00c0CIA", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 931.0, 
        "verc_oficial": 232.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 109.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 75.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "020 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESPLAI SANLLEHY LA CAIXA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "015,95", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "082,83", 
        "Cens electoral": 1.124, 
        "acta": "3315-fbca2cff-dcb5-49d9-818f-3d661a178ff9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,21", 
        "vcup_oficial": 59.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 193.0, 
        "vjxc_oficial": 256.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 52.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,32", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2018-01-04 13:06:14", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA SIL ; AV TIBIDABO 24", 
        "ADRECA": "AV TIBIDABO 24", 
        " Vots a candidatures": 731.0, 
        "IDMESA": 3355, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,35", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 32, 
        "CODI_MESA": "0801905034U", 
        "verc": 122.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190206", 
        "CODI_LOCAL": "c1213", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1213", 
        "%.1": "030,65", 
        "%.2": "016,62", 
        "%.3": "012,40", 
        "%.4": "005,18", 
        "%.5": "005,45", 
        "%.6": "004,36", 
        "%.7": "000,27", 
        "%.8": "000,27", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 734.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 179.0, 
        "SECCIO": 34, 
        "codimesa": "0801905034U", 
        "vcs_oficial": 179.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 225.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3355, 
        "vcom_oficial": 38.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 91.0, 
        "% vots a candidatures": "099,59", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 857, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 32.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3355#0801905034U#ESCOLA SIL ; AV TIBIDABO 24", 
        "COMARCA": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 734.0, 
        "verc_oficial": 122.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 91.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 38.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "034 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA SIL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,39", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "085,65", 
        "Cens electoral": 857.0, 
        "acta": "3355-0f799dfc-3a61-4ff4-aed8-a43bc16a41e3.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,41", 
        "vcup_oficial": 40.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 123.0, 
        "vjxc_oficial": 225.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "sarriasa01", 
        "vcup": 40.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA NAUSICA ; C MUNTANER 309", 
        "ADRECA": "C MUNTANER 309", 
        " Vots a candidatures": 827.0, 
        "IDMESA": 3388, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "019,58", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 48, 
        "CODI_MESA": "0801905061U", 
        "verc": 123.0, 
        "vblancs": 6.0, 
        "comarca": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,88", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190171", 
        "CODI_LOCAL": "c1103", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1103", 
        "%.1": "027,73", 
        "%.2": "014,77", 
        "%.3": "013,93", 
        "%.4": "004,68", 
        "%.5": "003,24", 
        "%.6": "005,76", 
        "%.7": "000,36", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 833.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 240.0, 
        "SECCIO": 61, 
        "codimesa": "0801905061U", 
        "vcs_oficial": 240.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 278.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3388, 
        "vcom_oficial": 39.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 116.0, 
        "% vots a candidatures": "099,16", 
        "vblancs_oficial": 6, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1037, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 48.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3388#0801905061U#ESCOLA NAUSICA ; C MUNTANER 309", 
        "COMARCA": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 834.0, 
        "verc_oficial": 123.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 116.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 39.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "061 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA NAUSICA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "028,81", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "080,42", 
        "Cens electoral": 1.037, 
        "acta": "3388-e159fe7b-8ac6-4dbb-9cea-69dac5c8753e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,72", 
        "vcup_oficial": 27.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 203.0, 
        "vjxc_oficial": 231.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 27.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,12", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA RIUS I TAULET ; PL LESSEPS 19", 
        "ADRECA": "PL LESSEPS 19", 
        " Vots a candidatures": 671.0, 
        "IDMESA": 3434, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "034,78", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 40, 
        "CODI_MESA": "0801906002U", 
        "verc": 190.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190190", 
        "CODI_LOCAL": "c1180", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1180", 
        "%.1": "004,74", 
        "%.2": "028,15", 
        "%.3": "016,30", 
        "%.4": "011,41", 
        "%.5": "007,56", 
        "%.6": "005,93", 
        "%.7": "000,74", 
        "%.8": "000,59", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 675.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 162.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0801906002U", 
        "vcs_oficial": 162.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 232.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3434, 
        "vcom_oficial": 77.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 110.0, 
        "% vots a candidatures": "099,41", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1035, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 40.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3434#0801906002U#ESCOLA RIUS I TAULET ; PL LESSEPS 19", 
        "COMARCA": "SARRI\u00c0 SANT GERVASI", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 675.0, 
        "verc_oficial": 190.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 110.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 77.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA RIUS I TAULET", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,00", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "065,22", 
        "Cens electoral": 1.035, 
        "acta": "3434-36490294-c44a-4540-bdba-ef1f6c903d7a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,59", 
        "vcup_oficial": 51.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 360.0, 
        "vjxc_oficial": 32.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 51.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES CONSELL DE CENT ; C CARRERA 25", 
        "ADRECA": "C CARRERA 25", 
        " Vots a candidatures": 608.0, 
        "IDMESA": 3481, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "027,12", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 26, 
        "CODI_MESA": "0801903019U", 
        "verc": 129.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,84", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190116", 
        "CODI_LOCAL": "c1318", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1318", 
        "%.1": "013,79", 
        "%.2": "021,18", 
        "%.3": "013,63", 
        "%.4": "013,79", 
        "%.5": "008,54", 
        "%.6": "004,27", 
        "%.7": "001,48", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 609.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 141.0, 
        "SECCIO": 19, 
        "codimesa": "0801903019U", 
        "vcs_oficial": 141.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 84.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3481, 
        "vcom_oficial": 84.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 83.0, 
        "% vots a candidatures": "099,67", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 837, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 26.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3481#0801903019U#IES CONSELL DE CENT ; C CARRERA 25", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 610.0, 
        "verc_oficial": 129.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 83.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 84.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "019 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES CONSELL DE CENT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,15", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "072,88", 
        "Cens electoral": 837.0, 
        "acta": "3481-dc9f0354-ad2d-4c10-8d99-f37cdef15225.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,16", 
        "vcup_oficial": 52.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 227.0, 
        "vjxc_oficial": 84.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 52.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,16", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES CONSELL DE CENT ; C CARRERA 25", 
        "ADRECA": "C CARRERA 25", 
        " Vots a candidatures": 671.0, 
        "IDMESA": 3484, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "027,87", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 41, 
        "CODI_MESA": "0801903022U", 
        "verc": 133.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190116", 
        "CODI_LOCAL": "c1318", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1318", 
        "%.1": "016,20", 
        "%.2": "019,76", 
        "%.3": "011,44", 
        "%.4": "013,08", 
        "%.5": "005,79", 
        "%.6": "006,09", 
        "%.7": "000,15", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 673.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 183.0, 
        "SECCIO": 22, 
        "codimesa": "0801903022U", 
        "vcs_oficial": 183.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 109.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3484, 
        "vcom_oficial": 88.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 77.0, 
        "% vots a candidatures": "099,70", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 933, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 41.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3484#0801903022U#IES CONSELL DE CENT ; C CARRERA 25", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 673.0, 
        "verc_oficial": 133.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 77.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 88.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "022 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES CONSELL DE CENT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "027,19", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "072,13", 
        "Cens electoral": 933.0, 
        "acta": "3484-244d4e63-b2f5-49aa-9aff-753de91f03b1.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,30", 
        "vcup_oficial": 39.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 260.0, 
        "vjxc_oficial": 109.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 39.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP SEAT ; C MECANICA 24", 
        "ADRECA": "C MECANICA 24", 
        " Vots a candidatures": 659.0, 
        "IDMESA": 3489, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,05", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 68, 
        "CODI_MESA": "0801903026U", 
        "verc": 89.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190320", 
        "CODI_LOCAL": "c473", 
        "CODI_LOCAL.1": "c473", 
        "%.1": "008,19", 
        "%.2": "013,51", 
        "%.3": "027,47", 
        "%.4": "010,02", 
        "%.5": "002,12", 
        "%.6": "010,32", 
        "%.7": "000,61", 
        "%.8": "000,46", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 659.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 180.0, 
        "SECCIO": 26, 
        "codimesa": "0801903026U", 
        "vcs_oficial": 180.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 54.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3489, 
        "vcom_oficial": 66.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 181.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 785, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 68.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3489#0801903026U#CEIP SEAT ; C MECANICA 24", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 659.0, 
        "verc_oficial": 89.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 181.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 66.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "026 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP SEAT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "027,31", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "083,95", 
        "Cens electoral": 785.0, 
        "acta": "3489-ff6bc6d2-50e5-4121-9cad-1238b31bcc2f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 14.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 126.0, 
        "vjxc_oficial": 54.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP FRANCESC MACIA ; G.V. CORTS CATALANES 371", 
        "ADRECA": "G.V. CORTS CATALANES 371", 
        " Vots a candidatures": 530.0, 
        "IDMESA": 3527, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "024,11", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0801903053A", 
        "verc": 118.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,81", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190322", 
        "CODI_LOCAL": "c386", 
        "CODI_LOCAL.1": "c386", 
        "%.1": "020,90", 
        "%.2": "022,22", 
        "%.3": "013,37", 
        "%.4": "011,49", 
        "%.5": "007,16", 
        "%.6": "003,39", 
        "%.7": "000,56", 
        "%.8": "000,56", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 531.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 107.0, 
        "SECCIO": 53, 
        "codimesa": "0801903053A", 
        "vcs_oficial": 107.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 111.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3527, 
        "vcom_oficial": 61.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 71.0, 
        "% vots a candidatures": "099,62", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 701, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3527#0801903053A#CEIP FRANCESC MACIA ; G.V. CORTS CATALANES 371", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 532.0, 
        "verc_oficial": 118.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 71.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 61.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "053 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP FRANCESC MACIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "020,15", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "075,89", 
        "Cens electoral": 701.0, 
        "acta": "3527-23976851-e32f-4247-92ad-b3cba15d0ad0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,19", 
        "vcup_oficial": 38.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 169.0, 
        "vjxc_oficial": 111.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 38.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,19", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-03 20:03:44", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CLUB ESPORTIU MEDITERRANI ; C BEGUR 44", 
        "ADRECA": "C BEGUR 44", 
        " Vots a candidatures": 663.0, 
        "IDMESA": 3552, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "023,89", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 41, 
        "CODI_MESA": "0801903071U", 
        "verc": 161.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,85", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190081", 
        "CODI_LOCAL": "c684", 
        "CODI_LOCAL.1": "c684", 
        "%.1": "011,73", 
        "%.2": "024,21", 
        "%.3": "017,59", 
        "%.4": "011,13", 
        "%.5": "006,02", 
        "%.6": "006,17", 
        "%.7": "000,90", 
        "%.8": "000,60", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 40.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 665.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 142.0, 
        "SECCIO": 71, 
        "codimesa": "0801903071U", 
        "vcs_oficial": 142.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 78.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3552, 
        "vcom_oficial": 74.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 117.0, 
        "% vots a candidatures": "099,55", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 875, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 41.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3552#0801903071U#CLUB ESPORTIU MEDITERRANI ; C BEGUR 44", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 666.0, 
        "verc_oficial": 161.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 117.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 74.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "071 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CLUB ESPORTIU MEDITERRANI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "021,35", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "076,11", 
        "Cens electoral": 875.0, 
        "acta": "3552-a756c9a5-415b-4e76-95d4-a7b05d24df8d.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,30", 
        "vcup_oficial": 40.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 209.0, 
        "vjxc_oficial": 78.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "santsmon01", 
        "vcup": 40.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,15", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP GAYARRE ; C GAIARRE 54", 
        "ADRECA": "C GAIARRE 54", 
        " Vots a candidatures": 793.0, 
        "IDMESA": 3590, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,30", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 41, 
        "CODI_MESA": "0801903103U", 
        "verc": 227.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190324", 
        "CODI_LOCAL": "c392", 
        "CODI_LOCAL.1": "c392", 
        "%.1": "018,84", 
        "%.2": "028,52", 
        "%.3": "010,68", 
        "%.4": "009,92", 
        "%.5": "007,54", 
        "%.6": "005,15", 
        "%.7": "000,88", 
        "%.8": "000,25", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 796.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 142.0, 
        "SECCIO": 103, 
        "codimesa": "0801903103U", 
        "vcs_oficial": 142.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 150.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3590, 
        "vcom_oficial": 79.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 85.0, 
        "% vots a candidatures": "099,62", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 951, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 41.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3590#0801903103U#CEIP GAYARRE ; C GAIARRE 54", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 796.0, 
        "verc_oficial": 227.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 85.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 79.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "103 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP GAYARRE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "017,84", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "083,70", 
        "Cens electoral": 951.0, 
        "acta": "3590-8dcc2a42-2bbe-425d-8a35-286767aa8a94.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,38", 
        "vcup_oficial": 60.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 155.0, 
        "vjxc_oficial": 150.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 60.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA AUSIAS MARC ; PL COMAS 9", 
        "ADRECA": "PL COMAS 9", 
        " Vots a candidatures": 845.0, 
        "IDMESA": 3623, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,31", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 35, 
        "CODI_MESA": "0801904029U", 
        "verc": 149.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "SANTS MONTJUIC", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,42", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190095", 
        "CODI_LOCAL": "c861", 
        "CODI_LOCAL.1": "c861", 
        "%.1": "032,35", 
        "%.2": "017,53", 
        "%.3": "011,41", 
        "%.4": "006,00", 
        "%.5": "002,94", 
        "%.6": "004,12", 
        "%.7": "000,94", 
        "%.8": "000,12", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 850.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 204.0, 
        "SECCIO": 29, 
        "codimesa": "0801904029U", 
        "vcs_oficial": 204.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 273.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3623, 
        "vcom_oficial": 51.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 97.0, 
        "% vots a candidatures": "098,83", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 964, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 35.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3623#0801904029U#ESCOLA AUSIAS MARC ; PL COMAS 9", 
        "COMARCA": "SANTS MONTJUIC", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 855.0, 
        "verc_oficial": 149.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 97.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 51.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "029 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA AUSIAS MARC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,00", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "088,69", 
        "Cens electoral": 964.0, 
        "acta": "3623-e954f3bf-173b-436a-a638-3b472c7b97f6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,58", 
        "vcup_oficial": 25.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT5G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 109.0, 
        "vjxc_oficial": 275.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 25.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,58", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 8, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES SANT ANDREU ; C BADOSA 10", 
        "ADRECA": "C BADOSA 10", 
        " Vots a candidatures": 692.0, 
        "IDMESA": 3774, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,27", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 63, 
        "CODI_MESA": "0801908087U", 
        "verc": 96.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "NOU BARRIS", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,71", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190232", 
        "CODI_LOCAL": "c1353", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1353", 
        "%.1": "004,90", 
        "%.2": "013,83", 
        "%.3": "021,47", 
        "%.4": "012,54", 
        "%.5": "003,03", 
        "%.6": "009,08", 
        "%.7": "001,01", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 694.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 235.0, 
        "SECCIO": 87, 
        "codimesa": "0801908087U", 
        "vcs_oficial": 235.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 34.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3774, 
        "vcom_oficial": 87.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 149.0, 
        "% vots a candidatures": "099,43", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 884, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 63.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3774#0801908087U#IES SANT ANDREU ; C BADOSA 10", 
        "COMARCA": "NOU BARRIS", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 696.0, 
        "verc_oficial": 96.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 149.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 87.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "087 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES SANT ANDREU", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,86", 
        "Districte": "08", 
        "% votants": "078,73", 
        "Cens electoral": 884.0, 
        "acta": "3774-ee611268-f74d-4437-8778-9da04b4b004e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,29", 
        "vcup_oficial": 21.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT6G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 188.0, 
        "vjxc_oficial": 34.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 21.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,29", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 8, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL D'AVIS PEDRAFORCA ; C PEDRAFORCA 20", 
        "ADRECA": "C PEDRAFORCA 20", 
        " Vots a candidatures": 602.0, 
        "IDMESA": 3800, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "039,78", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 38, 
        "CODI_MESA": "0801908110U", 
        "verc": 57.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "NOU BARRIS", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,02", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190016", 
        "CODI_LOCAL": "c241", 
        "CODI_LOCAL.1": "c241", 
        "%.1": "004,94", 
        "%.2": "009,39", 
        "%.3": "023,06", 
        "%.4": "010,71", 
        "%.5": "001,81", 
        "%.6": "006,26", 
        "%.7": "001,48", 
        "%.8": "000,66", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 607.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 248.0, 
        "SECCIO": 110, 
        "codimesa": "0801908110U", 
        "vcs_oficial": 248.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 30.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3800, 
        "vcom_oficial": 65.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 140.0, 
        "% vots a candidatures": "098,21", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1018, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 38.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3800#0801908110U#CASAL D'AVIS PEDRAFORCA ; C PEDRAFORCA 20", 
        "COMARCA": "NOU BARRIS", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 613.0, 
        "verc_oficial": 57.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 140.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 65.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "110 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL D'AVIS PEDRAFORCA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "040,86", 
        "Districte": "08", 
        "% votants": "060,22", 
        "Cens electoral": 1.018, 
        "acta": "3800-6b4093d4-45e4-4026-b7ec-664c5d026945.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,82", 
        "vcup_oficial": 11.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT6G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 405.0, 
        "vjxc_oficial": 30.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 11.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,98", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 9, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES JOAN FUSTER ; PL FERRAN REYES 2", 
        "ADRECA": "PL FERRAN REYES 2", 
        " Vots a candidatures": 592.0, 
        "IDMESA": 3926, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,49", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 21, 
        "CODI_MESA": "0801909088B", 
        "verc": 164.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "SANT ANDREU", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,33", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190253", 
        "CODI_LOCAL": "c1329", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1329", 
        "%.1": "016,39", 
        "%.2": "029,39", 
        "%.3": "011,15", 
        "%.4": "011,99", 
        "%.5": "003,72", 
        "%.6": "003,55", 
        "%.7": "001,18", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 592.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 134.0, 
        "SECCIO": 88, 
        "codimesa": "0801909088B", 
        "vcs_oficial": 134.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 97.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3926, 
        "vcom_oficial": 71.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 66.0, 
        "% vots a candidatures": "099,33", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 697, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 21.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3926#0801909088B#IES JOAN FUSTER ; PL FERRAN REYES 2", 
        "COMARCA": "SANT ANDREU", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 596.0, 
        "verc_oficial": 174.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 66.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 61.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "088 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES JOAN FUSTER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,64", 
        "Districte": "09", 
        "% votants": "085,51", 
        "Cens electoral": 697.0, 
        "acta": "3926-f2a7a0b4-b9ed-4c0f-8db1-79d9f57696ab.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 22.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT6G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 101.0, 
        "vjxc_oficial": 97.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 22.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,67", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 10, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "JESUITES EL CLOT ESCOLA DEL CLOT ; C VALENCIA 680", 
        "ADRECA": "C VALENCIA 680", 
        " Vots a candidatures": 841.0, 
        "IDMESA": 3943, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,94", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 22, 
        "CODI_MESA": "0801910026U", 
        "verc": 223.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "SANT ANDREU", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,53", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80190290", 
        "CODI_LOCAL": "c1416", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1416", 
        "%.1": "017,06", 
        "%.2": "026,42", 
        "%.3": "015,28", 
        "%.4": "009,60", 
        "%.5": "004,38", 
        "%.6": "002,61", 
        "%.7": "000,71", 
        "%.8": "000,12", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 844.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 198.0, 
        "SECCIO": 26, 
        "codimesa": "0801910026U", 
        "vcs_oficial": 198.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 148.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barcelona                                         ", 
        "idmesa": 3943, 
        "vcom_oficial": 81.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 129.0, 
        "% vots a candidatures": "099,17", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1021, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 22.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "3943#0801910026U#JESUITES EL CLOT ESCOLA DEL CLOT ; C VALENCIA 680", 
        "COMARCA": "SANT ANDREU", 
        "Codi municipi": "019", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 848.0, 
        "verc_oficial": 223.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 129.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 19, 
        "vcom": 81.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 13, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "026 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "JESUITES EL CLOT ESCOLA DEL CLOT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,46", 
        "Districte": "10", 
        "% votants": "083,06", 
        "Cens electoral": 1.021, 
        "acta": "3943-a35840db-1c95-412d-a46c-1dc819a0b976.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,35", 
        "vcup_oficial": 37.0, 
        "G35": "BCNCIUTAT6G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 173.0, 
        "vjxc_oficial": 144.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 37.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "BARCELONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,47", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Barcelon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ANTIGA ESCOLA PUBLICA D'AVINYONET ; PL VILA (DE LA) 1 -  AVINY\u00d3 NOU", 
        "ADRECA": "PL VILA (DE LA) 1 -  AVINY\u00d3 NOU", 
        " Vots a candidatures": 507.0, 
        "IDMESA": 4131, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,61", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 8, 
        "CODI_MESA": "0801301001A", 
        "verc": 118.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "ALT PENED\u00c8S", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80130001", 
        "CODI_LOCAL": "c48", 
        "CODI_LOCAL.1": "c48", 
        "%.1": "037,67", 
        "%.2": "023,27", 
        "%.3": "008,09", 
        "%.4": "005,92", 
        "%.5": "006,51", 
        "%.6": "001,58", 
        "%.7": "000,39", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 507.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 84.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0801301001A", 
        "vcs_oficial": 84.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 191.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Avinyonet del Pened\u00e8s                             ", 
        "idmesa": 4131, 
        "vcom_oficial": 30.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 41.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 608, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 8.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4131#0801301001A#ANTIGA ESCOLA PUBLICA D'AVINYONET ; PL VILA (DE LA) 1 -  AVINY\u00d3 NOU", 
        "COMARCA": "ALT PENED\u00c8S", 
        "Codi municipi": "013", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 507.0, 
        "verc_oficial": 118.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 41.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 13, 
        "vcom": 30.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 3, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ANTIGA ESCOLA PUBLICA D'AVINYONET", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,57", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,39", 
        "Cens electoral": 608.0, 
        "acta": "4131-f2e1d471-938f-44de-8900-42924eacfe59.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 33.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 101.0, 
        "vjxc_oficial": 191.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 33.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "AVINYONET DEL PENED\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Alt Pened\u00e8s                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES GELIDA ; C JOAN PASCUAL I BATLLE 1", 
        "ADRECA": "C JOAN PASCUAL I BATLLE 1", 
        " Vots a candidatures": 564.0, 
        "IDMESA": 4147, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,54", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 12, 
        "CODI_MESA": "0809102001B", 
        "verc": 149.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "ALT PENED\u00c8S", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,47", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80910001", 
        "CODI_LOCAL": "c1323", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1323", 
        "%.1": "018,90", 
        "%.2": "029,86", 
        "%.3": "013,78", 
        "%.4": "007,77", 
        "%.5": "003,89", 
        "%.6": "002,12", 
        "%.7": "000,35", 
        "%.8": "000,18", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "O", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 566.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 129.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0809102001B", 
        "vcs_oficial": 129.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 107.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Gelida                                            ", 
        "idmesa": 4147, 
        "vcom_oficial": 44.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 78.0, 
        "% vots a candidatures": "099,12", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 690, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 12.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4147#0809102001B#IES GELIDA ; C JOAN PASCUAL I BATLLE 1", 
        "COMARCA": "ALT PENED\u00c8S", 
        "Codi municipi": "091", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 569.0, 
        "verc_oficial": 169.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 78.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 91, 
        "vcom": 44.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 3, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES GELIDA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,79", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "082,46", 
        "Cens electoral": 690.0, 
        "acta": "4147-e63dcb48-14ee-413c-88d6-da0dc5f4395a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,35", 
        "vcup_oficial": 22.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 121.0, 
        "vjxc_oficial": 107.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 22.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "GELIDA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,53", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Alt Pened\u00e8s                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-12 12:19:14", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASAL D'ENTITATS ; C MARC MIR 15", 
        "ADRECA": "C MARC MIR 15", 
        " Vots a candidatures": 472.0, 
        "IDMESA": 4189, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,51", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "0824002002C", 
        "verc": 128.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "ALT PENED\u00c8S", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,79", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82400003", 
        "CODI_LOCAL": "c284", 
        "CODI_LOCAL.1": "c284", 
        "%.1": "030,44", 
        "%.2": "027,06", 
        "%.3": "007,19", 
        "%.4": "007,82", 
        "%.5": "006,55", 
        "%.6": "002,75", 
        "%.7": "001,27", 
        "%.8": "000,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 473.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 78.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0824002002C", 
        "vcs_oficial": 78.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 144.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia                              ", 
        "idmesa": 4189, 
        "vcom_oficial": 37.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 34.0, 
        "% vots a candidatures": "099,58", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 561, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4189#0824002002C#CASAL D'ENTITATS ; C MARC MIR 15", 
        "COMARCA": "ALT PENED\u00c8S", 
        "Codi municipi": "240", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 474.0, 
        "verc_oficial": 128.0, 
        "Mesa": "C", 
        "vpsc": 34.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 240, 
        "vcom": 37.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 3, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASAL D'ENTITATS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,49", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "084,49", 
        "Cens electoral": 561.0, 
        "acta": "4189-1515706664-16bb8614bba8dacfef77ced98141ce28-96432ef135fbd7c18ee7b02ca46bd826.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,21", 
        "vcup_oficial": 31.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 87.0, 
        "vjxc_oficial": 144.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "altpened01", 
        "vcup": 37.0, 
        "MESA": "C", 
        "MUNICIPI": "SANT SADURN\u00cd D'ANOIA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "P", 
        "% vots nuls": "000,21", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Alt Pened\u00e8s                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "BIBLIOTECA MUNICIPAL ; C CAD\u00cd 1 - MONJOS (ELS)", 
        "ADRECA": "C CAD\u00cd 1 - MONJOS (ELS)", 
        " Vots a candidatures": 836.0, 
        "IDMESA": 4200, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,68", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 30, 
        "CODI_MESA": "0825101003B", 
        "verc": 168.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "ALT PENED\u00c8S", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,64", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82510002", 
        "CODI_LOCAL": "c127", 
        "CODI_LOCAL.1": "c127", 
        "%.1": "015,24", 
        "%.2": "020,00", 
        "%.3": "016,43", 
        "%.4": "006,79", 
        "%.5": "003,10", 
        "%.6": "003,57", 
        "%.7": "001,43", 
        "%.8": "000,12", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 12.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 840.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 276.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0825101003B", 
        "vcs_oficial": 276.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 128.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Santa Margarida i els Monjos                      ", 
        "idmesa": 4200, 
        "vcom_oficial": 57.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 138.0, 
        "% vots a candidatures": "099,17", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1024, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4200#0825101003B#BIBLIOTECA MUNICIPAL ; C CAD\u00cd 1 - MONJOS (ELS)", 
        "COMARCA": "ALT PENED\u00c8S", 
        "Codi municipi": "251", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 843.0, 
        "verc_oficial": 168.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 138.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 251, 
        "vcom": 57.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 3, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "BIBLIOTECA MUNICIPAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "032,86", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "082,32", 
        "Cens electoral": 1.024, 
        "acta": "4200-132d7064-2ad1-4645-8329-1239fd773b69.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,47", 
        "vcup_oficial": 26.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 181.0, 
        "vjxc_oficial": 128.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 26.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANTA MARGARIDA I ELS MONJOS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 12, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,36", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Alt Pened\u00e8s                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "BIBLIOTECA TORRAS I BAGES ; PL OLI (L') 20", 
        "ADRECA": "PL OLI (L') 20", 
        " Vots a candidatures": 521.0, 
        "IDMESA": 4213, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,82", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 12, 
        "CODI_MESA": "0830501001B", 
        "verc": 108.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "ALT PENED\u00c8S", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,24", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "83050001", 
        "CODI_LOCAL": "c138", 
        "CODI_LOCAL.1": "c138", 
        "%.1": "031,43", 
        "%.2": "020,76", 
        "%.3": "012,76", 
        "%.4": "005,52", 
        "%.5": "008,76", 
        "%.6": "002,29", 
        "%.7": "000,57", 
        "%.8": "000,19", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 525.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 89.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0830501001B", 
        "vcs_oficial": 89.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 165.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s                            ", 
        "idmesa": 4213, 
        "vcom_oficial": 29.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 67.0, 
        "% vots a candidatures": "098,49", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 636, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 12.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4213#0830501001B#BIBLIOTECA TORRAS I BAGES ; PL OLI (L') 20", 
        "COMARCA": "ALT PENED\u00c8S", 
        "Codi municipi": "305", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 529.0, 
        "verc_oficial": 109.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 67.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 305, 
        "vcom": 29.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 3, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "BIBLIOTECA TORRAS I BAGES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,95", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,18", 
        "Cens electoral": 636.0, 
        "acta": "4213-d5fc557a-c9be-4dda-b8c3-b931a917c1dd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,76", 
        "vcup_oficial": 46.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 107.0, 
        "vjxc_oficial": 165.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 46.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "VILAFRANCA DEL PENED\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,76", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Alt Pened\u00e8s                             "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP CHARLIE RIVEL ; PG VILANOVA 44", 
        "ADRECA": "PG VILANOVA 44", 
        " Vots a candidatures": 536.0, 
        "IDMESA": 4271, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,66", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0807401010U", 
        "verc": 109.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "GARRAF", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,81", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80740002", 
        "CODI_LOCAL": "c355", 
        "CODI_LOCAL.1": "c355", 
        "%.1": "015,43", 
        "%.2": "020,26", 
        "%.3": "012,45", 
        "%.4": "007,99", 
        "%.5": "001,49", 
        "%.6": "003,16", 
        "%.7": "001,30", 
        "%.8": "000,37", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 538.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 200.0, 
        "SECCIO": 10, 
        "codimesa": "0807401010U", 
        "vcs_oficial": 200.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 83.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cubelles                                          ", 
        "idmesa": 4271, 
        "vcom_oficial": 43.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 67.0, 
        "% vots a candidatures": "099,44", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 688, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4271#0807401010U#CEIP CHARLIE RIVEL ; PG VILANOVA 44", 
        "COMARCA": "GARRAF", 
        "Codi municipi": "074", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 539.0, 
        "verc_oficial": 109.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 67.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 74, 
        "vcom": 43.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 17, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "010 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP CHARLIE RIVEL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,17", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "078,34", 
        "Cens electoral": 688.0, 
        "acta": "4271-ef8b5318-ce09-4e23-88a7-a6ce920a5212.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,37", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 149.0, 
        "vjxc_oficial": 83.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "CUBELLES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,19", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Garraf                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP EL PI ; C ILDEFONS CERDA 3", 
        "ADRECA": "C ILDEFONS CERDA 3", 
        " Vots a candidatures": 343.0, 
        "IDMESA": 4289, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,72", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 8, 
        "CODI_MESA": "0823101008A", 
        "verc": 85.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "GARRAF", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82310001", 
        "CODI_LOCAL": "c369", 
        "CODI_LOCAL.1": "c369", 
        "%.1": "024,20", 
        "%.2": "024,78", 
        "%.3": "010,79", 
        "%.4": "006,12", 
        "%.5": "007,00", 
        "%.6": "002,33", 
        "%.7": "000,58", 
        "%.8": "000,29", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 343.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 82.0, 
        "SECCIO": 8, 
        "codimesa": "0823101008A", 
        "vcs_oficial": 82.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 83.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Pere de Ribes                                ", 
        "idmesa": 4289, 
        "vcom_oficial": 21.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 37.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 422, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 8.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4289#0823101008A#CEIP EL PI ; C ILDEFONS CERDA 3", 
        "COMARCA": "GARRAF", 
        "Codi municipi": "231", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 343.0, 
        "verc_oficial": 85.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 37.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 231, 
        "vcom": 21.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 17, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "008 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP EL PI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "023,91", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,28", 
        "Cens electoral": 422.0, 
        "acta": "4289-c8350c2d-7553-4e39-b5ab-834ec71fb885.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 24.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 79.0, 
        "vjxc_oficial": 83.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 24.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANT PERE DE RIBES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Garraf                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "DEPENDENCIES MUNICIPALS VINYA PETACA ; PL VINYA D'EN PETACA (DE LA) S/N - ROQUETES (LES)", 
        "ADRECA": "PL VINYA D'EN PETACA (DE LA) S/N - ROQUETES (LES)", 
        " Vots a candidatures": 544.0, 
        "IDMESA": 4294, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "022,73", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 28, 
        "CODI_MESA": "0823101010B", 
        "verc": 56.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "GARRAF", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82310006", 
        "CODI_LOCAL": "c780", 
        "CODI_LOCAL.1": "c780", 
        "%.1": "005,33", 
        "%.2": "010,29", 
        "%.3": "020,40", 
        "%.4": "007,35", 
        "%.5": "001,84", 
        "%.6": "005,15", 
        "%.7": "002,21", 
        "%.8": "000,37", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 12.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 544.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 256.0, 
        "SECCIO": 10, 
        "codimesa": "0823101010B", 
        "vcs_oficial": 256.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 29.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Pere de Ribes                                ", 
        "idmesa": 4294, 
        "vcom_oficial": 40.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 111.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 704, 
        "vnuls": 6.0, 
        "vppc": 28.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4294#0823101010B#DEPENDENCIES MUNICIPALS VINYA PETACA ; PL VINYA D'EN PETACA (DE LA) S/N - ROQUETES (LES)", 
        "COMARCA": "GARRAF", 
        "Codi municipi": "231", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 544.0, 
        "verc_oficial": 56.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 111.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 231, 
        "vcom": 40.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 17, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "010 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "DEPENDENCIES MUNICIPALS VINYA PETACA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "047,06", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "077,27", 
        "Cens electoral": 704.0, 
        "acta": "4294-a8148a43-eb4d-4b12-914b-e3c4458572dc.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 160.0, 
        "vjxc_oficial": 29.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 10.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANT PERE DE RIBES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 12, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Garraf                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "LOCAL SOCIAL CONFRARIA DE PESCADORS (SALA P\u00d2SIT) ; CARRE MAGATZEMS NOUS 17", 
        "ADRECA": "CARRE MAGATZEMS NOUS 17", 
        " Vots a candidatures": 662.0, 
        "IDMESA": 4358, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,28", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0830702001B", 
        "verc": 134.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "GARRAF", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "83070009", 
        "CODI_LOCAL": "c3009", 
        "CODI_LOCAL.1": "c3009", 
        "%.1": "029,15", 
        "%.2": "020,24", 
        "%.3": "011,93", 
        "%.4": "006,04", 
        "%.5": "008,61", 
        "%.6": "002,42", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "O", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 662.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 143.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0830702001B", 
        "vcs_oficial": 143.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 193.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa                              ", 
        "idmesa": 4358, 
        "vcom_oficial": 40.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 79.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 841, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4358#0830702001B#LOCAL SOCIAL CONFRARIA DE PESCADORS (SALA P\u00d2SIT) ; CARRE MAGATZEMS NOUS 17", 
        "COMARCA": "GARRAF", 
        "Codi municipi": "307", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 662.0, 
        "verc_oficial": 134.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 79.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 307, 
        "vcom": 40.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 17, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "LOCAL SOCIAL CONFRARIA DE PESCADORS (SALA P\u00d2SIT)", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "021,60", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "078,72", 
        "Cens electoral": 841.0, 
        "acta": "4358-f191cb2e-d947-4e4d-aaeb-186fc320b213.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 57.0, 
        "G35": "GARRAF1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 179.0, 
        "vjxc_oficial": 193.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 57.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "VILANOVA I LA GELTR\u00da", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Garraf                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA TAIAL\u00c0 ; CTRA TAIAL\u00c0 75", 
        "ADRECA": "CTRA TAIAL\u00c0 75", 
        " Vots a candidatures": 515.0, 
        "IDMESA": 4567, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "026,00", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 26, 
        "CODI_MESA": "1707906005U", 
        "verc": 108.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "GIRONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1777", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1777", 
        "%.1": "027,03", 
        "%.2": "020,85", 
        "%.3": "010,23", 
        "%.4": "005,79", 
        "%.5": "007,72", 
        "%.6": "005,02", 
        "%.7": "000,77", 
        "%.8": "000,39", 
        "%.9": "000,19", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 518.0, 
        "vpumjust": 1.0, 
        "vcs": 111.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "1707906005U", 
        "vcs_oficial": 111.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 140.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Girona                                            ", 
        "idmesa": 4567, 
        "vcom_oficial": 30.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 53.0, 
        "% vots a candidatures": "099,42", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 700, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 26.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4567#1707906005U#ESCOLA TAIAL\u00c0 ; CTRA TAIAL\u00c0 75", 
        "COMARCA": "GIRONES", 
        "Codi municipi": "079", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 518.0, 
        "verc_oficial": 108.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 53.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 79, 
        "vcom": 33.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 20, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA TAIAL\u00c0", 
        "vpumjust_oficial": 1, 
        "%": "021,43", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "074,00", 
        "Cens electoral": 700.0, 
        "acta": "4567-0c61d532-f944-485c-9df7-2771ac7f68c0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,58", 
        "vcup_oficial": 40.0, 
        "G35": "GIRONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 182.0, 
        "vjxc_oficial": 140.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 40.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "GIRONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Giron\u00e8s                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP JOAN MARAGALL ; CARRE ESCOLA 26", 
        "ADRECA": "CARRE ESCOLA 26", 
        " Vots a candidatures": 645.0, 
        "IDMESA": 4688, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,74", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 5, 
        "CODI_MESA": "1718401001A", 
        "verc": 197.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "GARROTXA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,39", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1949", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1949", 
        "%.1": "051,16", 
        "%.2": "030,35", 
        "%.3": "003,08", 
        "%.4": "002,00", 
        "%.5": "006,78", 
        "%.6": "000,77", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 649.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 34.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1718401001A", 
        "vcs_oficial": 34.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 332.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Santa Pau                                         ", 
        "idmesa": 4688, 
        "vcom_oficial": 13.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 20.0, 
        "% vots a candidatures": "098,77", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 757, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 5.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4688#1718401001A#CEIP JOAN MARAGALL ; CARRE ESCOLA 26", 
        "COMARCA": "GARROTXA", 
        "Codi municipi": "184", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 653.0, 
        "verc_oficial": 197.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 20.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 184, 
        "vcom": 13.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 19, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP JOAN MARAGALL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "005,24", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,26", 
        "Cens electoral": 757.0, 
        "acta": "4688-8c82074d-7824-467f-aee5-714f2bdf8ba7.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,61", 
        "vcup_oficial": 44.0, 
        "G35": "CERDANYA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 104.0, 
        "vjxc_oficial": 332.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 54.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANTA PAU", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,61", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Garrotxa                                "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "OFICINA ATENCI\u00d3 CIUTAD\u00c0 DE LA CANYA ; C/ LLUIS DE BOLOS 12 - CANYA (LA)", 
        "ADRECA": "C/ LLUIS DE BOLOS 12 - CANYA (LA)", 
        " Vots a candidatures": 462.0, 
        "IDMESA": 4697, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,41", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 5, 
        "CODI_MESA": "1720801001B", 
        "verc": 119.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "GARROTXA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1983", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1983", 
        "%.1": "050,21", 
        "%.2": "025,54", 
        "%.3": "004,94", 
        "%.4": "002,79", 
        "%.5": "003,22", 
        "%.6": "001,07", 
        "%.7": "000,21", 
        "%.8": "000,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 466.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 51.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1720801001B", 
        "vcs_oficial": 51.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 234.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Vall de Bianya, la                                ", 
        "idmesa": 4697, 
        "vcom_oficial": 13.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 23.0, 
        "% vots a candidatures": "099,14", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 526, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 5.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4697#1720801001B#OFICINA ATENCI\u00d3 CIUTAD\u00c0 DE LA CANYA ; C/ LLUIS DE BOLOS 12 - CANYA (LA)", 
        "COMARCA": "GARROTXA", 
        "Codi municipi": "208", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 466.0, 
        "verc_oficial": 119.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 23.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 208, 
        "vcom": 13.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 19, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "OFICINA ATENCI\u00d3 CIUTAD\u00c0 DE LA CANYA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "010,94", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "088,59", 
        "Cens electoral": 526.0, 
        "acta": "4697-17a13a09-29a6-4d16-a128-ad6b9d685097.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,86", 
        "vcup_oficial": 15.0, 
        "G35": "CERDANYA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 60.0, 
        "vjxc_oficial": 234.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 15.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "VALL DE BIANYA (LA)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Garrotxa                                "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA EXPOSICIONS \"M.LUISA GARCIA TORNEL\" ; CARRE AMPLE 11", 
        "ADRECA": "CARRE AMPLE 11", 
        " Vots a candidatures": 409.0, 
        "IDMESA": 4712, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,82", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "1702301001A", 
        "verc": 83.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "LA SELVA", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,79", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1654", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1654", 
        "%.1": "040,59", 
        "%.2": "020,29", 
        "%.3": "009,78", 
        "%.4": "005,38", 
        "%.5": "005,87", 
        "%.6": "003,18", 
        "%.7": "000,24", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 409.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 60.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1702301001A", 
        "vcs_oficial": 60.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 166.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Blanes                                            ", 
        "idmesa": 4712, 
        "vcom_oficial": 22.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 40.0, 
        "% vots a candidatures": "098,79", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 510, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4712#1702301001A#SALA EXPOSICIONS \"M.LUISA GARCIA TORNEL\" ; CARRE AMPLE 11", 
        "COMARCA": "LA SELVA", 
        "Codi municipi": "023", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 414.0, 
        "verc_oficial": 83.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 41.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 23, 
        "vcom": 22.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 34, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA EXPOSICIONS \"M.LUISA GARCIA TORNEL\"", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "014,67", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,18", 
        "Cens electoral": 510.0, 
        "acta": "4712-0b3265a8-ab84-4ad5-940b-837747f5ac6a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 24.0, 
        "G35": "LASELVA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 96.0, 
        "vjxc_oficial": 166.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 24.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BLANES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,21", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Selva                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "LOCAL SOCIAL DE MAS ENLAIRE ; PLA\u00c7A ONZE DE SETEMBRE 25", 
        "ADRECA": "PLA\u00c7A ONZE DE SETEMBRE 25", 
        " Vots a candidatures": 634.0, 
        "IDMESA": 4728, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,23", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 35, 
        "CODI_MESA": "1702302004B", 
        "verc": 102.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "LA SELVA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,38", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1662", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1662", 
        "%.1": "012,54", 
        "%.2": "015,99", 
        "%.3": "015,52", 
        "%.4": "009,25", 
        "%.5": "002,98", 
        "%.6": "005,49", 
        "%.7": "001,10", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 638.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 233.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "1702302004B", 
        "vcs_oficial": 233.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 80.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Blanes                                            ", 
        "idmesa": 4728, 
        "vcom_oficial": 59.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 99.0, 
        "% vots a candidatures": "098,75", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 815, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 35.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4728#1702302004B#LOCAL SOCIAL DE MAS ENLAIRE ; PLA\u00c7A ONZE DE SETEMBRE 25", 
        "COMARCA": "LA SELVA", 
        "Codi municipi": "023", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 642.0, 
        "verc_oficial": 102.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 90.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 23, 
        "vcom": 59.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 34, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "LOCAL SOCIAL DE MAS ENLAIRE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,52", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "078,77", 
        "Cens electoral": 815.0, 
        "acta": "4728-8a93cea9-b641-4dfd-8cd6-89f0d3b5aa55.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,62", 
        "vcup_oficial": 19.0, 
        "G35": "LASELVA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 173.0, 
        "vjxc_oficial": 80.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 19.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BLANES", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,62", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Selva                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC ; AV VERGE DE MONTSERRAT 20", 
        "ADRECA": "AV VERGE DE MONTSERRAT 20", 
        " Vots a candidatures": 674.0, 
        "IDMESA": 4752, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,36", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 14, 
        "CODI_MESA": "1702701001A", 
        "verc": 242.0, 
        "vblancs": 6.0, 
        "comarca": "LA SELVA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,12", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1676", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1676", 
        "%.1": "037,48", 
        "%.2": "035,85", 
        "%.3": "006,81", 
        "%.4": "002,22", 
        "%.5": "004,30", 
        "%.6": "002,07", 
        "%.7": "000,30", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 675.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 73.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "1702701001A", 
        "vcs_oficial": 73.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 253.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Breda                                             ", 
        "idmesa": 4752, 
        "vcom_oficial": 15.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 46.0, 
        "% vots a candidatures": "098,97", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 786, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 14.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4752#1702701001A#CENTRE CIVIC ; AV VERGE DE MONTSERRAT 20", 
        "COMARCA": "LA SELVA", 
        "Codi municipi": "027", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 681.0, 
        "verc_oficial": 242.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 46.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 27, 
        "vcom": 15.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 34, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "010,81", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,64", 
        "Cens electoral": 786.0, 
        "acta": "4752-f2d45fc4-769b-433d-be89-8bbd3184f5d9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,15", 
        "vcup_oficial": 29.0, 
        "G35": "LASELVA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 105.0, 
        "vjxc_oficial": 253.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": null, 
        "vcup": 29.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BREDA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,88", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Selva                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-03 19:26:25", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PERE TORRENT ; C ESPORTS S/N", 
        "ADRECA": "C ESPORTS S/N", 
        " Vots a candidatures": 431.0, 
        "IDMESA": 4791, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "023,50", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 23, 
        "CODI_MESA": "1709503003C", 
        "verc": 49.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "LA SELVA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,77", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c1799", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1799", 
        "%.1": "009,49", 
        "%.2": "011,34", 
        "%.3": "020,14", 
        "%.4": "003,94", 
        "%.5": "001,16", 
        "%.6": "005,32", 
        "%.7": "001,39", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 432.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 203.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "1709503003C", 
        "vcs_oficial": 203.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 41.0, 
        "COD_PROV": "17", 
        "Nom municipi": "Lloret de Mar                                     ", 
        "idmesa": 4791, 
        "vcom_oficial": 17.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 87.0, 
        "% vots a candidatures": "099,54", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 566, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 23.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4791#1709503003C#ESCOLA PERE TORRENT ; C ESPORTS S/N", 
        "COMARCA": "LA SELVA", 
        "Codi municipi": "095", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 433.0, 
        "verc_oficial": 49.0, 
        "Mesa": "C", 
        "vpsc": 87.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 95, 
        "vcom": 17.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 34, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PERE TORRENT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "046,99", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "076,50", 
        "Cens electoral": 566.0, 
        "acta": "4791-520bd2f1-d2d8-4c96-868c-1aefd1a0dda6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,23", 
        "vcup_oficial": 5.0, 
        "G35": "LASELVA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 133.0, 
        "vjxc_oficial": 41.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "17", 
        "user": "laselvax01", 
        "vcup": 5.0, 
        "MESA": "C", 
        "MUNICIPI": "LLORET DE MAR", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "O", 
        "% vots nuls": "000,23", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Selva                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "LA SALA ; CARRE SANT CRISTOFOL 12", 
        "ADRECA": "CARRE SANT CRISTOFOL 12", 
        " Vots a candidatures": 581.0, 
        "IDMESA": 4907, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,50", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 25, 
        "CODI_MESA": "2517201001U", 
        "verc": 211.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "NOGUERA", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,65", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2239", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2239", 
        "%.1": "041,78", 
        "%.2": "036,47", 
        "%.3": "004,11", 
        "%.4": "001,37", 
        "%.5": "004,28", 
        "%.6": "004,28", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,17", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 584.0, 
        "vpumjust": 1.0, 
        "vcs": 41.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2517201001U", 
        "vcs_oficial": 41.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 244.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Ponts                                             ", 
        "idmesa": 4907, 
        "vcom_oficial": 8.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 24.0, 
        "% vots a candidatures": "098,14", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 709, 
        "vnuls": 10.0, 
        "vppc": 25.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "4907#2517201001U#LA SALA ; CARRE SANT CRISTOFOL 12", 
        "COMARCA": "NOGUERA", 
        "Codi municipi": "172", 
        "vnuls_oficial": 8, 
        "Votants": 592.0, 
        "verc_oficial": 213.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 24.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 172, 
        "vcom": 8.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 23, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "LA SALA", 
        "vpumjust_oficial": 1, 
        "%": "007,02", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,50", 
        "Cens electoral": 709.0, 
        "acta": "4907-3883a132-5fce-4c50-8680-cd9f35fb5499.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,51", 
        "vcup_oficial": 25.0, 
        "G35": "LLEIDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 117.0, 
        "vjxc_oficial": 244.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 25.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "PONTS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,35", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Noguera                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC ; AV CATALUNYA 28", 
        "ADRECA": "AV CATALUNYA 28", 
        " Vots a candidatures": 424.0, 
        "IDMESA": 5006, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,83", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 14, 
        "CODI_MESA": "2502701001A", 
        "verc": 116.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "URGELL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2045", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2045", 
        "%.1": "043,29", 
        "%.2": "035,29", 
        "%.3": "003,06", 
        "%.4": "001,65", 
        "%.5": "004,24", 
        "%.6": "003,29", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 425.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 50.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2502701001A", 
        "vcs_oficial": 38.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 177.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Anglesola                                         ", 
        "idmesa": 5006, 
        "vcom_oficial": 7.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 13.0, 
        "% vots a candidatures": "099,76", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 482, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5006#2502701001A#EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC ; AV CATALUNYA 28", 
        "COMARCA": "URGELL", 
        "Codi municipi": "027", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 425.0, 
        "verc_oficial": 150.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 9.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 27, 
        "vcom": 10.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 38, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "008,94", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "088,17", 
        "Cens electoral": 482.0, 
        "acta": "5006-8ba3df1c-e64f-4f5c-9b8c-e104f31eec23.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,24", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "LLEIDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 57.0, 
        "vjxc_oficial": 184.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 18.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "ANGLESOLA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Urgell                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC ; AV CATALUNYA 28", 
        "ADRECA": "AV CATALUNYA 28", 
        " Vots a candidatures": 391.0, 
        "IDMESA": 5007, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "019,96", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "2502701001B", 
        "verc": 150.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "URGELL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,50", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2045", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2045", 
        "%.1": "044,81", 
        "%.2": "029,37", 
        "%.3": "002,28", 
        "%.4": "002,53", 
        "%.5": "004,56", 
        "%.6": "002,78", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 395.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 38.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2502701001B", 
        "vcs_oficial": 50.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 184.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Anglesola                                         ", 
        "idmesa": 5007, 
        "vcom_oficial": 10.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 9.0, 
        "% vots a candidatures": "098,49", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 496, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 14.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5007#2502701001B#EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC ; AV CATALUNYA 28", 
        "COMARCA": "URGELL", 
        "Codi municipi": "027", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 397.0, 
        "verc_oficial": 116.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 13.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 27, 
        "vcom": 7.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 38, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "EDIFICI DEL COL\u00b7LEGI PUBLIC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "012,66", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "080,04", 
        "Cens electoral": 496.0, 
        "acta": "5007-8d949b0a-cd26-48c5-b955-b73030f0b85d.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,01", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "LLEIDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 99.0, 
        "vjxc_oficial": 177.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 18.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "ANGLESOLA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,50", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Urgell                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA CULTURAL - SALARDU ; CARRE SANTA CREU 4  SALARDU", 
        "ADRECA": "CARRE SANTA CREU 4  SALARDU", 
        " Vots a candidatures": 638.0, 
        "IDMESA": 5053, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "024,09", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 26, 
        "CODI_MESA": "2502501001A", 
        "verc": 79.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "VAL D'ARAN", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,08", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2214", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2214", 
        "%.1": "020,06", 
        "%.2": "012,29", 
        "%.3": "016,33", 
        "%.4": "008,71", 
        "%.5": "005,91", 
        "%.6": "004,04", 
        "%.7": "002,02", 
        "%.8": "000,62", 
        "%.9": "000,16", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 643.0, 
        "vpumjust": 1.0, 
        "vcs": 187.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2502501001A", 
        "vcs_oficial": 187.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 129.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Naut Aran                                         ", 
        "idmesa": 5053, 
        "vcom_oficial": 56.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 105.0, 
        "% vots a candidatures": "098,31", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": 1.0, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 855, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 26.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5053#2502501001A#SALA CULTURAL - SALARDU ; CARRE SANTA CREU 4  SALARDU", 
        "COMARCA": "VAL D'ARAN", 
        "Codi municipi": "025", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 649.0, 
        "verc_oficial": 79.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 105.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 25, 
        "vcom": 56.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 39, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA CULTURAL - SALARDU", 
        "vpumjust_oficial": 1, 
        "%": "029,08", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "075,91", 
        "Cens electoral": 855.0, 
        "acta": "5053-564df079-b5fc-4f4f-9e3e-6617d80a2f2a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,77", 
        "vcup_oficial": 38.0, 
        "G35": "LLEIDA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 206.0, 
        "vjxc_oficial": 129.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 38.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "NAUT ARAN", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,92", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Aran                                    "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "PAVELLO DE L'OLI ; CARRE INDUSTRIA 9", 
        "ADRECA": "CARRE INDUSTRIA 9", 
        " Vots a candidatures": 485.0, 
        "IDMESA": 5070, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,35", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "2505801002B", 
        "verc": 123.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "GARRIGUES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,79", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2080", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2080", 
        "%.1": "051,75", 
        "%.2": "025,36", 
        "%.3": "002,89", 
        "%.4": "001,65", 
        "%.5": "006,80", 
        "%.6": "003,09", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 485.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 41.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "2505801002B", 
        "vcs_oficial": 41.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 251.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Borges Blanques, les                              ", 
        "idmesa": 5070, 
        "vcom_oficial": 8.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 14.0, 
        "% vots a candidatures": "099,79", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 588, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 15.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5070#2505801002B#PAVELLO DE L'OLI ; CARRE INDUSTRIA 9", 
        "COMARCA": "GARRIGUES", 
        "Codi municipi": "058", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 486.0, 
        "verc_oficial": 123.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 14.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 58, 
        "vcom": 8.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 18, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "PAVELLO DE L'OLI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "008,45", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "082,65", 
        "Cens electoral": 588.0, 
        "acta": "5070-63db00ae-fa4e-482f-a084-a079b5dad7b7.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 33.0, 
        "G35": "LLEIDA2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 102.0, 
        "vjxc_oficial": 251.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 33.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BORGES BLANQUES (LES)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,21", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Garrigues                               "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CULTURAL MUNICIPAL ; CARRE MAJOR 84", 
        "ADRECA": "CARRE MAJOR 84", 
        " Vots a candidatures": 672.0, 
        "IDMESA": 5102, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,88", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "2501101001A", 
        "verc": 244.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "SEGRI\u00c0", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,56", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2029", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2029", 
        "%.1": "030,96", 
        "%.2": "036,15", 
        "%.3": "006,67", 
        "%.4": "003,11", 
        "%.5": "002,96", 
        "%.6": "004,30", 
        "%.7": "001,48", 
        "%.8": "000,15", 
        "%.9": "000,30", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 675.0, 
        "vpumjust": 21.0, 
        "vcs": 91.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2501101001A", 
        "vcs_oficial": 91.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 209.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Alcarr\u00e0s                                          ", 
        "idmesa": 5102, 
        "vcom_oficial": 21.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 45.0, 
        "% vots a candidatures": "099,12", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 806, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5102#2501101001A#CENTRE CULTURAL MUNICIPAL ; CARRE MAJOR 84", 
        "COMARCA": "SEGRI\u00c0", 
        "Codi municipi": "011", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 678.0, 
        "verc_oficial": 244.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 45.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 11, 
        "vcom": 21.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 33, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CULTURAL MUNICIPAL", 
        "vpumjust_oficial": 2, 
        "%": "013,48", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "084,12", 
        "Cens electoral": 806.0, 
        "acta": "5102-fabf5aba-b7d8-4042-bb92-be237c945803.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,44", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "LLEIDA2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 128.0, 
        "vjxc_oficial": 209.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "ALCARR\u00c0S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 10, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,44", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Segri\u00e0                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CAMERA AGRARIA ; CARRE PATI 10", 
        "ADRECA": "CARRE PATI 10", 
        " Vots a candidatures": 386.0, 
        "IDMESA": 5117, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,37", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "2501601001B", 
        "verc": 140.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "SEGRI\u00c0", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,23", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2035", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2035", 
        "%.1": "032,99", 
        "%.2": "036,08", 
        "%.3": "009,02", 
        "%.4": "002,06", 
        "%.5": "002,84", 
        "%.6": "003,35", 
        "%.7": "000,77", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 388.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 48.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "2501601001B", 
        "vcs_oficial": 48.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 128.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Alguaire                                          ", 
        "idmesa": 5117, 
        "vcom_oficial": 8.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 35.0, 
        "% vots a candidatures": "098,72", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 479, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5117#2501601001B#CAMERA AGRARIA ; CARRE PATI 10", 
        "COMARCA": "SEGRI\u00c0", 
        "Codi municipi": "016", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 391.0, 
        "verc_oficial": 140.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 35.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 16, 
        "vcom": 8.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 33, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CAMERA AGRARIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "012,37", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,63", 
        "Cens electoral": 479.0, 
        "acta": "5117-4946db33-f49d-4c11-9947-af560996080f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,51", 
        "vcup_oficial": 11.0, 
        "G35": "LLEIDA2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 88.0, 
        "vjxc_oficial": 128.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 11.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "ALGUAIRE", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,77", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Segri\u00e0                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE FORMACIO D'ADULTS SEGRIA ; CARRE SANTA CECILIA 1", 
        "ADRECA": "CARRE SANTA CECILIA 1", 
        " Vots a candidatures": 918.0, 
        "IDMESA": 5179, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,78", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 36, 
        "CODI_MESA": "2512002004B", 
        "verc": 243.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "SEGRI\u00c0", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,67", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2168", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2168", 
        "%.1": "023,59", 
        "%.2": "026,41", 
        "%.3": "009,46", 
        "%.4": "006,41", 
        "%.5": "005,76", 
        "%.6": "003,91", 
        "%.7": "000,33", 
        "%.8": "000,11", 
        "%.9": "000,22", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 920.0, 
        "vpumjust": 2.0, 
        "vcs": 219.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "2512002004B", 
        "vcs_oficial": 217.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 217.0, 
        "COD_PROV": "25", 
        "Nom municipi": "Lleida                                            ", 
        "idmesa": 5179, 
        "vcom_oficial": 59.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 87.0, 
        "% vots a candidatures": "099,46", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 1096, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 36.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5179#2512002004B#CENTRE FORMACIO D'ADULTS SEGRIA ; CARRE SANTA CECILIA 1", 
        "COMARCA": "SEGRI\u00c0", 
        "Codi municipi": "120", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 923.0, 
        "verc_oficial": 243.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 87.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 120, 
        "vcom": 59.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 33, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE FORMACIO D'ADULTS SEGRIA", 
        "vpumjust_oficial": 2, 
        "%": "023,59", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "084,22", 
        "Cens electoral": 1.096, 
        "acta": "5179-62d47144-6371-4a44-be19-c20a23e8af5c.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 53.0, 
        "G35": "LLEIDA2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 173.0, 
        "vjxc_oficial": 217.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "25", 
        "user": null, 
        "vcup": 53.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "LLEIDA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,33", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Segri\u00e0                                  "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA EXPOSICIONS RAMON DE CAPMANY ; PL AMERICANOS (ELS) S/N", 
        "ADRECA": "PL AMERICANOS (ELS) S/N", 
        " Vots a candidatures": 464.0, 
        "IDMESA": 5405, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,35", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0804001005B", 
        "verc": 110.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,79", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80400001", 
        "CODI_LOCAL": "c754", 
        "CODI_LOCAL.1": "c754", 
        "%.1": "030,26", 
        "%.2": "023,61", 
        "%.3": "008,58", 
        "%.4": "005,36", 
        "%.5": "004,94", 
        "%.6": "003,65", 
        "%.7": "000,21", 
        "%.8": "000,43", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 466.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 105.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0804001005B", 
        "vcs_oficial": 105.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 141.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Canet de Mar                                      ", 
        "idmesa": 5405, 
        "vcom_oficial": 25.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 40.0, 
        "% vots a candidatures": "099,36", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 565, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5405#0804001005B#SALA EXPOSICIONS RAMON DE CAPMANY ; PL AMERICANOS (ELS) S/N", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "040", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 467.0, 
        "verc_oficial": 110.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 40.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 40, 
        "vcom": 25.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA EXPOSICIONS RAMON DE CAPMANY", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,53", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "082,65", 
        "Cens electoral": 565.0, 
        "acta": "5405-2e3ff417-038b-450c-9d5a-05987ba20cbd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,43", 
        "vcup_oficial": 23.0, 
        "G35": "MARESME1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 98.0, 
        "vjxc_oficial": 141.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 23.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "CANET DE MAR", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,21", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CASES DELS MESTRES ; C ESCOLES 10", 
        "ADRECA": "C ESCOLES 10", 
        " Vots a candidatures": 319.0, 
        "IDMESA": 5420, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,23", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 14, 
        "CODI_MESA": "0811001002B", 
        "verc": 96.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,69", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81100002", 
        "CODI_LOCAL": "c691", 
        "CODI_LOCAL.1": "c691", 
        "%.1": "026,40", 
        "%.2": "024,22", 
        "%.3": "010,87", 
        "%.4": "006,52", 
        "%.5": "003,11", 
        "%.6": "004,35", 
        "%.7": "000,62", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 322.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 86.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0811001002B", 
        "vcs_oficial": 74.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 73.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Malgrat de Mar                                    ", 
        "idmesa": 5420, 
        "vcom_oficial": 21.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 35.0, 
        "% vots a candidatures": "098,76", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 395, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5420#0811001002B#CASES DELS MESTRES ; C ESCOLES 10", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "110", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 323.0, 
        "verc_oficial": 78.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 49.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 110, 
        "vcom": 24.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CASES DELS MESTRES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,98", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,77", 
        "Cens electoral": 395.0, 
        "acta": "5420-38e0f637-021a-451e-ba1e-e27b3148356d.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,93", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "MARESME1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 72.0, 
        "vjxc_oficial": 85.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "MALGRAT DE MAR", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "E", 
        "% vots nuls": "000,31", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-16 16:04:16", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CC PLA D'EN BOET ; C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        "ADRECA": "C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        " Vots a candidatures": 751.0, 
        "IDMESA": 5579, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,21", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 32, 
        "CODI_MESA": "0812106010B", 
        "verc": 130.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81210052", 
        "CODI_LOCAL": "c323", 
        "CODI_LOCAL.1": "c323", 
        "%.1": "013,93", 
        "%.2": "017,24", 
        "%.3": "019,23", 
        "%.4": "007,69", 
        "%.5": "002,12", 
        "%.6": "004,24", 
        "%.7": "001,19", 
        "%.8": "000,40", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 754.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 253.0, 
        "SECCIO": 10, 
        "codimesa": "0812106010B", 
        "vcs_oficial": 253.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 105.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Matar\u00f3                                            ", 
        "idmesa": 5579, 
        "vcom_oficial": 58.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 145.0, 
        "% vots a candidatures": "099,60", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 945, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 32.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5579#0812106010B#CC PLA D'EN BOET ; C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "121", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 754.0, 
        "verc_oficial": 130.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 145.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 121, 
        "vcom": 58.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "010 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CC PLA D'EN BOET", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,55", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "079,79", 
        "Cens electoral": 945.0, 
        "acta": "5579-1516055931-10964be576c925815fc305247daaa5e4-7a2fb1358a43164b8a63e986742380b2.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,40", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "MARESME1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 191.0, 
        "vjxc_oficial": 105.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "maresmex01", 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "MATAR\u00d3", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-16 16:12:13", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CC PLA D'EN BOET ; C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        "ADRECA": "C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        " Vots a candidatures": 459.0, 
        "IDMESA": 5581, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "022,43", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 30, 
        "CODI_MESA": "0812106012A", 
        "verc": 76.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,72", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81210052", 
        "CODI_LOCAL": "c323", 
        "CODI_LOCAL.1": "c323", 
        "%.1": "007,38", 
        "%.2": "016,49", 
        "%.3": "019,09", 
        "%.4": "007,81", 
        "%.5": "002,60", 
        "%.6": "006,51", 
        "%.7": "001,74", 
        "%.8": "000,43", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 461.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 173.0, 
        "SECCIO": 12, 
        "codimesa": "0812106012A", 
        "vcs_oficial": 173.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 34.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Matar\u00f3                                            ", 
        "idmesa": 5581, 
        "vcom_oficial": 36.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 88.0, 
        "% vots a candidatures": "098,29", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 602, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5581#0812106012A#CC PLA D'EN BOET ; C JUAN SEBASTIAN ELCANO 6", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "121", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 467.0, 
        "verc_oficial": 76.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 88.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 121, 
        "vcom": 36.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "012 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CC PLA D'EN BOET", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,53", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "077,57", 
        "Cens electoral": 602.0, 
        "acta": "5581-1516056036-4d6ad2ff89789cb50591a773a4cc6e01-50cc70522bc007cbfcd1830eaeddf9c3.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,43", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "MARESME1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 135.0, 
        "vjxc_oficial": 34.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "maresmex01", 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "MATAR\u00d3", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,28", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "BIBLIOTECA MUNICIPAL MARTI ROSSELLO I LLOVERAS ; CTRA VILASSAR DE DALT 100", 
        "ADRECA": "CTRA VILASSAR DE DALT 100", 
        " Vots a candidatures": 747.0, 
        "IDMESA": 5672, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,96", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 41, 
        "CODI_MESA": "0817203005U", 
        "verc": 113.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,73", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81720013", 
        "CODI_LOCAL": "c129", 
        "CODI_LOCAL.1": "c129", 
        "%.1": "008,42", 
        "%.2": "015,11", 
        "%.3": "019,12", 
        "%.4": "006,42", 
        "%.5": "002,67", 
        "%.6": "005,48", 
        "%.7": "001,74", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 748.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 306.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0817203005U", 
        "vcs_oficial": 306.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 63.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Premi\u00e0 de Mar                                     ", 
        "idmesa": 5672, 
        "vcom_oficial": 48.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 143.0, 
        "% vots a candidatures": "099,60", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 961, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 41.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5672#0817203005U#BIBLIOTECA MUNICIPAL MARTI ROSSELLO I LLOVERAS ; CTRA VILASSAR DE DALT 100", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "172", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 750.0, 
        "verc_oficial": 113.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 43.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 172, 
        "vcom": 48.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "BIBLIOTECA MUNICIPAL MARTI ROSSELLO I LLOVERAS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "040,91", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "078,04", 
        "Cens electoral": 961.0, 
        "acta": "5672-90405348-132f-40b3-8ace-19dd0597eb59.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,13", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "MARESME2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 211.0, 
        "vjxc_oficial": 63.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "PREMI\u00c0 DE MAR", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,27", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-22 17:39:48", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE C\u00cdVIC ; RBLA PA\u00cfSOS CATALANS 2 - CASC URB\u00c0-SANTA SUSANNA", 
        "ADRECA": "RBLA PA\u00cfSOS CATALANS 2 - CASC URB\u00c0-SANTA SUSANNA", 
        " Vots a candidatures": 406.0, 
        "IDMESA": 5711, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,97", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "0826101002B", 
        "verc": 22.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "MARESME", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,75", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82610001", 
        "CODI_LOCAL": "c495", 
        "CODI_LOCAL.1": "c495", 
        "%.1": "023,15", 
        "%.2": "020,20", 
        "%.3": "006,65", 
        "%.4": "004,68", 
        "%.5": "002,22", 
        "%.6": "003,69", 
        "%.7": "000,99", 
        "%.8": "000,25", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 406.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 155.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0826101002B", 
        "vcs_oficial": 155.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 94.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Santa Susanna                                     ", 
        "idmesa": 5711, 
        "vcom_oficial": 19.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 27.0, 
        "% vots a candidatures": "099,75", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 515, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 15.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5711#0826101002B#CENTRE C\u00cdVIC ; RBLA PA\u00cfSOS CATALANS 2 - CASC URB\u00c0-SANTA SUSANNA", 
        "COMARCA": "MARESME", 
        "Codi municipi": "261", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 407.0, 
        "verc_oficial": 82.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 27.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 261, 
        "vcom": 19.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 21, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE C\u00cdVIC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "038,18", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "079,03", 
        "Cens electoral": 515.0, 
        "acta": "5711-1515590145-8439f27e06df53323b476038e5462345-addeb612c120b39bf87d4e43444f0ffd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 9.0, 
        "G35": "MARESME2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 108.0, 
        "vjxc_oficial": 94.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 9.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANTA SUSANNA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,25", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Maresme                                 "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-22 17:39:48", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "PAVELLO FIRAL ; C IMPERIAL TARRACO 2", 
        "ADRECA": "C IMPERIAL TARRACO 2", 
        " Vots a candidatures": 358.0, 
        "IDMESA": 5986, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,25", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "4309402001A", 
        "verc": 121.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "RIBERA EBRE", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,17", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2484", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2484", 
        "%.1": "029,05", 
        "%.2": "037,15", 
        "%.3": "008,94", 
        "%.4": "003,63", 
        "%.5": "003,07", 
        "%.6": "003,63", 
        "%.7": "000,84", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 358.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 55.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4309402001A", 
        "vcs_oficial": 49.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 100.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "M\u00f3ra la Nova                                      ", 
        "idmesa": 5986, 
        "vcom_oficial": 13.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 32.0, 
        "% vots a candidatures": "099,17", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 421, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 10.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5986#4309402001A#PAVELLO FIRAL ; C IMPERIAL TARRACO 2", 
        "COMARCA": "RIBERA EBRE", 
        "Codi municipi": "094", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 361.0, 
        "verc_oficial": 133.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 24.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 94, 
        "vcom": 15.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 30, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "PAVELLO FIRAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "013,69", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "085,75", 
        "Cens electoral": 421.0, 
        "acta": "5986-1516639188-b5afeaa7132dd4d1fd28ea1fe01ed10e-accd86a0edd907c6b48647607613b242.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 11.0, 
        "G35": "MONTSIA1G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 60.0, 
        "vjxc_oficial": 104.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "M\u00d3RA LA NOVA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,83", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Ribera d'Ebre                           "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-22 09:19:52", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "PAVELLO FIRAL ; C IMPERIAL TARRACO 2", 
        "ADRECA": "C IMPERIAL TARRACO 2", 
        " Vots a candidatures": 333.0, 
        "IDMESA": 5987, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,71", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 10, 
        "CODI_MESA": "4309402001B", 
        "verc": 133.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "RIBERA EBRE", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,11", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2484", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2484", 
        "%.1": "029,94", 
        "%.2": "036,23", 
        "%.3": "007,19", 
        "%.4": "004,49", 
        "%.5": "002,40", 
        "%.6": "002,99", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 334.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 49.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4309402001B", 
        "vcs_oficial": 55.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 104.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "M\u00f3ra la Nova                                      ", 
        "idmesa": 5987, 
        "vcom_oficial": 15.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 24.0, 
        "% vots a candidatures": "098,81", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 425, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5987#4309402001B#PAVELLO FIRAL ; C IMPERIAL TARRACO 2", 
        "COMARCA": "RIBERA EBRE", 
        "Codi municipi": "094", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 337.0, 
        "verc_oficial": 121.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 32.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 94, 
        "vcom": 13.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 30, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "PAVELLO FIRAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,47", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "079,29", 
        "Cens electoral": 425.0, 
        "acta": "5987-8ecef015-7e8a-4e97-aaec-db6e99e28a48.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,30", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "MONTSIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 88.0, 
        "vjxc_oficial": 100.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "admin", 
        "vcup": 11.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "M\u00d3RA LA NOVA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,89", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Ribera d'Ebre                           "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL ; PL CATALUNYA (DE) 1", 
        "ADRECA": "PL CATALUNYA (DE) 1", 
        " Vots a candidatures": 345.0, 
        "IDMESA": 5998, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "010,00", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 39, 
        "CODI_MESA": "4302201001A", 
        "verc": 102.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "TERRA ALTA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,43", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2383", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2383", 
        "%.1": "021,49", 
        "%.2": "025,21", 
        "%.3": "008,60", 
        "%.4": "004,87", 
        "%.5": "002,87", 
        "%.6": "011,17", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 349.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 58.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4302201001A", 
        "vcs_oficial": 86.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 81.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Batea                                             ", 
        "idmesa": 5998, 
        "vcom_oficial": 17.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 30.0, 
        "% vots a candidatures": "098,29", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 390, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 22.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5998#4302201001A#EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL ; PL CATALUNYA (DE) 1", 
        "COMARCA": "TERRA ALTA", 
        "Codi municipi": "022", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 351.0, 
        "verc_oficial": 88.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 37.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 22, 
        "vcom": 15.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 37, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,64", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "090,00", 
        "Cens electoral": 390.0, 
        "acta": "5998-db9d8688-8ecb-46c6-b0c8-8132c31629fc.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,14", 
        "vcup_oficial": 10.0, 
        "G35": "MONTSIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 39.0, 
        "vjxc_oficial": 75.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 9.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "BATEA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,57", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Terra Alta                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL ; PL CATALUNYA (DE) 1", 
        "ADRECA": "PL CATALUNYA (DE) 1", 
        " Vots a candidatures": 325.0, 
        "IDMESA": 5999, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "022,25", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 22, 
        "CODI_MESA": "4302201001B", 
        "verc": 88.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "TERRA ALTA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,40", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2383", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2383", 
        "%.1": "024,55", 
        "%.2": "030,91", 
        "%.3": "011,21", 
        "%.4": "004,55", 
        "%.5": "002,73", 
        "%.6": "006,67", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,30", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 330.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 86.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4302201001B", 
        "vcs_oficial": 58.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 75.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Batea                                             ", 
        "idmesa": 5999, 
        "vcom_oficial": 15.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 37.0, 
        "% vots a candidatures": "097,89", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 427, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 39.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "5999#4302201001B#EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL ; PL CATALUNYA (DE) 1", 
        "COMARCA": "TERRA ALTA", 
        "Codi municipi": "022", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 332.0, 
        "verc_oficial": 102.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 30.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 22, 
        "vcom": 17.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 37, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "EDIFICI AJUNTAMENT,CASA CONSISTORIAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "017,58", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "077,75", 
        "Cens electoral": 427.0, 
        "acta": "5999-002e8832-6f91-4311-aa6a-d03aec1cbd16.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,51", 
        "vcup_oficial": 9.0, 
        "G35": "MONTSIA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 95.0, 
        "vjxc_oficial": 81.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 10.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BATEA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,60", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Terra Alta                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI DEL CARME ; C BISBE MORGADES 3", 
        "ADRECA": "C BISBE MORGADES 3", 
        " Vots a candidatures": 551.0, 
        "IDMESA": 6048, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,92", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 9, 
        "CODI_MESA": "0811201001A", 
        "verc": 134.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "OSONA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,64", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81120001", 
        "CODI_LOCAL": "c694", 
        "CODI_LOCAL.1": "c694", 
        "%.1": "047,56", 
        "%.2": "024,23", 
        "%.3": "005,61", 
        "%.4": "003,44", 
        "%.5": "006,69", 
        "%.6": "001,63", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 553.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 58.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0811201001A", 
        "vcs_oficial": 58.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 263.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Manlleu                                           ", 
        "idmesa": 6048, 
        "vcom_oficial": 19.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 31.0, 
        "% vots a candidatures": "099,28", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 668, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 9.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6048#0811201001A#COL.LEGI DEL CARME ; C BISBE MORGADES 3", 
        "COMARCA": "OSONA", 
        "Codi municipi": "112", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 555.0, 
        "verc_oficial": 134.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 31.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 112, 
        "vcom": 19.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 24, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI DEL CARME", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "010,49", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,08", 
        "Cens electoral": 668.0, 
        "acta": "6048-0cb68aef-c375-41fc-bb6a-5c65b9515471.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,36", 
        "vcup_oficial": 37.0, 
        "G35": "OSONA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 113.0, 
        "vjxc_oficial": 263.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 37.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "MANLLEU", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,36", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Osona                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI DEL CARME ; C BISBE MORGADES 3", 
        "ADRECA": "C BISBE MORGADES 3", 
        " Vots a candidatures": 647.0, 
        "IDMESA": 6049, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,97", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "0811201001B", 
        "verc": 148.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "OSONA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,85", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81120001", 
        "CODI_LOCAL": "c694", 
        "CODI_LOCAL.1": "c694", 
        "%.1": "048,31", 
        "%.2": "022,70", 
        "%.3": "005,37", 
        "%.4": "002,76", 
        "%.5": "006,44", 
        "%.6": "001,99", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 652.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 76.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0811201001B", 
        "vcs_oficial": 76.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 315.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Manlleu                                           ", 
        "idmesa": 6049, 
        "vcom_oficial": 18.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 35.0, 
        "% vots a candidatures": "099,08", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 759, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6049#0811201001B#COL.LEGI DEL CARME ; C BISBE MORGADES 3", 
        "COMARCA": "OSONA", 
        "Codi municipi": "112", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 653.0, 
        "verc_oficial": 148.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 35.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 112, 
        "vcom": 18.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 24, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI DEL CARME", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "011,66", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,03", 
        "Cens electoral": 759.0, 
        "acta": "6049-176db72c-4daa-4b47-bd95-c7a372d95cde.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,77", 
        "vcup_oficial": 42.0, 
        "G35": "OSONA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 106.0, 
        "vjxc_oficial": 315.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 42.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "MANLLEU", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,15", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Osona                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC D'OLOST ; C ESCOLES 2", 
        "ADRECA": "C ESCOLES 2", 
        " Vots a candidatures": 372.0, 
        "IDMESA": 6077, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,65", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "0814901001A", 
        "verc": 99.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "OSONA", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,73", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81490001", 
        "CODI_LOCAL": "c561", 
        "CODI_LOCAL.1": "c561", 
        "%.1": "049,19", 
        "%.2": "026,61", 
        "%.3": "002,15", 
        "%.4": "000,81", 
        "%.5": "010,22", 
        "%.6": "002,96", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,27", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 372.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 29.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0814901001A", 
        "vcs_oficial": 29.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 138.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Olost                                             ", 
        "idmesa": 6077, 
        "vcom_oficial": 3.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 8.0, 
        "% vots a candidatures": "099,73", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 427, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6077#0814901001A#CENTRE CIVIC D'OLOST ; C ESCOLES 2", 
        "COMARCA": "OSONA", 
        "Codi municipi": "149", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 373.0, 
        "verc_oficial": 99.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 8.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 149, 
        "vcom": 3.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 24, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC D'OLOST", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "007,80", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "087,35", 
        "Cens electoral": 427.0, 
        "acta": "6077-8ba5ae8f-aa9e-4f01-afef-a9058aa777f1.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 38.0, 
        "G35": "OSONA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 54.0, 
        "vjxc_oficial": 183.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 38.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "OLOST", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,27", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Osona                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP JOSEP M XANDRI ; CALLE JOSEP BADRENA 13", 
        "ADRECA": "CALLE JOSEP BADRENA 13", 
        " Vots a candidatures": 633.0, 
        "IDMESA": 6107, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,86", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 4, 
        "CODI_MESA": "0823301001U", 
        "verc": 171.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "OSONA", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82330001", 
        "CODI_LOCAL": "c416", 
        "CODI_LOCAL.1": "c416", 
        "%.1": "054,00", 
        "%.2": "026,84", 
        "%.3": "004,24", 
        "%.4": "001,88", 
        "%.5": "006,75", 
        "%.6": "000,63", 
        "%.7": "000,00", 
        "%.8": "000,16", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": null, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 637.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 31.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0823301001U", 
        "vcs_oficial": 31.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 344.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Pere de Torell\u00f3                              ", 
        "idmesa": 6107, 
        "vcom_oficial": 12.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 27.0, 
        "% vots a candidatures": "099,37", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 731, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 4.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6107#0823301001U#CEIP JOSEP M XANDRI ; CALLE JOSEP BADRENA 13", 
        "COMARCA": "OSONA", 
        "Codi municipi": "233", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 637.0, 
        "verc_oficial": 171.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 27.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 233, 
        "vcom": 12.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 24, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP JOSEP M XANDRI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "004,87", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "087,14", 
        "Cens electoral": 731.0, 
        "acta": "6107-3130701d-510b-4dba-b171-aea199a4b22f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,63", 
        "vcup_oficial": 43.0, 
        "G35": "OSONA1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 94.0, 
        "vjxc_oficial": 344.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 43.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "SANT PERE DE TORELL\u00d3", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 0, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Osona                                   "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "SALA POLIVALENT DEL CASAL ; PL ESCORNALBOU (D') 4", 
        "ADRECA": "PL ESCORNALBOU (D') 4", 
        " Vots a candidatures": 109.0, 
        "IDMESA": 6221, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "008,33", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 2, 
        "CODI_MESA": "4301701001U", 
        "verc": 41.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "BAIX CAMP", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2377", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2377", 
        "%.1": "040,00", 
        "%.2": "037,27", 
        "%.3": "003,64", 
        "%.4": "001,82", 
        "%.5": "011,82", 
        "%.6": "001,82", 
        "%.7": "002,73", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 110.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 3.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4301701001U", 
        "vcs_oficial": 0.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 44.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Argentera, l'                                     ", 
        "idmesa": 6221, 
        "vcom_oficial": 2.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 4.0, 
        "% vots a candidatures": "099,09", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 120, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 0.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6221#4301701001U#SALA POLIVALENT DEL CASAL ; PL ESCORNALBOU (D') 4", 
        "COMARCA": "BAIX CAMP", 
        "Codi municipi": "017", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 110.0, 
        "verc_oficial": 41.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 4.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 17, 
        "vcom": 2.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 8, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "SALA POLIVALENT DEL CASAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "000,00", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "091,67", 
        "Cens electoral": 120.0, 
        "acta": "6221-53b71fff-a236-4d08-b6d5-fef87d34ef41.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,91", 
        "vcup_oficial": 13.0, 
        "G35": "PRIORAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 10.0, 
        "vjxc_oficial": 44.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "ARGENTERA (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Baix Camp                               "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP RUBIO I ORS ; PL ABAT OLIBA 35", 
        "ADRECA": "PL ABAT OLIBA 35", 
        " Vots a candidatures": 419.0, 
        "IDMESA": 6357, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,37", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "4312305007A", 
        "verc": 78.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "BAIX CAMP", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,30", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2522", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2522", 
        "%.1": "013,00", 
        "%.2": "018,44", 
        "%.3": "015,37", 
        "%.4": "005,91", 
        "%.5": "004,49", 
        "%.6": "003,07", 
        "%.7": "002,13", 
        "%.8": "000,47", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 423.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 153.0, 
        "SECCIO": 7, 
        "codimesa": "4312305007A", 
        "vcs_oficial": 153.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 55.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Reus                                              ", 
        "idmesa": 6357, 
        "vcom_oficial": 25.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 65.0, 
        "% vots a candidatures": "098,36", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 535, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6357#4312305007A#CEIP RUBIO I ORS ; PL ABAT OLIBA 35", 
        "COMARCA": "BAIX CAMP", 
        "Codi municipi": "123", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 426.0, 
        "verc_oficial": 78.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 65.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 123, 
        "vcom": 25.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 8, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "007 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP RUBIO I ORS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,17", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "079,63", 
        "Cens electoral": 535.0, 
        "acta": "6357-0f7d5c40-3f25-4c43-9679-7d25bbeac2cb.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,94", 
        "vcup_oficial": 19.0, 
        "G35": "PRIORAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 109.0, 
        "vjxc_oficial": 55.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 19.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "REUS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,70", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Baix Camp                               "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 7, 
        "datetime": "2018-01-11 14:48:38", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP ROSA SENSAT ; C MAS PELLICER 63", 
        "ADRECA": "C MAS PELLICER 63", 
        " Vots a candidatures": 346.0, 
        "IDMESA": 6382, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "038,85", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 52, 
        "CODI_MESA": "4312307001A", 
        "verc": 29.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "BAIX CAMP", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,58", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2525", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2525", 
        "%.1": "004,34", 
        "%.2": "008,38", 
        "%.3": "010,98", 
        "%.4": "004,05", 
        "%.5": "003,76", 
        "%.6": "015,03", 
        "%.7": "000,58", 
        "%.8": "000,29", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 2.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 346.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 182.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4312307001A", 
        "vcs_oficial": 182.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 15.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Reus                                              ", 
        "idmesa": 6382, 
        "vcom_oficial": 14.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 38.0, 
        "% vots a candidatures": "098,58", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 574, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 52.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6382#4312307001A#CEIP ROSA SENSAT ; C MAS PELLICER 63", 
        "COMARCA": "BAIX CAMP", 
        "Codi municipi": "123", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 351.0, 
        "verc_oficial": 29.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 38.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 123, 
        "vcom": 14.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 8, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP ROSA SENSAT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "052,60", 
        "Districte": "07", 
        "% votants": "061,15", 
        "Cens electoral": 574.0, 
        "acta": "6382-1515524137-3957a1e410a672be5d02b5c467b8d12c-7cbdd95abb1d028de47cd6bce8da57b9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 13.0, 
        "G35": "PRIORAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 223.0, 
        "vjxc_oficial": 15.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "baixcamp01", 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "REUS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 2, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,42", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Baix Camp                               "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 9, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP CELIA ARTIGA ; C PUIGMAL 6  URBANITZACIO SOL I VISTA (SOL I VISTA)", 
        "ADRECA": "C PUIGMAL 6  URBANITZACIO SOL I VISTA (SOL I VISTA)", 
        " Vots a candidatures": 361.0, 
        "IDMESA": 6407, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "034,42", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 21, 
        "CODI_MESA": "4312309002U", 
        "verc": 84.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "BAIX CAMP", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,72", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2527", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2527", 
        "%.1": "016,34", 
        "%.2": "013,57", 
        "%.3": "015,51", 
        "%.4": "005,82", 
        "%.5": "004,16", 
        "%.6": "005,82", 
        "%.7": "000,83", 
        "%.8": "000,55", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 361.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 107.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "4312309002U", 
        "vcs_oficial": 135.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 66.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Reus                                              ", 
        "idmesa": 6407, 
        "vcom_oficial": 21.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 56.0, 
        "% vots a candidatures": "099,72", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 552, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6407#4312309002U#CEIP CELIA ARTIGA ; C PUIGMAL 6  URBANITZACIO SOL I VISTA (SOL I VISTA)", 
        "COMARCA": "BAIX CAMP", 
        "Codi municipi": "123", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 362.0, 
        "verc_oficial": 49.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 59.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 123, 
        "vcom": 13.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 8, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP CELIA ARTIGA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,40", 
        "Districte": "09", 
        "% votants": "065,58", 
        "Cens electoral": 552.0, 
        "acta": "6407-bd8fe0d0-b3d5-427f-9569-2eabc84ddc39.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 15.0, 
        "G35": "PRIORAT1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 190.0, 
        "vjxc_oficial": 59.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 15.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "REUS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,28", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Baix Camp                               "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-20 13:30:48", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COLLA JOVE XIQUETS DE TARRAGONA ; C COS DEL BOU 23", 
        "ADRECA": "C COS DEL BOU 23", 
        " Vots a candidatures": 404.0, 
        "IDMESA": 6569, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,23", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 35, 
        "CODI_MESA": "4314804001A", 
        "verc": 71.0, 
        "vblancs": 6.0, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2562", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2562", 
        "%.1": "026,83", 
        "%.2": "017,32", 
        "%.3": "012,44", 
        "%.4": "005,37", 
        "%.5": "005,61", 
        "%.6": "008,54", 
        "%.7": "000,73", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 410.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 89.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4314804001A", 
        "vcs_oficial": 89.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 110.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6569, 
        "vcom_oficial": 22.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 51.0, 
        "% vots a candidatures": "098,54", 
        "vblancs_oficial": 6, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 514, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 35.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6569#4314804001A#COLLA JOVE XIQUETS DE TARRAGONA ; C COS DEL BOU 23", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 410.0, 
        "verc_oficial": 71.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 31.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 22.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COLLA JOVE XIQUETS DE TARRAGONA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "021,71", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "079,77", 
        "Cens electoral": 514.0, 
        "acta": "6569-1516451448-2b1a2e6c5ba9ea9636246bb6eb052871-7edb8a50ed730dc1a9ff0e13ee234324.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,46", 
        "vcup_oficial": 23.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 104.0, 
        "vjxc_oficial": 110.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "tarragon01", 
        "vcup": 23.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-19 20:02:00", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "FACULTAT DE CIENCIES JURIDIQUES ; AV CATALUNYA 35", 
        "ADRECA": "AV CATALUNYA 35", 
        " Vots a candidatures": 345.0, 
        "IDMESA": 6585, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,54", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 27, 
        "CODI_MESA": "4314804010B", 
        "verc": 74.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,71", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2569", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2569", 
        "%.1": "019,31", 
        "%.2": "021,33", 
        "%.3": "013,54", 
        "%.4": "006,05", 
        "%.5": "005,76", 
        "%.6": "007,78", 
        "%.7": "000,86", 
        "%.8": "000,29", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 347.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 85.0, 
        "SECCIO": 10, 
        "codimesa": "4314804010B", 
        "vcs_oficial": 85.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 67.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6585, 
        "vcom_oficial": 21.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 47.0, 
        "% vots a candidatures": "099,14", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 422, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 27.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6585#4314804010B#FACULTAT DE CIENCIES JURIDIQUES ; AV CATALUNYA 35", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 348.0, 
        "verc_oficial": 74.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 47.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 21.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "010 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "FACULTAT DE CIENCIES JURIDIQUES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,50", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "082,46", 
        "Cens electoral": 422.0, 
        "acta": "6585-1516388520-bdd007fcf3551895b0674ef729405003-d51b6d4b0d997c619c05b542ebb1ac69.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,57", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 74.0, 
        "vjxc_oficial": 67.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "tarragon01", 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,29", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2018-01-20 00:53:08", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "GERENCIA TERRITORIAL DEL CADASTRE ; C PERE MARTELL (DE) 38", 
        "ADRECA": "C PERE MARTELL (DE) 38", 
        " Vots a candidatures": 387.0, 
        "IDMESA": 6597, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,06", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "4314805004A", 
        "verc": 98.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,49", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2574", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2574", 
        "%.1": "016,80", 
        "%.2": "025,32", 
        "%.3": "011,37", 
        "%.4": "010,59", 
        "%.5": "003,10", 
        "%.6": "007,49", 
        "%.7": "000,26", 
        "%.8": "000,26", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 387.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 96.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "4314805004A", 
        "vcs_oficial": 96.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 65.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6597, 
        "vcom_oficial": 41.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 44.0, 
        "% vots a candidatures": "099,49", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 469, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6597#4314805004A#GERENCIA TERRITORIAL DEL CADASTRE ; C PERE MARTELL (DE) 38", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 389.0, 
        "verc_oficial": 98.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 44.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 41.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "GERENCIA TERRITORIAL DEL CADASTRE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,81", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "082,94", 
        "Cens electoral": 469.0, 
        "acta": "6597-1516405988-07afbc7afedff0d6300daa7147f5597d-d6a228e0c8637d27b59a1c2186eca438.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 12.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 80.0, 
        "vjxc_oficial": 65.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "tarragon01", 
        "vcup": 12.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,51", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2018-01-19 20:33:54", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "INSTITUT MUNICIPAL DE SERVEIS SOCIALS ; C CAPUTXINS (DELS) 1", 
        "ADRECA": "C CAPUTXINS (DELS) 1", 
        " Vots a candidatures": 563.0, 
        "IDMESA": 6601, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "029,62", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 40, 
        "CODI_MESA": "4314805006U", 
        "verc": 112.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,82", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2575", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2575", 
        "%.1": "017,28", 
        "%.2": "019,75", 
        "%.3": "013,76", 
        "%.4": "007,94", 
        "%.5": "004,76", 
        "%.6": "007,05", 
        "%.7": "000,71", 
        "%.8": "000,53", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 567.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 156.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "4314805006U", 
        "vcs_oficial": 156.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 48.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6601, 
        "vcom_oficial": 45.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 78.0, 
        "% vots a candidatures": "099,12", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 807, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 40.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6601#4314805006U#INSTITUT MUNICIPAL DE SERVEIS SOCIALS ; C CAPUTXINS (DELS) 1", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 568.0, 
        "verc_oficial": 112.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 78.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 45.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "INSTITUT MUNICIPAL DE SERVEIS SOCIALS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "027,51", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "070,38", 
        "Cens electoral": 807.0, 
        "acta": "6601-1516390434-506645ff3c4fd89145b3b01c7e035bd7-57878be4a0c2132e7b5cbc00a1afc790.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,70", 
        "vcup_oficial": 27.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 239.0, 
        "vjxc_oficial": 98.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "tarragon01", 
        "vcup": 27.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,18", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 8, 
        "datetime": "2018-01-19 20:11:42", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "INSTITUT DE CAMPCLAR ; RBLA PONENT 66  CAMPCLAR - TORREFORTA", 
        "ADRECA": "RBLA PONENT 66  CAMPCLAR - TORREFORTA", 
        " Vots a candidatures": 476.0, 
        "IDMESA": 6694, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "019,30", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "4314808009A", 
        "verc": 59.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,38", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2605", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2605", 
        "%.1": "003,56", 
        "%.2": "012,34", 
        "%.3": "019,25", 
        "%.4": "008,79", 
        "%.5": "001,46", 
        "%.6": "006,07", 
        "%.7": "000,63", 
        "%.8": "000,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 478.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 226.0, 
        "SECCIO": 9, 
        "codimesa": "4314808009A", 
        "vcs_oficial": 226.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 17.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6694, 
        "vcom_oficial": 42.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 92.0, 
        "% vots a candidatures": "098,96", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 596, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6694#4314808009A#INSTITUT DE CAMPCLAR ; RBLA PONENT 66  CAMPCLAR - TORREFORTA", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 481.0, 
        "verc_oficial": 59.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 92.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 42.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "009 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "INSTITUT DE CAMPCLAR", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "047,28", 
        "Districte": "08", 
        "% votants": "080,70", 
        "Cens electoral": 596.0, 
        "acta": "6694-1516389102-4dbfa495c110f744894c43219b8f149d-78b45c5c3c4e269fdb7e9da9b3028257.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,42", 
        "vcup_oficial": 7.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 115.0, 
        "vjxc_oficial": 17.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": "tarragon01", 
        "vcup": 7.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,62", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 8, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC DE TORREFORTA ; C AMPOSTA S/N  TORREFORTA", 
        "ADRECA": "C AMPOSTA S/N  TORREFORTA", 
        " Vots a candidatures": 378.0, 
        "IDMESA": 6698, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,21", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 26, 
        "CODI_MESA": "4314808011A", 
        "verc": 34.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,74", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2603", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2603", 
        "%.1": "004,23", 
        "%.2": "008,99", 
        "%.3": "021,43", 
        "%.4": "008,47", 
        "%.5": "001,32", 
        "%.6": "006,88", 
        "%.7": "002,12", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 378.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 176.0, 
        "SECCIO": 11, 
        "codimesa": "4314808011A", 
        "vcs_oficial": 176.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 16.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Tarragona                                         ", 
        "idmesa": 6698, 
        "vcom_oficial": 32.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 81.0, 
        "% vots a candidatures": "099,74", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 447, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 26.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6698#4314808011A#CENTRE CIVIC DE TORREFORTA ; C AMPOSTA S/N  TORREFORTA", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "148", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 379.0, 
        "verc_oficial": 34.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 81.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 148, 
        "vcom": 36.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "011 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC DE TORREFORTA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "046,56", 
        "Districte": "08", 
        "% votants": "084,79", 
        "Cens electoral": 447.0, 
        "acta": "6698-80d33331-aaa1-4e90-a3af-ec79cb3d50cd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 5.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 68.0, 
        "vjxc_oficial": 16.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 5.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TARRAGONA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,26", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE MUNICIPAL \"ANTIC HOSPITAL\" ; C HOSPITAL (DE L') 1", 
        "ADRECA": "C HOSPITAL (DE L') 1", 
        " Vots a candidatures": 515.0, 
        "IDMESA": 6733, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,45", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 13, 
        "CODI_MESA": "4317101001B", 
        "verc": 86.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "TARRAGONES", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,42", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": null, 
        "CODI_LOCAL": "c2674", 
        "CODI_LOCAL.1": "c2674", 
        "%.1": "015,67", 
        "%.2": "016,63", 
        "%.3": "014,12", 
        "%.4": "006,38", 
        "%.5": "002,51", 
        "%.6": "002,51", 
        "%.7": "001,93", 
        "%.8": "000,19", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "M", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 517.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 205.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "4317101001B", 
        "vcs_oficial": 205.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 81.0, 
        "COD_PROV": "43", 
        "Nom municipi": "Vila-seca                                         ", 
        "idmesa": 6733, 
        "vcom_oficial": 33.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 73.0, 
        "% vots a candidatures": "099,04", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 615, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 13.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6733#4317101001B#CENTRE MUNICIPAL \"ANTIC HOSPITAL\" ; C HOSPITAL (DE L') 1", 
        "COMARCA": "TARRAGONES", 
        "Codi municipi": "171", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 520.0, 
        "verc_oficial": 86.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 73.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 171, 
        "vcom": 33.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 36, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE MUNICIPAL \"ANTIC HOSPITAL\"", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "039,65", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "084,55", 
        "Cens electoral": 615.0, 
        "acta": "6733-5bc8e591-6050-47bc-9f16-2c201aa1fadf.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,38", 
        "vcup_oficial": 13.0, 
        "G35": "TARRAGONES1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 95.0, 
        "vjxc_oficial": 81.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "43", 
        "user": null, 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "VILA-SECA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 10, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,58", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Tarragon\u00e8s                              "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT ; AV PAU CASALS 22", 
        "ADRECA": "AV PAU CASALS 22", 
        " Vots a candidatures": 353.0, 
        "IDMESA": 6789, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "012,71", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 10, 
        "CODI_MESA": "0805401002A", 
        "verc": 41.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,44", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80540002", 
        "CODI_LOCAL": "c823", 
        "CODI_LOCAL.1": "c823", 
        "%.1": "014,08", 
        "%.2": "025,63", 
        "%.3": "010,14", 
        "%.4": "009,58", 
        "%.5": "004,51", 
        "%.6": "002,82", 
        "%.7": "001,41", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 355.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 111.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0805401002A", 
        "vcs_oficial": 111.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 100.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Castellbisbal                                     ", 
        "idmesa": 6789, 
        "vcom_oficial": 34.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 36.0, 
        "% vots a candidatures": "098,88", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 409, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 10.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6789#0805401002A#POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT ; AV PAU CASALS 22", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "054", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 357.0, 
        "verc_oficial": 91.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 36.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 54, 
        "vcom": 34.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "031,27", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "087,29", 
        "Cens electoral": 409.0, 
        "acta": "6789-88695a6e-7f62-4f16-b775-4c035a457691.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,56", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "VALLESOC1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 52.0, 
        "vjxc_oficial": 50.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "CASTELLBISBAL", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,56", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT ; AV PAU CASALS 22", 
        "ADRECA": "AV PAU CASALS 22", 
        " Vots a candidatures": 398.0, 
        "IDMESA": 6797, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "036,52", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 21, 
        "CODI_MESA": "0805401005B", 
        "verc": 140.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,76", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80540002", 
        "CODI_LOCAL": "c823", 
        "CODI_LOCAL.1": "c823", 
        "%.1": "000,24", 
        "%.2": "000,00", 
        "%.3": "021,05", 
        "%.4": "014,83", 
        "%.5": "010,53", 
        "%.6": "005,02", 
        "%.7": "002,15", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "\u00d1", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 418.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 173.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0805401005B", 
        "vcs_oficial": 173.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 62.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Castellbisbal                                     ", 
        "idmesa": 6797, 
        "vcom_oficial": 62.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 88.0, 
        "% vots a candidatures": "094,99", 
        "vblancs_oficial": 20, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 660, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 21.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6797#0805401005B#POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT ; AV PAU CASALS 22", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "054", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 419.0, 
        "verc_oficial": 0.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 88.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 54, 
        "vcom": 44.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "POLIESPORTIU COL.LEGI MARE DE DEU DE MONTSERRAT", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "041,39", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "063,48", 
        "Cens electoral": 660.0, 
        "acta": "6797-aefd2d40-49e9-4275-b35a-44ce8bebb366.jpg", 
        "% vots en blanc": "004,77", 
        "vcup_oficial": 44.0, 
        "G35": "VALLESOC1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 241.0, 
        "vjxc_oficial": 1.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 17.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "CASTELLBISBAL", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,24", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI PUBLIC REIXAC ; C DOCTOR BUXO S/N - MONTCADA CENTRE", 
        "ADRECA": "C DOCTOR BUXO S/N - MONTCADA CENTRE", 
        " Vots a candidatures": 660.0, 
        "IDMESA": 6818, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,46", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "0812502003A", 
        "verc": 138.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,55", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81250009", 
        "CODI_LOCAL": "c735", 
        "CODI_LOCAL.1": "c735", 
        "%.1": "015,06", 
        "%.2": "020,78", 
        "%.3": "016,87", 
        "%.4": "013,40", 
        "%.5": "003,01", 
        "%.6": "004,37", 
        "%.7": "001,51", 
        "%.8": "000,15", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 10.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 664.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 161.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0812502003A", 
        "vcs_oficial": 161.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 100.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Montcada i Reixac                                 ", 
        "idmesa": 6818, 
        "vcom_oficial": 89.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 112.0, 
        "% vots a candidatures": "098,95", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 789, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6818#0812502003A#COL.LEGI PUBLIC REIXAC ; C DOCTOR BUXO S/N - MONTCADA CENTRE", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "125", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 667.0, 
        "verc_oficial": 138.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 112.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 125, 
        "vcom": 89.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI PUBLIC REIXAC", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "024,25", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "084,54", 
        "Cens electoral": 789.0, 
        "acta": "6818-fda56d8a-6d87-4d15-8e8a-22e73b6d7d82.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,60", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "VALLESOC1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 122.0, 
        "vjxc_oficial": 100.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "MONTCADA I REIXAC", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 10, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,45", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-26 16:16:55", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA BRESSOL SOL SOLET-ZONA ESCARDIVOL ; C JOAQUIM BLUME 28", 
        "ADRECA": "C JOAQUIM BLUME 28", 
        " Vots a candidatures": 450.0, 
        "IDMESA": 6919, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,39", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0818402001A", 
        "verc": 97.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,78", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81840017", 
        "CODI_LOCAL": "c889", 
        "CODI_LOCAL.1": "c889", 
        "%.1": "014,41", 
        "%.2": "021,51", 
        "%.3": "014,63", 
        "%.4": "007,76", 
        "%.5": "004,88", 
        "%.6": "003,55", 
        "%.7": "000,67", 
        "%.8": "000,89", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 451.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 142.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0818402001A", 
        "vcs_oficial": 142.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 65.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Rub\u00ed                                              ", 
        "idmesa": 6919, 
        "vcom_oficial": 35.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 66.0, 
        "% vots a candidatures": "099,56", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 575, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6919#0818402001A#ESCOLA BRESSOL SOL SOLET-ZONA ESCARDIVOL ; C JOAQUIM BLUME 28", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "184", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 452.0, 
        "verc_oficial": 97.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 76.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 184, 
        "vcom": 35.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA BRESSOL SOL SOLET-ZONA ESCARDIVOL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "031,49", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "078,61", 
        "Cens electoral": 575.0, 
        "acta": "6919-1516979815-fd37559b08d1f0d2e709d9659ade6dca-3563813ad9fb0e208d823e554e85ccf2.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 22.0, 
        "G35": "VALLESOC1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 123.0, 
        "vjxc_oficial": 65.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc02", 
        "vcup": 22.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "RUB\u00cd", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,22", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PAU CASALS ; C SANT PERE 42", 
        "ADRECA": "C SANT PERE 42", 
        " Vots a candidatures": 490.0, 
        "IDMESA": 6959, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,11", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 19, 
        "CODI_MESA": "0818404007B", 
        "verc": 129.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,80", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81840014", 
        "CODI_LOCAL": "c1120", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1120", 
        "%.1": "017,68", 
        "%.2": "026,22", 
        "%.3": "013,82", 
        "%.4": "009,76", 
        "%.5": "004,27", 
        "%.6": "003,86", 
        "%.7": "001,42", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 7.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 492.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 111.0, 
        "SECCIO": 7, 
        "codimesa": "0818404007B", 
        "vcs_oficial": 111.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 87.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Rub\u00ed                                              ", 
        "idmesa": 6959, 
        "vcom_oficial": 48.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 68.0, 
        "% vots a candidatures": "099,39", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 602, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 19.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "6959#0818404007B#ESCOLA PAU CASALS ; C SANT PERE 42", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "184", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 493.0, 
        "verc_oficial": 129.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 68.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 184, 
        "vcom": 48.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "007 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PAU CASALS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "022,56", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "081,89", 
        "Cens electoral": 602.0, 
        "acta": "6959-6abe58c4-f18e-4b2f-9621-673bbde5af43.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,41", 
        "vcup_oficial": 21.0, 
        "G35": "VALLESOC1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 109.0, 
        "vjxc_oficial": 87.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 21.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "RUB\u00cd", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 7, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,20", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE C\u00cdVIC DE CAN DEU ; C PORTAL DE LA FLORESTA 20", 
        "ADRECA": "C PORTAL DE LA FLORESTA 20", 
        " Vots a candidatures": 490.0, 
        "IDMESA": 7117, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,31", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 7, 
        "CODI_MESA": "0818703026A", 
        "verc": 85.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,60", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81870059", 
        "CODI_LOCAL": "c295", 
        "CODI_LOCAL.1": "c295", 
        "%.1": "006,10", 
        "%.2": "017,28", 
        "%.3": "021,95", 
        "%.4": "010,37", 
        "%.5": "003,25", 
        "%.6": "001,42", 
        "%.7": "000,81", 
        "%.8": "000,61", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 492.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 186.0, 
        "SECCIO": 26, 
        "codimesa": "0818703026A", 
        "vcs_oficial": 186.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 30.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sabadell                                          ", 
        "idmesa": 7117, 
        "vcom_oficial": 51.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 108.0, 
        "% vots a candidatures": "099,19", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 557, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 7.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7117#0818703026A#CENTRE C\u00cdVIC DE CAN DEU ; C PORTAL DE LA FLORESTA 20", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "187", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 494.0, 
        "verc_oficial": 85.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 108.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 187, 
        "vcom": 51.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "026 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE C\u00cdVIC DE CAN DEU", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,80", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "088,69", 
        "Cens electoral": 557.0, 
        "acta": "7117-2f39a781-b8a0-459a-9e24-bee8e4b3be1f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,40", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "VALLESOC2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 63.0, 
        "vjxc_oficial": 30.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SABADELL", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,40", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA D'ADULTS DE CAN RULL ; C GUSTAVO ADOLFO BECQUER 24", 
        "ADRECA": "C GUSTAVO ADOLFO BECQUER 24", 
        " Vots a candidatures": 559.0, 
        "IDMESA": 7144, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,05", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 23, 
        "CODI_MESA": "0818704016A", 
        "verc": 119.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,12", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81870042", 
        "CODI_LOCAL": "c919", 
        "CODI_LOCAL.1": "c919", 
        "%.1": "009,29", 
        "%.2": "021,25", 
        "%.3": "017,50", 
        "%.4": "010,71", 
        "%.5": "003,21", 
        "%.6": "004,11", 
        "%.7": "001,61", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 0.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 560.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 180.0, 
        "SECCIO": 16, 
        "codimesa": "0818704016A", 
        "vcs_oficial": 180.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 52.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sabadell                                          ", 
        "idmesa": 7144, 
        "vcom_oficial": 60.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 98.0, 
        "% vots a candidatures": "098,94", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 673, 
        "vnuls": 5.0, 
        "vppc": 23.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7144#0818704016A#ESCOLA D'ADULTS DE CAN RULL ; C GUSTAVO ADOLFO BECQUER 24", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "187", 
        "vnuls_oficial": 5, 
        "Votants": 565.0, 
        "verc_oficial": 119.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 98.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 187, 
        "vcom": 60.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "016 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA D'ADULTS DE CAN RULL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "032,14", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "083,95", 
        "Cens electoral": 673.0, 
        "acta": "7144-9561d461-7f71-420c-a47b-3dacab1e03b2.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,18", 
        "vcup_oficial": 18.0, 
        "G35": "VALLESOC2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 108.0, 
        "vjxc_oficial": 52.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 18.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SABADELL", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,88", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA SALLARES I PLA ; C CAMPOAMOR 92", 
        "ADRECA": "C CAMPOAMOR 92", 
        " Vots a candidatures": 620.0, 
        "IDMESA": 7212, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,76", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 39, 
        "CODI_MESA": "0818706024U", 
        "verc": 87.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81870027", 
        "CODI_LOCAL": "c1186", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1186", 
        "%.1": "007,09", 
        "%.2": "014,01", 
        "%.3": "018,36", 
        "%.4": "010,47", 
        "%.5": "003,06", 
        "%.6": "006,28", 
        "%.7": "001,93", 
        "%.8": "000,48", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 12.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 621.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 237.0, 
        "SECCIO": 24, 
        "codimesa": "0818706024U", 
        "vcs_oficial": 237.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 44.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sabadell                                          ", 
        "idmesa": 7212, 
        "vcom_oficial": 65.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 114.0, 
        "% vots a candidatures": "099,84", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 746, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 39.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7212#0818706024U#ESCOLA SALLARES I PLA ; C CAMPOAMOR 92", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "187", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 621.0, 
        "verc_oficial": 87.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 114.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 187, 
        "vcom": 65.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "024 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA SALLARES I PLA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "038,16", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "083,24", 
        "Cens electoral": 746.0, 
        "acta": "7212-13c47971-cdc7-40b1-a264-1927afcfa90b.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,16", 
        "vcup_oficial": 19.0, 
        "G35": "VALLESOC2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 125.0, 
        "vjxc_oficial": 44.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 19.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "SABADELL", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 12, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-10 12:08:13", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC CA N'AMIGUET ; VIA SANT OLEGUER 20 - ROMANICA (LA) (ANTES DE LA CREU)", 
        "ADRECA": "VIA SANT OLEGUER 20 - ROMANICA (LA) (ANTES DE LA CREU)", 
        " Vots a candidatures": 412.0, 
        "IDMESA": 7230, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,50", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0825201005B", 
        "verc": 61.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,52", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82520002", 
        "CODI_LOCAL": "c537", 
        "CODI_LOCAL.1": "c537", 
        "%.1": "006,31", 
        "%.2": "014,81", 
        "%.3": "019,90", 
        "%.4": "013,35", 
        "%.5": "002,67", 
        "%.6": "004,37", 
        "%.7": "000,97", 
        "%.8": "001,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 412.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 150.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0825201005B", 
        "vcs_oficial": 150.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 28.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s                                ", 
        "idmesa": 7230, 
        "vcom_oficial": 55.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 82.0, 
        "% vots a candidatures": "099,52", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 508, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7230#0825201005B#CENTRE CIVIC CA N'AMIGUET ; VIA SANT OLEGUER 20 - ROMANICA (LA) (ANTES DE LA CREU)", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "252", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 414.0, 
        "verc_oficial": 61.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 82.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 252, 
        "vcom": 55.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC CA N'AMIGUET", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,41", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,50", 
        "Cens electoral": 508.0, 
        "acta": "7230-1515543565-a598e4a58234d23639f296e9f14a0463-3eaf34f99fe4a8d9978d84693adee4e6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 11.0, 
        "G35": "VALLESOC3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 94.0, 
        "vjxc_oficial": 26.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 11.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BARBER\u00c0 DEL VALL\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "M", 
        "% vots nuls": "000,48", 
        "vrecortes_oficial": 5, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "IES BAN\u00daS ; C/ SANT CASIMIR 16", 
        "ADRECA": "C/ SANT CASIMIR 16", 
        " Vots a candidatures": 463.0, 
        "IDMESA": 7298, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,84", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 22, 
        "CODI_MESA": "0826601019C", 
        "verc": 82.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,78", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82660012", 
        "CODI_LOCAL": "c1312", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1312", 
        "%.1": "013,36", 
        "%.2": "017,67", 
        "%.3": "018,75", 
        "%.4": "011,42", 
        "%.5": "002,80", 
        "%.6": "004,74", 
        "%.7": "001,29", 
        "%.8": "000,43", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 6.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 464.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 136.0, 
        "SECCIO": 19, 
        "codimesa": "0826601019C", 
        "vcs_oficial": 136.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 62.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cerdanyola del Vall\u00e8s                             ", 
        "idmesa": 7298, 
        "vcom_oficial": 53.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 87.0, 
        "% vots a candidatures": "099,57", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 546, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 22.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7298#0826601019C#IES BAN\u00daS ; C/ SANT CASIMIR 16", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "266", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 465.0, 
        "verc_oficial": 82.0, 
        "Mesa": "C", 
        "vpsc": 87.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 266, 
        "vcom": 53.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "019 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "IES BAN\u00daS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "029,31", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "085,16", 
        "Cens electoral": 546.0, 
        "acta": "7298-adcf7ce5-3720-4029-9951-c506cfbb47b2.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 13.0, 
        "G35": "VALLESOC3G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 81.0, 
        "vjxc_oficial": 62.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 13.0, 
        "MESA": "C", 
        "MUNICIPI": "CERDANYOLA DEL VALL\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 6, 
        "LLETRA_INICI": "P", 
        "% vots nuls": "000,22", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-10 12:26:32", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "C.P. LA JOTA ; C BETICA S/N", 
        "ADRECA": "C BETICA S/N", 
        " Vots a candidatures": 453.0, 
        "IDMESA": 7485, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,04", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 29, 
        "CODI_MESA": "0890401006B", 
        "verc": 53.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,78", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "89040002", 
        "CODI_LOCAL": "c151", 
        "CODI_LOCAL.1": "c151", 
        "%.1": "004,85", 
        "%.2": "011,67", 
        "%.3": "019,82", 
        "%.4": "010,13", 
        "%.5": "001,32", 
        "%.6": "006,39", 
        "%.7": "001,76", 
        "%.8": "000,44", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 454.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 197.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "0890401006B", 
        "vcs_oficial": 197.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 22.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Badia del Vall\u00e8s                                  ", 
        "idmesa": 7485, 
        "vcom_oficial": 46.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 90.0, 
        "% vots a candidatures": "099,56", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 569, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 29.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7485#0890401006B#C.P. LA JOTA ; C BETICA S/N", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "904", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 455.0, 
        "verc_oficial": 53.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 90.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 904, 
        "vcom": 46.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "C.P. LA JOTA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "043,39", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "079,96", 
        "Cens electoral": 569.0, 
        "acta": "7485-1515519923-4a9d0fb2ce677fedb9cd8aec4c114e7b-1d29a4ecc4aee1cd7a585e7ec9e35ae0.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 6.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 114.0, 
        "vjxc_oficial": 22.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 6.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "BADIA DEL VALL\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,22", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-04 15:15:37", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CONSERVATORI DE MUSICA ; PG ERNEST LLUCH 1", 
        "ADRECA": "PG ERNEST LLUCH 1", 
        " Vots a candidatures": 768.0, 
        "IDMESA": 7538, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,48", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 19, 
        "CODI_MESA": "0827901017B", 
        "verc": 216.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790035", 
        "CODI_LOCAL": "c766", 
        "CODI_LOCAL.1": "c766", 
        "%.1": "035,03", 
        "%.2": "028,13", 
        "%.3": "009,51", 
        "%.4": "005,99", 
        "%.5": "004,95", 
        "%.6": "002,47", 
        "%.7": "000,65", 
        "%.8": "000,26", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 768.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 100.0, 
        "SECCIO": 17, 
        "codimesa": "0827901017B", 
        "vcs_oficial": 100.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 269.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7538, 
        "vcom_oficial": 46.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 73.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 898, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 19.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7538#0827901017B#CONSERVATORI DE MUSICA ; PG ERNEST LLUCH 1", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 768.0, 
        "verc_oficial": 216.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 73.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 46.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "017 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CONSERVATORI DE MUSICA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "013,02", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "085,52", 
        "Cens electoral": 898.0, 
        "acta": "7538-6bf868b5-3c50-4428-a0f3-7c63bda04ad1.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 38.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 130.0, 
        "vjxc_oficial": 269.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 38.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2018-01-07 10:59:14", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE C\u00cdVIC MONTSERRAT ROIG ; AV BARCELONA 180", 
        "ADRECA": "AV BARCELONA 180", 
        " Vots a candidatures": 554.0, 
        "IDMESA": 7557, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "023,27", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 39, 
        "CODI_MESA": "0827902006U", 
        "verc": 78.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790033", 
        "CODI_LOCAL": "c516", 
        "CODI_LOCAL.1": "c516", 
        "%.1": "010,11", 
        "%.2": "014,08", 
        "%.3": "016,06", 
        "%.4": "010,47", 
        "%.5": "002,89", 
        "%.6": "007,04", 
        "%.7": "001,44", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 554.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 210.0, 
        "SECCIO": 6, 
        "codimesa": "0827902006U", 
        "vcs_oficial": 210.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 56.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7557, 
        "vcom_oficial": 58.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 89.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 722, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 39.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7557#0827902006U#CENTRE C\u00cdVIC MONTSERRAT ROIG ; AV BARCELONA 180", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 554.0, 
        "verc_oficial": 78.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 89.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 58.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "006 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE C\u00cdVIC MONTSERRAT ROIG", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,91", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "076,73", 
        "Cens electoral": 722.0, 
        "acta": "7557-1515272170-f59c060d3a3d8159529e67cab0a6ca0a-d6c1954ac062560a1b4930a798a8f0cc.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 168.0, 
        "vjxc_oficial": 56.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 3, 
        "datetime": "2018-01-12 16:49:04", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE C\u00cdVIC ALCALDE MORERA ; PL CAN PALET 1", 
        "ADRECA": "PL CAN PALET 1", 
        " Vots a candidatures": 508.0, 
        "IDMESA": 7573, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "014,45", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 12, 
        "CODI_MESA": "0827903002B", 
        "verc": 120.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,61", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790018", 
        "CODI_LOCAL": "c496", 
        "CODI_LOCAL.1": "c496", 
        "%.1": "017,35", 
        "%.2": "023,39", 
        "%.3": "016,37", 
        "%.4": "007,99", 
        "%.5": "003,90", 
        "%.6": "002,34", 
        "%.7": "001,75", 
        "%.8": "000,39", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 9.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 513.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 131.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0827903002B", 
        "vcs_oficial": 131.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 89.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7573, 
        "vcom_oficial": 41.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 84.0, 
        "% vots a candidatures": "098,64", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 602, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 12.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7573#0827903002B#CENTRE C\u00cdVIC ALCALDE MORERA ; PL CAN PALET 1", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 515.0, 
        "verc_oficial": 120.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 84.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 2.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE C\u00cdVIC ALCALDE MORERA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "025,54", 
        "Districte": "03", 
        "% votants": "085,55", 
        "Cens electoral": 602.0, 
        "acta": "7573-1515772144-98c71f8132fadc24f1469293702974b9-dd949ac2a1e1816a5e558b82777284a9.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,97", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 87.0, 
        "vjxc_oficial": 89.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc03", 
        "vcup": 41.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 9, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,39", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-13 17:40:51", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA EL VALLES ; CTRA MARTORELL 91", 
        "ADRECA": "CTRA MARTORELL 91", 
        " Vots a candidatures": 440.0, 
        "IDMESA": 7619, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "022,13", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "0827904007A", 
        "verc": 101.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,66", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790008", 
        "CODI_LOCAL": "c943", 
        "CODI_LOCAL.1": "c943", 
        "%.1": "012,93", 
        "%.2": "022,68", 
        "%.3": "011,56", 
        "%.4": "009,75", 
        "%.5": "003,17", 
        "%.6": "003,40", 
        "%.7": "001,13", 
        "%.8": "000,91", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 441.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 151.0, 
        "SECCIO": 7, 
        "codimesa": "0827904007A", 
        "vcs_oficial": 151.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 57.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7619, 
        "vcom_oficial": 43.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 51.0, 
        "% vots a candidatures": "098,43", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 574, 
        "vnuls": 6.0, 
        "vppc": 15.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7619#0827904007A#ESCOLA EL VALLES ; CTRA MARTORELL 91", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 447.0, 
        "verc_oficial": 100.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 51.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 43.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "007 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA EL VALLES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "034,24", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "077,87", 
        "Cens electoral": 574.0, 
        "acta": "7619-1515772213-d589e21f1cd082620a81f6ed03a7707d-4cf9d2d26e34f3544f6014775f402723.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,22", 
        "vcup_oficial": 14.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 127.0, 
        "vjxc_oficial": 57.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "001,34", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2018-01-07 11:08:02", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA EL VALLES ; CTRA MARTORELL 91", 
        "ADRECA": "CTRA MARTORELL 91", 
        " Vots a candidatures": 388.0, 
        "IDMESA": 7650, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,86", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 19, 
        "CODI_MESA": "0827904025B", 
        "verc": 74.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790008", 
        "CODI_LOCAL": "c943", 
        "CODI_LOCAL.1": "c943", 
        "%.1": "016,88", 
        "%.2": "018,93", 
        "%.3": "016,62", 
        "%.4": "010,23", 
        "%.5": "004,09", 
        "%.6": "004,86", 
        "%.7": "000,77", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 391.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 105.0, 
        "SECCIO": 25, 
        "codimesa": "0827904025B", 
        "vcs_oficial": 105.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 66.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7650, 
        "vcom_oficial": 40.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 65.0, 
        "% vots a candidatures": "099,23", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 476, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 19.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7650#0827904025B#ESCOLA EL VALLES ; CTRA MARTORELL 91", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 391.0, 
        "verc_oficial": 74.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 65.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 40.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "025 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA EL VALLES", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "026,85", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "082,14", 
        "Cens electoral": 476.0, 
        "acta": "7650-1515277851-f04844de91b693f7fd3d95eeb744ea5c-a107c7296793ab37cf3ff9affab06c6c.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,77", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 85.0, 
        "vjxc_oficial": 66.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 16.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PERE VIVER ; C ARENYS DE MAR 2", 
        "ADRECA": "C ARENYS DE MAR 2", 
        " Vots a candidatures": 505.0, 
        "IDMESA": 7656, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,45", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 24, 
        "CODI_MESA": "0827905002B", 
        "verc": 56.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "098,64", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790032", 
        "CODI_LOCAL": "c1131", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1131", 
        "%.1": "007,11", 
        "%.2": "011,07", 
        "%.3": "018,97", 
        "%.4": "013,04", 
        "%.5": "002,96", 
        "%.6": "004,74", 
        "%.7": "002,57", 
        "%.8": "000,59", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 506.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 193.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0827905002B", 
        "vcs_oficial": 196.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 36.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7656, 
        "vcom_oficial": 66.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 96.0, 
        "% vots a candidatures": "098,44", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 614, 
        "vnuls": 7.0, 
        "vppc": 24.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7656#0827905002B#ESCOLA PERE VIVER ; C ARENYS DE MAR 2", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 7, 
        "Votants": 513.0, 
        "verc_oficial": 56.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 96.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 66.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PERE VIVER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "038,74", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "083,55", 
        "Cens electoral": 614.0, 
        "acta": "7656-dd2272c9-b246-4a34-ad4a-57b8d984465e.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,19", 
        "vcup_oficial": 15.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 101.0, 
        "vjxc_oficial": 36.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 15.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "001,36", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 5, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA PERE VIVER ; C ARENYS DE MAR 2", 
        "ADRECA": "C ARENYS DE MAR 2", 
        " Vots a candidatures": 731.0, 
        "IDMESA": 7688, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,05", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 9, 
        "CODI_MESA": "0827905019U", 
        "verc": 189.0, 
        "vblancs": 0.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790032", 
        "CODI_LOCAL": "c1131", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1131", 
        "%.1": "017,37", 
        "%.2": "025,85", 
        "%.3": "009,99", 
        "%.4": "010,53", 
        "%.5": "005,75", 
        "%.6": "001,23", 
        "%.7": "000,68", 
        "%.8": "000,41", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 3.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 731.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 206.0, 
        "SECCIO": 19, 
        "codimesa": "0827905019U", 
        "vcs_oficial": 206.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 127.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7688, 
        "vcom_oficial": 77.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 73.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 892, 
        "vnuls": 8.0, 
        "vppc": 9.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7688#0827905019U#ESCOLA PERE VIVER ; C ARENYS DE MAR 2", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 731.0, 
        "verc_oficial": 189.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 73.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 77.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "019 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA PERE VIVER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "028,18", 
        "Districte": "05", 
        "% votants": "081,95", 
        "Cens electoral": 892.0, 
        "acta": "7688-c1ddf81d-24d1-4349-8f72-c3e772d38f2f.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 42.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 161.0, 
        "vjxc_oficial": 127.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 42.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 3, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-04 16:47:30", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE C\u00cdVIC PRESIDENT MACIA ; RBLA FRANCESC MACIA 189", 
        "ADRECA": "RBLA FRANCESC MACIA 189", 
        " Vots a candidatures": 379.0, 
        "IDMESA": 7705, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "023,95", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "0827906002A", 
        "verc": 74.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,74", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790021", 
        "CODI_LOCAL": "c518", 
        "CODI_LOCAL.1": "c518", 
        "%.1": "008,95", 
        "%.2": "016,84", 
        "%.3": "016,05", 
        "%.4": "008,42", 
        "%.5": "004,47", 
        "%.6": "002,89", 
        "%.7": "003,68", 
        "%.8": "000,53", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 14.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 380.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 144.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0827906002A", 
        "vcs_oficial": 144.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 34.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7705, 
        "vcom_oficial": 32.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 61.0, 
        "% vots a candidatures": "099,48", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 501, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7705#0827906002A#CENTRE C\u00cdVIC PRESIDENT MACIA ; RBLA FRANCESC MACIA 189", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 1, 
        "Votants": 381.0, 
        "verc_oficial": 64.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 61.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 32.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE C\u00cdVIC PRESIDENT MACIA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "037,89", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "076,05", 
        "Cens electoral": 501.0, 
        "acta": "7705-8c03189b-076b-43c9-980c-b5b05a8c5515.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,26", 
        "vcup_oficial": 17.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 120.0, 
        "vjxc_oficial": 34.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 17.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 14, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,26", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-04 17:09:13", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA JOAN XXIII ; C JOAN XXIII 25", 
        "ADRECA": "C JOAN XXIII 25", 
        " Vots a candidatures": 621.0, 
        "IDMESA": 7736, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "017,33", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 23, 
        "CODI_MESA": "0827906024B", 
        "verc": 79.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790011", 
        "CODI_LOCAL": "c1012", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1012", 
        "%.1": "005,60", 
        "%.2": "012,64", 
        "%.3": "014,56", 
        "%.4": "009,92", 
        "%.5": "001,76", 
        "%.6": "003,68", 
        "%.7": "002,08", 
        "%.8": "000,80", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "O", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 5.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 625.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 302.0, 
        "SECCIO": 24, 
        "codimesa": "0827906024B", 
        "vcs_oficial": 302.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 35.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7736, 
        "vcom_oficial": 62.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 91.0, 
        "% vots a candidatures": "099,36", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 756, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 23.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7736#0827906024B#ESCOLA JOAN XXIII ; C JOAN XXIII 25", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 625.0, 
        "verc_oficial": 79.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 91.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 62.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "024 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA JOAN XXIII", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "048,32", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "082,67", 
        "Cens electoral": 756.0, 
        "acta": "7736-50ab3594-9f46-42c6-95da-aa359f278538.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,64", 
        "vcup_oficial": 11.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 131.0, 
        "vjxc_oficial": 35.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 11.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 5, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 6, 
        "datetime": "2018-01-04 17:10:09", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ESCOLA JOAN XXIII ; C JOAN XXIII 25", 
        "ADRECA": "C JOAN XXIII 25", 
        " Vots a candidatures": 434.0, 
        "IDMESA": 7737, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,40", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 15, 
        "CODI_MESA": "0827906024C", 
        "verc": 51.0, 
        "vblancs": 5.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82790011", 
        "CODI_LOCAL": "c1012", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1012", 
        "%.1": "007,29", 
        "%.2": "011,62", 
        "%.3": "014,81", 
        "%.4": "012,76", 
        "%.5": "001,14", 
        "%.6": "003,42", 
        "%.7": "000,68", 
        "%.8": "000,91", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 439.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 203.0, 
        "SECCIO": 24, 
        "codimesa": "0827906024C", 
        "vcs_oficial": 203.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 32.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Terrassa                                          ", 
        "idmesa": 7737, 
        "vcom_oficial": 56.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 65.0, 
        "% vots a candidatures": "098,86", 
        "vblancs_oficial": 5, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 538, 
        "vnuls": 0.0, 
        "vppc": 14.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7737#0827906024C#ESCOLA JOAN XXIII ; C JOAN XXIII 25", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S OCCIDENTAL", 
        "Codi municipi": "279", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 439.0, 
        "verc_oficial": 51.0, 
        "Mesa": "C", 
        "vpsc": 65.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 279, 
        "vcom": 56.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 40, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "024 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ESCOLA JOAN XXIII", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "046,24", 
        "Districte": "06", 
        "% votants": "081,60", 
        "Cens electoral": 538.0, 
        "acta": "7737-c1aa82f4-04f3-435f-aea8-20e977a75a92.jpg", 
        "% vots en blanc": "001,14", 
        "vcup_oficial": 5.0, 
        "G35": "VALLESOC4G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 99.0, 
        "vjxc_oficial": 32.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesoc01", 
        "vcup": 5.0, 
        "MESA": "C", 
        "MUNICIPI": "TERRASSA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "P", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Occidental                       "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI PUBLIC BERTI ; C ANTIC CAM\u00cd DE CALDES 43", 
        "ADRECA": "C ANTIC CAM\u00cd DE CALDES 43", 
        " Vots a candidatures": 488.0, 
        "IDMESA": 7784, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,68", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 17, 
        "CODI_MESA": "0800501005U", 
        "verc": 97.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80050001", 
        "CODI_LOCAL": "c726", 
        "CODI_LOCAL.1": "c726", 
        "%.1": "023,37", 
        "%.2": "019,72", 
        "%.3": "011,99", 
        "%.4": "008,13", 
        "%.5": "003,25", 
        "%.6": "003,46", 
        "%.7": "001,02", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": null, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 492.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 139.0, 
        "SECCIO": 5, 
        "codimesa": "0800501005U", 
        "vcs_oficial": 139.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 115.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Ametlla del Vall\u00e8s, l'                            ", 
        "idmesa": 7784, 
        "vcom_oficial": 40.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 59.0, 
        "% vots a candidatures": "099,19", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 570, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 17.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7784#0800501005U#COL.LEGI PUBLIC BERTI ; C ANTIC CAM\u00cd DE CALDES 43", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "005", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 492.0, 
        "verc_oficial": 97.0, 
        "Mesa": "U", 
        "vpsc": 59.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 5, 
        "vcom": 40.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "005 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI PUBLIC BERTI", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "028,25", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,32", 
        "Cens electoral": 570.0, 
        "acta": "7784-09d8b075-b6ad-4233-8ac7-a719c8d52ce1.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,81", 
        "vcup_oficial": 16.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 78.0, 
        "vjxc_oficial": 115.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 17.0, 
        "MESA": "U", 
        "MUNICIPI": "AMETLLA DEL VALL\u00c8S (L')", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC TEXTIL RASE ; AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        "ADRECA": "AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        " Vots a candidatures": 629.0, 
        "IDMESA": 7845, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,87", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 24, 
        "CODI_MESA": "0804602003A", 
        "verc": 178.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80460004", 
        "CODI_LOCAL": "c610", 
        "CODI_LOCAL.1": "c610", 
        "%.1": "028,53", 
        "%.2": "028,21", 
        "%.3": "010,14", 
        "%.4": "004,75", 
        "%.5": "006,50", 
        "%.6": "003,80", 
        "%.7": "000,63", 
        "%.8": "000,63", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "L", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 4.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 631.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 104.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0804602003A", 
        "vcs_oficial": 104.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 180.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cardedeu                                          ", 
        "idmesa": 7845, 
        "vcom_oficial": 30.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 64.0, 
        "% vots a candidatures": "099,68", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 716, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 24.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7845#0804602003A#CENTRE CIVIC TEXTIL RASE ; AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "046", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 631.0, 
        "verc_oficial": 178.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 64.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 46, 
        "vcom": 30.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC TEXTIL RASE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "016,48", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "088,13", 
        "Cens electoral": 716.0, 
        "acta": "7845-c57acdd3-f431-4518-951d-c84f9e61bc83.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,32", 
        "vcup_oficial": 41.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 85.0, 
        "vjxc_oficial": 180.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 41.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "CARDEDEU", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 4, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 2, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC TEXTIL RASE ; AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        "ADRECA": "AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        " Vots a candidatures": 658.0, 
        "IDMESA": 7847, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "011,44", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 18, 
        "CODI_MESA": "0804602004A", 
        "verc": 193.0, 
        "vblancs": 2.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,10", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80460004", 
        "CODI_LOCAL": "c610", 
        "CODI_LOCAL.1": "c610", 
        "%.1": "027,27", 
        "%.2": "029,24", 
        "%.3": "010,91", 
        "%.4": "006,97", 
        "%.5": "006,82", 
        "%.6": "002,73", 
        "%.7": "000,15", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 1.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 660.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 103.0, 
        "SECCIO": 4, 
        "codimesa": "0804602004A", 
        "vcs_oficial": 103.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 130.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Cardedeu                                          ", 
        "idmesa": 7847, 
        "vcom_oficial": 46.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 72.0, 
        "% vots a candidatures": "098,80", 
        "vblancs_oficial": 2, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 752, 
        "vnuls": 6.0, 
        "vppc": 18.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7847#0804602004A#CENTRE CIVIC TEXTIL RASE ; AV JAUME CAMPMAJOR (DE) 7", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "046", 
        "vnuls_oficial": 6, 
        "Votants": 666.0, 
        "verc_oficial": 193.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 72.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 46, 
        "vcom": 46.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "004 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC TEXTIL RASE", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "015,61", 
        "Districte": "02", 
        "% votants": "088,56", 
        "Cens electoral": 752.0, 
        "acta": "7847-dcd05485-ab7d-497f-90c9-ceff9c3b45b7.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,30", 
        "vcup_oficial": 45.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 86.0, 
        "vjxc_oficial": 180.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 45.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "CARDEDEU", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 1, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,90", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 4, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "MUSEU LA TELA ; C PALAUDARIES 100", 
        "ADRECA": "C PALAUDARIES 100", 
        " Vots a candidatures": 664.0, 
        "IDMESA": 7945, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "020,21", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 28, 
        "CODI_MESA": "0809604002B", 
        "verc": 108.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,40", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "80960024", 
        "CODI_LOCAL": "c1507", 
        "CODI_LOCAL.1": "c1507", 
        "%.1": "020,69", 
        "%.2": "016,19", 
        "%.3": "014,09", 
        "%.4": "007,05", 
        "%.5": "003,00", 
        "%.6": "004,20", 
        "%.7": "000,60", 
        "%.8": "000,15", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 667.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 224.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0809604002B", 
        "vcs_oficial": 224.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 138.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Granollers                                        ", 
        "idmesa": 7945, 
        "vcom_oficial": 47.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 94.0, 
        "% vots a candidatures": "098,96", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 841, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 28.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7945#0809604002B#MUSEU LA TELA ; C PALAUDARIES 100", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "096", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 671.0, 
        "verc_oficial": 108.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 97.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 96, 
        "vcom": 47.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "MUSEU LA TELA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,58", 
        "Districte": "04", 
        "% votants": "079,79", 
        "Cens electoral": 841.0, 
        "acta": "7945-50c3c0aa-faf1-44cc-aab6-3860833df0e8.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,45", 
        "vcup_oficial": 20.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 170.0, 
        "vjxc_oficial": 138.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 20.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "GRANOLLERS", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,60", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS ; C NICOLAS LONGARON 6", 
        "ADRECA": "C NICOLAS LONGARON 6", 
        " Vots a candidatures": 519.0, 
        "IDMESA": 7965, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "021,84", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0810501001B", 
        "verc": 101.0, 
        "vblancs": 3.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81050001", 
        "CODI_LOCAL": "c465", 
        "CODI_LOCAL.1": "c465", 
        "%.1": "009,83", 
        "%.2": "019,46", 
        "%.3": "019,08", 
        "%.4": "012,14", 
        "%.5": "001,54", 
        "%.6": "003,08", 
        "%.7": "000,96", 
        "%.8": "000,19", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 5.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 519.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 175.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0810501001B", 
        "vcs_oficial": 175.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 51.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Llagosta, la                                      ", 
        "idmesa": 7965, 
        "vcom_oficial": 63.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 99.0, 
        "% vots a candidatures": "100,00", 
        "vblancs_oficial": 0, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 664, 
        "vnuls": 1.0, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7965#0810501001B#CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS ; C NICOLAS LONGARON 6", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "105", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 519.0, 
        "verc_oficial": 101.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 99.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 105, 
        "vcom": 63.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "033,72", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "078,16", 
        "Cens electoral": 664.0, 
        "acta": "7965-1d3f2c30-5e63-4d6f-ad61-081e668b21e3.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,00", 
        "vcup_oficial": 8.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 145.0, 
        "vjxc_oficial": 51.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 8.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "LLAGOSTA (LA)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 5, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS ; C NICOLAS LONGARON 6", 
        "ADRECA": "C NICOLAS LONGARON 6", 
        " Vots a candidatures": 479.0, 
        "IDMESA": 7966, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,52", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 30, 
        "CODI_MESA": "0810501002A", 
        "verc": 54.0, 
        "vblancs": 4.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,59", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81050001", 
        "CODI_LOCAL": "c465", 
        "CODI_LOCAL.1": "c465", 
        "%.1": "006,21", 
        "%.2": "011,18", 
        "%.3": "027,33", 
        "%.4": "008,49", 
        "%.5": "001,86", 
        "%.6": "006,21", 
        "%.7": "001,66", 
        "%.8": "000,21", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 483.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 174.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0810501002A", 
        "vcs_oficial": 174.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 30.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Llagosta, la                                      ", 
        "idmesa": 7966, 
        "vcom_oficial": 41.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 132.0, 
        "% vots a candidatures": "098,76", 
        "vblancs_oficial": 4, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 581, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 30.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7966#0810501002A#CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS ; C NICOLAS LONGARON 6", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "105", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 485.0, 
        "verc_oficial": 54.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 122.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 105, 
        "vcom": 41.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP SAGRADA FAMILIA (PATI NORD) GIMNAS", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "036,02", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,48", 
        "Cens electoral": 581.0, 
        "acta": "7966-fd007450-1f9b-4bb2-ad99-6884b7b0d39a.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,82", 
        "vcup_oficial": 9.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 96.0, 
        "vjxc_oficial": 30.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 9.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "LLAGOSTA (LA)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,41", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CEIP JOAN MARAGALL (GIMNAS) ; PG PINTOR SERT 1", 
        "ADRECA": "PG PINTOR SERT 1", 
        " Vots a candidatures": 426.0, 
        "IDMESA": 7977, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "018,98", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 38, 
        "CODI_MESA": "0810501007B", 
        "verc": 41.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,07", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81050008", 
        "CODI_LOCAL": "c406", 
        "CODI_LOCAL.1": "c406", 
        "%.1": "003,51", 
        "%.2": "009,60", 
        "%.3": "024,12", 
        "%.4": "008,67", 
        "%.5": "001,41", 
        "%.6": "008,90", 
        "%.7": "001,87", 
        "%.8": "000,47", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 8.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "Z", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 2.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 427.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 176.0, 
        "SECCIO": 7, 
        "codimesa": "0810501007B", 
        "vcs_oficial": 176.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 15.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Llagosta, la                                      ", 
        "idmesa": 7977, 
        "vcom_oficial": 37.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 103.0, 
        "% vots a candidatures": "098,84", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 532, 
        "vnuls": 4.0, 
        "vppc": 32.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "7977#0810501007B#CEIP JOAN MARAGALL (GIMNAS) ; PG PINTOR SERT 1", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "105", 
        "vnuls_oficial": 4, 
        "Votants": 431.0, 
        "verc_oficial": 41.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 103.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 105, 
        "vcom": 37.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "007 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CEIP JOAN MARAGALL (GIMNAS)", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "041,22", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "081,02", 
        "Cens electoral": 532.0, 
        "acta": "7977-acbbc0fe-61a9-4e6d-bc2a-cf9afe880ebf.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,23", 
        "vcup_oficial": 6.0, 
        "G35": "VALLESOR1G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 101.0, 
        "vjxc_oficial": 15.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 6.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "LLAGOSTA (LA)", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 8, 
        "LLETRA_INICI": "L", 
        "% vots nuls": "000,93", 
        "vrecortes_oficial": 2, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2017-12-31 10:01:15", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "COL.LEGI P. LLUIS PIQUER ; AV FRANCESC MACIA 2  CASC ANTIC", 
        "ADRECA": "AV FRANCESC MACIA 2  CASC ANTIC", 
        " Vots a candidatures": 394.0, 
        "IDMESA": 8132, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "016,95", 
        "vdialeg": null, 
        "origen": "ANC", 
        "vppc_oficial": 16, 
        "CODI_MESA": "0815901003A", 
        "verc": 87.0, 
        "vblancs": null, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "100,00", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "81590001", 
        "CODI_LOCAL": "c714", 
        "CODI_LOCAL.1": "c714", 
        "%.1": "022,17", 
        "%.2": "021,91", 
        "%.3": "013,35", 
        "%.4": "007,81", 
        "%.5": "003,53", 
        "%.6": "004,03", 
        "%.7": "000,76", 
        "%.8": "000,25", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 3.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "K", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 397.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 101.0, 
        "SECCIO": 3, 
        "codimesa": "0815901003A", 
        "vcs_oficial": 101.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 88.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Parets del Vall\u00e8s                                 ", 
        "idmesa": 8132, 
        "vcom_oficial": 31.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 53.0, 
        "% vots a candidatures": "099,24", 
        "vblancs_oficial": 3, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 478, 
        "vnuls": null, 
        "vppc": 16.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "8132#0815901003A#COL.LEGI P. LLUIS PIQUER ; AV FRANCESC MACIA 2  CASC ANTIC", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "159", 
        "vnuls_oficial": 0, 
        "Votants": 397.0, 
        "verc_oficial": 87.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 53.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 159, 
        "vcom": 31.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "003 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "COL.LEGI P. LLUIS PIQUER", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "025,44", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "083,05", 
        "Cens electoral": 478.0, 
        "acta": "8132-cf3ce806-436a-4f98-af18-a24cb31178dd.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,76", 
        "vcup_oficial": 14.0, 
        "G35": "VALLESOR2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 81.0, 
        "vjxc_oficial": 88.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": null, 
        "vcup": 14.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "PARETS DEL VALL\u00c8S", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 3, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,00", 
        "vrecortes_oficial": 1, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-02-03 17:31:34", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "ATENEU MUNICIPAL ; CTRA VELLA (SANT CELONI) 25", 
        "ADRECA": "CTRA VELLA (SANT CELONI) 25", 
        " Vots a candidatures": 576.0, 
        "IDMESA": 8172, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "013,82", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 11, 
        "CODI_MESA": "0820201002A", 
        "verc": 116.0, 
        "vblancs": 1.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,48", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82020002", 
        "CODI_LOCAL": "c76", 
        "CODI_LOCAL.1": "c76", 
        "%.1": "049,74", 
        "%.2": "020,10", 
        "%.3": "006,59", 
        "%.4": "002,08", 
        "%.5": "009,01", 
        "%.6": "001,91", 
        "%.7": "000,69", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 4.0, 
        "vdn": 0.0, 
        "LLETRA_FI": "F", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 0.0, 
        "vfamilia": 0.0, 
        "Vots v\u00e0lids": 577.0, 
        "vpumjust": 0.0, 
        "vcs": 56.0, 
        "SECCIO": 2, 
        "codimesa": "0820201002A", 
        "vcs_oficial": 56.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 287.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Sant Celoni                                       ", 
        "idmesa": 8172, 
        "vcom_oficial": 12.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 38.0, 
        "% vots a candidatures": "099,31", 
        "vblancs_oficial": 1, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 673, 
        "vnuls": 3.0, 
        "vppc": 11.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "8172#0820201002A#ATENEU MUNICIPAL ; CTRA VELLA (SANT CELONI) 25", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "202", 
        "vnuls_oficial": 3, 
        "Votants": 580.0, 
        "verc_oficial": 116.0, 
        "Mesa": "A", 
        "vpsc": 36.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 202, 
        "vcom": 12.0, 
        "vpfiv": 0.0, 
        "vcilus": 0.0, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": 0.0, 
        "Secci\u00f3": "002 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "ATENEU MUNICIPAL", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "009,71", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "086,18", 
        "Cens electoral": 673.0, 
        "acta": "8172-1517605745-de84e6701bb3da2f0d620699869e8add-e9db435066b56e03babe399ac6e902d6.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,17", 
        "vcup_oficial": 52.0, 
        "G35": "VALLESOR2G35", 
        "vunidos": 0.0, 
        "Abstenci\u00f3": 93.0, 
        "vjxc_oficial": 287.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "acta2vots", 
        "vcup": 52.0, 
        "MESA": "A", 
        "MUNICIPI": "SANT CELONI", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 4, 
        "LLETRA_INICI": "A", 
        "% vots nuls": "000,52", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }, 
    {
        "DISTRICTE": 1, 
        "datetime": "2018-01-03 20:29:34", 
        "LOCAL_ELECTORAL_ADRECA": "CENTRE CIVIC LA FABRICA ; CAMI GUAL S/N  RIERAL (EL)", 
        "ADRECA": "CAMI GUAL S/N  RIERAL (EL)", 
        " Vots a candidatures": 839.0, 
        "IDMESA": 8218, 
        "mesacorrecte": 0, 
        "% abstenci\u00f3": "015,22", 
        "vdialeg": 0.0, 
        "origen": "CDR", 
        "vppc_oficial": 28, 
        "CODI_MESA": "0824801001B", 
        "verc": 200.0, 
        "vblancs": 6.0, 
        "comarca": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "% vots v\u00e0lids": "099,76", 
        "CODI_LOCAL_ORIGEN": "82480001", 
        "CODI_LOCAL": "c581", 
        "CODI_LOCAL.1": "c581", 
        "%.1": "020,12", 
        "%.2": "023,67", 
        "%.3": "010,65", 
        "%.4": "008,17", 
        "%.5": "004,14", 
        "%.6": "003,31", 
        "%.7": "001,54", 
        "%.8": "000,00", 
        "%.9": "000,00", 
        "vpacma": 13.0, 
        "vdn": null, 
        "LLETRA_FI": "O", 
        "hihaacta": 1, 
        "NOSEQUEES": null, 
        "vrecortes": 1.0, 
        "vfamilia": null, 
        "Vots v\u00e0lids": 845.0, 
        "vpumjust": null, 
        "vcs": 234.0, 
        "SECCIO": 1, 
        "codimesa": "0824801001B", 
        "vcs_oficial": 234.0, 
        "Unnamed: 43": null, 
        "vjxc": 170.0, 
        "COD_PROV": "8", 
        "Nom municipi": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana                          ", 
        "idmesa": 8218, 
        "vcom_oficial": 69.0, 
        "hihavots": 1, 
        "vpsc_oficial": 90.0, 
        "% vots a candidatures": "099,06", 
        "vblancs_oficial": 6, 
        "SUBSECCIO": null, 
        "vdialeg_oficial": 0, 
        "cens": 999, 
        "vnuls": 2.0, 
        "vppc": 28.0, 
        "IDMESAMESESCOLA": "8218#0824801001B#CENTRE CIVIC LA FABRICA ; CAMI GUAL S/N  RIERAL (EL)", 
        "COMARCA": "VALL\u00c8S ORIENTAL", 
        "Codi municipi": "248", 
        "vnuls_oficial": 2, 
        "Votants": 847.0, 
        "verc_oficial": 200.0, 
        "Mesa": "B", 
        "vpsc": 90.0, 
        "CODI_MUNICIPI": 248, 
        "vcom": 69.0, 
        "vpfiv": null, 
        "vcilus": null, 
        "Codi comarca": 41, 
        "vconver": null, 
        "Secci\u00f3": "001 ", 
        "mesatancada": 1, 
        "mesavalidada": 1, 
        "LOCAL_ELECTORAL": "CENTRE CIVIC LA FABRICA", 
        "vpumjust_oficial": 0, 
        "%": "027,69", 
        "Districte": "01", 
        "% votants": "084,78", 
        "Cens electoral": 999.0, 
        "acta": "8218-d1890eff-6efe-43e4-9b23-c5e4e0ef3292.jpg", 
        "% vots en blanc": "000,71", 
        "vcup_oficial": 35.0, 
        "G35": "VALLESOR2G35", 
        "vunidos": null, 
        "Abstenci\u00f3": 152.0, 
        "vjxc_oficial": 170.0, 
        "Codi circumscripci\u00f3": "08", 
        "user": "vallesor01", 
        "vcup": 35.0, 
        "MESA": "B", 
        "MUNICIPI": "SANTA EUL\u00c0LIA DE RON\u00c7ANA", 
        "%.10": "000,00", 
        "vpacma_oficial": 13, 
        "LLETRA_INICI": "G", 
        "% vots nuls": "000,24", 
        "vrecortes_oficial": 0, 
        "Nom comarca": "Vall\u00e8s Oriental                         "
    }
]